{
  "name": "FO-GESR Acta de Visita de Supervisi√≥n en Planta o Bodega - Seguridad Alimentaria",
  "code": "FO-GESR-1654",
  "version": "1",
  "internalCode": "",
  "codeGen": "",
  "notes": "",
  "hallazgos": [],
  "surveyCode": "1654",
  "createdBy": "",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "INFORMACI\u00d3N GENERAL",
      "name": "q1"
    },
    {
      "id": 2,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Seleccione el Operador a evaluar y la(s) modalidad(es) de atenci\u00f3n, Se\u00f1ale el Concepto Sanitario de Secretar\u00eda de Salud o INVIMA de la planta o Bodega y registre la fecha utilizando dos d\u00edgitos para d\u00eda- mes y a\u00f1o, Reporte el Periodo O Mes evaluado escribiendo el nombre mes en curso, Registre Nombre del Supervisor responsable de la elaboraci\u00f3n del Acta."
    },
    {
      "id": 3,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "ESPACIO INTERVENIDO",
      "name": "q3"
    },
    {
      "id": 4,
      "type": "selectObject",
      "order": 1,
      "label": "ESTABLECIMIENTO EDUCATIVO (E.E)",
      "options": [
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "",
          "modalidad": "",
          "comedor": "",
          "sede": "",
          "itemValue": ""
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1001",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO SAN NICOLAS",
          "sede": "INST EDUC BARRIO SAN NICOLAS",
          "itemValue": "CARRERA 45A 96 17"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1002",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ANTONIO DERKA",
          "sede": "SEC ESC ANTONIO DERKA",
          "itemValue": "CARRERA 28 107 365"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1003",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC REINO DE BELGICA",
          "sede": "INST EDUC REINO DE BELGICA",
          "itemValue": "CARRERA 24C 93 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1004",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MEDELLIN",
          "sede": "SEC ESC MEDELLIN",
          "itemValue": "CALLE 96 36 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1005",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC NUEVO HORIZONTE 2",
          "sede": "SEC ESC NUEVO HORIZONTE 2",
          "itemValue": "CARRERA 37 107AA 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1006",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC NUEVO HORIZONTE -PAULO VI",
          "sede": "INST EDUC NUEVO HORIZONTE -PAULO VI",
          "itemValue": "CARRERA 42B 110A 28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1007",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC GUADALUPE",
          "sede": "INST EDUC GUADALUPE",
          "itemValue": "CARRERA 42B 95A 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1008",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC GRACIELA JIMENEZ DE BUSTAMANTE",
          "sede": "SEC ESC GRACIELA JIMENEZ DE BUSTAMANTE",
          "itemValue": "CARRERA 44 98B 24"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1009",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FEDERICO CARRASQUILLA",
          "sede": "INST EDUC FEDERICO CARRASQUILLA",
          "itemValue": "CARRERA 45 108 110"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1010",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "itemValue": "CARRERA 39A 104 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1011",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "itemValue": "CARRERA 39A 104 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1012",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA POPULAR NRO. 1",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA POPULAR NRO. 1",
          "itemValue": "CALLE 120 42BB 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1013",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA POPULAR NO 2",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA POPULAR NO 2",
          "itemValue": "CARRERA 43 118B 16"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1014",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "COL EMAUS",
          "sede": "COL EMAUS",
          "itemValue": "CARRERA 40 95A 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1015",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ASIA IGNACIANA",
          "sede": "INST EDUC ASIA IGNACIANA",
          "itemValue": "CALLE 122 51B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1016",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ASIA IGNACIANA",
          "sede": "SEC ESC ASIA IGNACIANA",
          "itemValue": "CALLE 122 51B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1017",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA FRONTERA",
          "sede": "SEC ESC LA FRONTERA",
          "itemValue": "CALLE 122 50A 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1018",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC FIDEL A. SALDARRIAGA",
          "sede": "SEC ESC FIDEL A. SALDARRIAGA",
          "itemValue": "CARRERA 48 103B 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1019",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC VILLA NIZA",
          "sede": "SEC ESC VILLA NIZA",
          "itemValue": "CALLE 104A 50A 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1020",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CIRO MENDIA",
          "sede": "INST EDUC CIRO MENDIA",
          "itemValue": "CALLE 99 48 55"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1021",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC PABLO NERUDA",
          "sede": "INST EDUC PABLO NERUDA",
          "itemValue": "CALLE 97A 50AA 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1022",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MUNICIPAL LA ROSA",
          "sede": "SEC ESC MUNICIPAL LA ROSA",
          "itemValue": "CARRERA 52 99 24"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1023",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO SANTA CRUZ",
          "sede": "INST EDUC BARRIO SANTA CRUZ",
          "itemValue": "CALLE 103 43A 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1024",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA FRANCIA",
          "sede": "SEC ESC LA FRANCIA",
          "itemValue": "CALLE 109 51 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1025",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL URIBE ANGEL",
          "sede": "INST EDUC MANUEL URIBE ANGEL",
          "itemValue": "CARRERA 49A 107 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1026",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC GERARDO DAVID GIRALDO",
          "sede": "SEC ESC GERARDO DAVID GIRALDO",
          "itemValue": "CARRERA 49C 108 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1027",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC BELLO ORIENTE",
          "sede": "SEC ESC BELLO ORIENTE",
          "itemValue": "CALLE 83B 23C 353"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1028",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUELA BELTRAN",
          "sede": "INST EDUC MANUELA BELTRAN",
          "itemValue": "CARRERA 37 71 47"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1029",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC VERSALLES",
          "sede": "SEC ESC VERSALLES",
          "itemValue": "CALLE 71 33 33"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1030",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ENRIQUE OLAYA HERRERA",
          "sede": "INST EDUC ENRIQUE OLAYA HERRERA",
          "itemValue": "CALLE 71A 32 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1031",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE",
          "sede": "INST EDUC SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE",
          "itemValue": "CALLE 93 40 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1032",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC HERNAN TORO AGUDELO",
          "sede": "INST EDUC HERNAN TORO AGUDELO",
          "itemValue": "CARRERA 45 72 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1033",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LAS NIEVES",
          "sede": "INST EDUC LAS NIEVES",
          "itemValue": "CALLE 82 39 69"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1034",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAMON MUNERA LOPERA",
          "sede": "INST EDUC RAMON MUNERA LOPERA",
          "itemValue": "CARRERA 30A 77A 04"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1035",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ALTO DE LA CRUZ",
          "sede": "SEC ESC ALTO DE LA CRUZ",
          "itemValue": "CALLE 79C 24C 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1036",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O SEVILLA",
          "sede": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O SEVILLA",
          "itemValue": "CALLE 71 51D 26"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1037",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFONSO MORA NARANJO",
          "sede": "INST EDUC ALFONSO MORA NARANJO",
          "itemValue": "CARRERA 48A 77 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1038",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTA MARIA GORETTI",
          "sede": "SEC ESC SANTA MARIA GORETTI",
          "itemValue": "CALLE 67 48A 32"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1039",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAMPO VALDES",
          "sede": "INST EDUC CAMPO VALDES",
          "itemValue": "CALLE 83 47 33"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1040",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO MIRANDA",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO MIRANDA",
          "itemValue": "CARRERA 51C 79 56"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1041",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC JULIO ARBOLEDA",
          "sede": "SEC ESC JULIO ARBOLEDA",
          "itemValue": "CALLE 78 51 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1042",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN DE DIOS COCK",
          "sede": "INST EDUC JUAN DE DIOS COCK",
          "itemValue": "CALLE 88 45 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1043",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAMILO TORRES RESTREPO",
          "sede": "INST EDUC CAMILO TORRES RESTREPO",
          "itemValue": "CARRERA 49 83 34"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1044",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO LUIS HERNANDEZ BETANCUR",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO LUIS HERNANDEZ BETANCUR",
          "itemValue": "CALLE 87 50AA 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1045",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC GILBERTO ALZATE AVENDA\u00d1O",
          "sede": "INST EDUC GILBERTO ALZATE AVENDA\u00d1O",
          "itemValue": "CALLE 92 51A 100"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1046",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC TOMAS CARRASQUILLA NO 1",
          "sede": "SEC ESC TOMAS CARRASQUILLA NO 1",
          "itemValue": ""
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1047",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SAN ISIDRO",
          "sede": "SEC ESC SAN ISIDRO",
          "itemValue": "CARRERA 53 95 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1048",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CARLOS VILLA MARTINEZ",
          "sede": "SEC ESC CARLOS VILLA MARTINEZ",
          "itemValue": "CARRERA 50B 95 06"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1049",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN AGUSTIN",
          "sede": "INST EDUC SAN AGUSTIN",
          "itemValue": "CALLE 88A 51B 91"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1050",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ESTEBAN JARAMILLO",
          "sede": "SEC ESC ESTEBAN JARAMILLO",
          "itemValue": "CARRERA 47 89 79"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1051",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SIMONA DUQUE",
          "sede": "SEC ESC SIMONA DUQUE",
          "itemValue": "CARRERA 51 96 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1052",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MONSE\u00d1OR FRANCISCO CRISTOBAL TORO",
          "sede": "INST EDUC MONSE\u00d1OR FRANCISCO CRISTOBAL TORO",
          "itemValue": "CARRERA 50D 90 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1053",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE EUSEBIO CARO",
          "sede": "INST EDUC JOSE EUSEBIO CARO",
          "itemValue": "CARRERA 50A 93 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1054",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC EDUARDO URIBE BOTERO",
          "sede": "SEC ESC EDUARDO URIBE BOTERO",
          "itemValue": "CARRERA 74 112 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1055",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA UNION",
          "sede": "SEC ESC LA UNION",
          "itemValue": "CARRERA 67 93 75"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1056",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFONSO LOPEZ",
          "sede": "INST EDUC ALFONSO LOPEZ",
          "itemValue": "CARRERA 71C 89A 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1057",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MUNICIPAL KENNEDY",
          "sede": "SEC ESC MUNICIPAL KENNEDY",
          "itemValue": "CALLE 89A 72 50"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1058",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC RICARDO URIBE ESCOBAR",
          "sede": "SEC ESC RICARDO URIBE ESCOBAR",
          "itemValue": "CARRERA 64B 75A 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1059",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MAESTRO PEDRO NEL GOMEZ",
          "sede": "INST EDUC MAESTRO PEDRO NEL GOMEZ",
          "itemValue": "CALLE 118 70 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1060",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC DIEGO MARIA GOMEZ",
          "sede": "SEC ESC DIEGO MARIA GOMEZ",
          "itemValue": "CARRERA 74 115 36"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1061",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC TOSCANA",
          "sede": "SEC ESC TOSCANA",
          "itemValue": "CALLE 111G 64A 16"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1062",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FELIX DE BEDOUT MORENO",
          "sede": "INST EDUC FELIX DE BEDOUT MORENO",
          "itemValue": "CALLE 108 70 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1063",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC TRICENTENARIO",
          "sede": "INST EDUC TRICENTENARIO",
          "itemValue": "CARRERA 63A 94A 629"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1064",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC TRICENTENARIO",
          "sede": "SEC ESC TRICENTENARIO",
          "itemValue": "CARRERA 63A 94A 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1065",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC DINAMARCA",
          "sede": "INST EDUC DINAMARCA",
          "itemValue": "CALLE 91 65 119"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1066",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC REPUBLICA DE URUGUAY",
          "sede": "INST EDUC REPUBLICA DE URUGUAY",
          "itemValue": "CALLE 91A 70A 123"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1067",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ASUNCION SILVA",
          "sede": "INST EDUC JOSE ASUNCION SILVA",
          "itemValue": "CALLE 118 64CC 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1068",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC RODRIGO CORREA PALACIO",
          "sede": "INST EDUC RODRIGO CORREA PALACIO",
          "itemValue": "CALLE 103 66 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1069",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MUNICIPAL CASTILLA",
          "sede": "SEC ESC MUNICIPAL CASTILLA",
          "itemValue": "CALLE 101 65 125"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1070",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC IMPERIO DEL JAPON",
          "sede": "SEC ESC IMPERIO DEL JAPON",
          "itemValue": "CALLE 101 65 125"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1071",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ALEJO PIMIENTA",
          "sede": "SEC ESC ALEJO PIMIENTA",
          "itemValue": "CALLE 96 70 46"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1072",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JULIO CESAR GARCIA",
          "sede": "INST EDUC JULIO CESAR GARCIA",
          "itemValue": "CALLE 111A 65 26"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1073",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MINERVA",
          "sede": "SEC ESC MINERVA",
          "itemValue": "CALLE 94 79A 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1074",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL PICACHO",
          "sede": "SEC ESC EL PICACHO",
          "itemValue": "CARRERA 83 95B 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1075",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC CONCENTRACION EDUCATIVA KENNEDY",
          "sede": "SEC CONCENTRACION EDUCATIVA KENNEDY",
          "itemValue": "CARRERA 76 92 199"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1076",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CAROLINA KENNEDY",
          "sede": "SEC ESC CAROLINA KENNEDY",
          "itemValue": "CARRERA 76A 90 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1077",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFREDO COCK ARANGO",
          "sede": "INST EDUC ALFREDO COCK ARANGO",
          "itemValue": "CARRERA 72 99 55"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1078",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MAESTRO FERNANDO BOTERO",
          "sede": "INST EDUC MAESTRO FERNANDO BOTERO",
          "itemValue": "CALLE 104 72 A 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1079",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL PEDREGAL",
          "sede": "SEC ESC EL PEDREGAL",
          "itemValue": "CALLE 104E 74 109"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1080",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL PEDREGAL",
          "sede": "INST EDUC EL PEDREGAL",
          "itemValue": "CALLE 102 74A 47"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1081",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC RAFAEL J. MEJIA",
          "sede": "SEC ESC RAFAEL J. MEJIA",
          "itemValue": "CALLE 102 74A 109"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1082",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUVENIL NUEVO FUTURO",
          "sede": "INST EDUC JUVENIL NUEVO FUTURO",
          "itemValue": "CARRERA 80 104C 36 - CALLE 104CC 80 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1083",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL TRIUNFO SANTA TERESA",
          "sede": "INST EDUC EL TRIUNFO SANTA TERESA",
          "itemValue": "CALLE 104D 82GG 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1084",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL TRIUNFO",
          "sede": "SEC ESC EL TRIUNFO",
          "itemValue": "CALLE 103A 86 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1085",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO SANTANDER",
          "sede": "INST EDUC BARRIO SANTANDER",
          "itemValue": "CARRERA 78C 104F 78"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1086",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JESUS MARIA VALLE",
          "sede": "INST EDUC JESUS MARIA VALLE",
          "itemValue": "CALLE 101 83 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1087",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTA JUANA DE LESTONAC",
          "sede": "INST EDUC SANTA JUANA DE LESTONAC",
          "itemValue": "CARRERA 76A 103C 43"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1088",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC PROGRESAR",
          "sede": "INST EDUC PROGRESAR",
          "itemValue": "CARRERA 83A 106D-05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1089",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CIUDADELA LAS AMERICAS",
          "sede": "INST EDUC CIUDADELA LAS AMERICAS",
          "itemValue": "CALLE 111 79 78"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1090",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC DOCE DE OCTUBRE",
          "sede": "INST EDUC DOCE DE OCTUBRE",
          "itemValue": "CARRERA 77B 103 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1091",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LEON DE GREIFF",
          "sede": "SEC ESC LEON DE GREIFF",
          "itemValue": "CALLE 101CC 82E 72"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1092",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC AURES",
          "sede": "INST EDUC AURES",
          "itemValue": "CARRERA 93 77F 57 - CARRERA 96A 77E 15 INT 102"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1093",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC AURES",
          "sede": "SEC ESC AURES",
          "itemValue": "CARRERA 93A 77F 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1094",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFONSO UPEGUI OROZCO",
          "sede": "INST EDUC ALFONSO UPEGUI OROZCO",
          "itemValue": "CALLE 64B 117 177 PAJARITO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1095",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC NICANOR RESTREPO SANTAMARIA",
          "sede": "INST EDUC NICANOR RESTREPO SANTAMARIA",
          "itemValue": "CARRERA 97 69C 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1096",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAFAEL GARCIA HERREROS",
          "sede": "INST EDUC RAFAEL GARCIA HERREROS",
          "itemValue": "CALLE 64 91 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1097",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO SANTA MARGARITA",
          "sede": "INST EDUC BARRIO SANTA MARGARITA",
          "itemValue": "CALLE 63 108BB 160"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1098",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC PEDRO NEL OSPINA",
          "sede": "SEC ESC PEDRO NEL OSPINA",
          "itemValue": "CARRERA 62C 105C 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1099",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTA MARGARITA",
          "sede": "SEC ESC SANTA MARGARITA",
          "itemValue": "CARRERA 105B 62 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1100",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CIUDADELA NUEVO OCCIDENTE",
          "sede": "INST EDUC CIUDADELA NUEVO OCCIDENTE",
          "itemValue": "CALLE 64B 105A 50"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1101",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JORGE ROBLEDO",
          "sede": "INST EDUC JORGE ROBLEDO",
          "itemValue": "CALLE 65 87 74"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1102",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC VILLA FLORA",
          "sede": "INST EDUC VILLA FLORA",
          "itemValue": "CALLE 76AE 83C 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1103",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MARISCAL ROBLEDO",
          "sede": "INST EDUC MARISCAL ROBLEDO",
          "itemValue": "CALLE 65 84 87"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1104",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CONRADO GONZ\u00c1LEZ MEJ\u00cdA",
          "sede": "SEC ESC CONRADO GONZ\u00c1LEZ MEJ\u00cdA",
          "itemValue": "CALLE 76 N\u00b0 80 496 - CALLE 76 80 496"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1105",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC VALLEJUELOS",
          "sede": "INST EDUC VALLEJUELOS",
          "itemValue": "CARRERA 104C 62 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1106",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA VILLA DE LA CANDELARIA",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA VILLA DE LA CANDELARIA",
          "itemValue": "CALLE 77A 90D 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1107",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA AURES",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA AURES",
          "itemValue": "CARRERA 95 89 73"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1108",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST CORFERRINI - SEDE ROBLEDO",
          "sede": "INST CORFERRINI - SEDE ROBLEDO",
          "itemValue": "CARRERA 86 65A 38"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1109",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SAN JOSE",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SAN JOSE",
          "itemValue": "CALLE 86 92 60"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1110",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO OLAYA HERRERA",
          "sede": "INST EDUC BARRIO OLAYA HERRERA",
          "itemValue": "CARRERA 101C N 58 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1111",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JORGE ELIECER GAITAN",
          "sede": "INST EDUC JORGE ELIECER GAITAN",
          "itemValue": "CALLE 92 83 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1112",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN VICENTE DE PAUL",
          "sede": "INST EDUC SAN VICENTE DE PAUL",
          "itemValue": "CARRERA 71A 79D 01"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1113",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL DIAMANTE - SEC ESC EL DIAMANTE",
          "sede": "INST EDUC EL DIAMANTE - SEC ESC EL DIAMANTE",
          "itemValue": "CALLE 79A 86 09"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1114",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MONSE\u00d1OR GERARDO VALENCIA CANO",
          "sede": "INST EDUC MONSE\u00d1OR GERARDO VALENCIA CANO",
          "itemValue": "CALLE 65 74B 273"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1115",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA PORTADA",
          "sede": "SEC ESC LA PORTADA",
          "itemValue": "CALLE 80C 88A 37"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1116",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC RODRIGO ARENAS BENTANCUR",
          "sede": "INST EDUC RODRIGO ARENAS BENTANCUR",
          "itemValue": "CALLE 81 94AA 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1117",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INS TEC INDUSTRIAL PASCUAL BRAVO",
          "sede": "INS TEC INDUSTRIAL PASCUAL BRAVO",
          "itemValue": "TRANSVERSAL 73 73A 226 - CALLE 73 73A 226"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1118",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC TOMAS CARRASQUILLA NO. 2",
          "sede": "INST EDUC TOMAS CARRASQUILLA NO. 2",
          "itemValue": "CARRERA 88 68 109"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1119",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC COLINAS DE ENCISO",
          "sede": "SEC ESC COLINAS DE ENCISO",
          "itemValue": "CARRERA 24B 57EE 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1120",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL PINAL",
          "sede": "INST EDUC EL PINAL",
          "itemValue": "CALLE 56 25AA 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1121",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC JULIA AGUDELO",
          "sede": "SEC ESC JULIA AGUDELO",
          "itemValue": "CALLE 58 25 58"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1122",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC VILLA TURBAY",
          "sede": "SEC ESC VILLA TURBAY",
          "itemValue": "CARRERA 2 55F 17"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1123",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC BEATO HERMANO SALOMON",
          "sede": "SEC ESC BEATO HERMANO SALOMON",
          "itemValue": "CALLE 53 27A 50"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1124",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC GABRIEL GARCIA MARQUEZ",
          "sede": "INST EDUC GABRIEL GARCIA MARQUEZ",
          "itemValue": "CARRERA 8A 57A 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1125",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FELIX HENAO BOTERO",
          "sede": "INST EDUC FELIX HENAO BOTERO",
          "itemValue": "CALLE 52 23 51"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1126",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOAQUIN VALLEJO ARBELAEZ",
          "sede": "INST EDUC JOAQUIN VALLEJO ARBELAEZ",
          "itemValue": "CARRERA 19 59C 175"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1127",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LAS GOLONDRINAS",
          "sede": "SEC ESC LAS GOLONDRINAS",
          "itemValue": "CALLE 65 18B 160"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1128",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC VIDA PARA TODOS",
          "sede": "INST EDUC VIDA PARA TODOS",
          "itemValue": "CARRERA 12 52 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1129",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC HOGAR ANTIOQUIA",
          "sede": "SEC ESC HOGAR ANTIOQUIA",
          "itemValue": "CARRERA 12 52 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1130",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO",
          "sede": "SEC ESC NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO",
          "itemValue": "CALLE 43E- 9D51"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1131",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL JOSE CAYZEDO",
          "sede": "INST EDUC MANUEL JOSE CAYZEDO",
          "itemValue": "CALLE 50 29 82"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1132",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC MIRAFLORES - LUIS EDUARDO VALENCIA GARCIA",
          "sede": "INST EDUC MIRAFLORES - LUIS EDUARDO VALENCIA GARCIA",
          "itemValue": "CALLE 48 27 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1133",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA MILAGROSA",
          "sede": "INST EDUC LA MILAGROSA",
          "itemValue": "CARRERA 29 41 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1134",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTO TOMAS DE AQUINO",
          "sede": "SEC ESC SANTO TOMAS DE AQUINO",
          "itemValue": "CARRERA 33 36A 28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1135",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC GONZALO RESTREPO JARAMILLO",
          "sede": "INST EDUC GONZALO RESTREPO JARAMILLO",
          "itemValue": "CARRERA 26 49 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1136",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA ANUNCIACION",
          "sede": "SEC ESC LA ANUNCIACION",
          "itemValue": "CARRERA 26 49 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1137",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN CANCIO RESTREPO",
          "sede": "SEC ESC JUAN CANCIO RESTREPO",
          "itemValue": "CALLE 45 31 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1138",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA PASTORA",
          "sede": "INST EDUC LA PASTORA",
          "itemValue": "CALLE 45 10A 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1139",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ASAMBLEA DEPARTAMENTAL",
          "sede": "INST EDUC ASAMBLEA DEPARTAMENTAL",
          "itemValue": "CARRERA 27 47 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1140",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ARZOBISPO TULIO BOTERO SALAZAR",
          "sede": "INST EDUC ARZOBISPO TULIO BOTERO SALAZAR",
          "itemValue": "CALLE 49A 3A 06"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1141",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FEDERICO OZANAM",
          "sede": "INST EDUC FEDERICO OZANAM",
          "itemValue": "CARRERA 36 45 08"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1142",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ANTONIA SANTOS",
          "sede": "SEC ESC ANTONIA SANTOS",
          "itemValue": "CALLE 50B 38 11"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1143",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LUIS ALFONSO AGUDELO",
          "sede": "SEC ESC LUIS ALFONSO AGUDELO",
          "itemValue": "CARRERA 43A 38 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1144",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC COL AGUSTIN NIETO CABALLERO",
          "sede": "SEC COL AGUSTIN NIETO CABALLERO",
          "itemValue": "CARRERA 40 59A 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1145",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA IGUANA",
          "sede": "SEC ESC LA IGUANA",
          "itemValue": "CR 70 N\u00ba 53 02"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1146",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CUARTA BRIGADA",
          "sede": "SEC ESC CUARTA BRIGADA",
          "itemValue": "CLL 53 N\u00b0 76 267"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1147",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CARLOS OBANDO VELASCO",
          "sede": "SEC ESC CARLOS OBANDO VELASCO",
          "itemValue": "CR 67A N\u00ba 42 24"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1148",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LUCRECIO JARAMILLO VELEZ",
          "sede": "INST EDUC LUCRECIO JARAMILLO VELEZ",
          "itemValue": "CRA 79 N\u00b0 38 59"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1149",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC RAFAEL URIBE URIBE",
          "sede": "SEC ESC RAFAEL URIBE URIBE",
          "itemValue": "CR 83. NO. 42C 54"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1150",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO ANTONIO ZEA",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO ANTONIO ZEA",
          "itemValue": "CR 82 N\u00ba 35 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1151",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTA ROSA DE LIMA",
          "sede": "INST EDUC SANTA ROSA DE LIMA",
          "itemValue": "CLL 45G N\u00b080 96"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1152",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN",
          "itemValue": "CR 82 N\u00ba 47A 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1153",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CLODOMIRO RAMIREZ",
          "sede": "SEC ESC CLODOMIRO RAMIREZ",
          "itemValue": "CR 89A N\u00ba 47B39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1154",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LOLA GONZALEZ",
          "sede": "INST EDUC LOLA GONZALEZ",
          "itemValue": "CLL 47F N\u00ba 94 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1155",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTA LUCIA",
          "sede": "SEC ESC SANTA LUCIA",
          "itemValue": "CRA 89A N\u00b047DD 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1156",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAMUEL BARRIENTOS RESTREPO",
          "sede": "INST EDUC SAMUEL BARRIENTOS RESTREPO",
          "itemValue": "CL44 N\u00ba 94 119"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1157",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BENEDIKTA ZUR NIEDEN",
          "sede": "INST EDUC BENEDIKTA ZUR NIEDEN",
          "itemValue": "CR 95 N\u00ba 42C 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1158",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA PIEDAD",
          "sede": "INST EDUC LA PIEDAD",
          "itemValue": "CR 81 N\u00ba 54 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1159",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC AMERICA",
          "sede": "INST EDUC AMERICA",
          "itemValue": "CL34EE N\u00ba 91 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1160",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC BETANIA",
          "sede": "SEC ESC BETANIA",
          "itemValue": "CR 110 A N\u00ba 34 A 82"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1161",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC PERPETUO SOCORRO",
          "sede": "INST EDUC PERPETUO SOCORRO",
          "itemValue": "CRA 92 N\u00b034 D 53"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1162",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL CORAZ\u00d3N",
          "sede": "INST EDUC EL CORAZ\u00d3N",
          "itemValue": "CRA.116F N\u00b034 AA 131"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1163",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC MONSE\u00d1OR PERDOMO",
          "sede": "SEC ESC MONSE\u00d1OR PERDOMO",
          "itemValue": "CLL 44 N\u00ba 97 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1164",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC FUNDADORES",
          "sede": "INST EDUC FUNDADORES",
          "itemValue": "CR 101 N\u00ba 47C 85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1165",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN DE DIOS ARANZAZU",
          "sede": "SEC ESC JUAN DE DIOS ARANZAZU",
          "itemValue": "CLL 42 N\u00ba 105 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1166",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC REFUGIO DEL NI\u00d1O",
          "sede": "SEC ESC REFUGIO DEL NI\u00d1O",
          "itemValue": "CR 114 N\u00ba 36 C 61"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1167",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC EDUARDO SANTOS",
          "sede": "INST EDUC EDUARDO SANTOS",
          "itemValue": "CLL 43N\u00b0120 C 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1168",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC PEDRO J GOMEZ",
          "sede": "SEC ESC PEDRO J GOMEZ",
          "itemValue": "CRA.118 N\u00b039 DA 95"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1169",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA PRADERA",
          "sede": "SEC ESC LA PRADERA",
          "itemValue": "CR 97A N\u00ba 49A15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1170",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN XXIII",
          "sede": "INST EDUC JUAN XXIII",
          "itemValue": "CLL 49 N\u00ba 96 A 11"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1171",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O",
          "itemValue": "CLL 48DD N\u00b0 99 F 99"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1172",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O No. 2",
          "itemValue": "CLL 48DD N\u00ba 99 D 118"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1173",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC BLANQUIZAL",
          "sede": "INST EDUC BLANQUIZAL",
          "itemValue": "CRA. 92 DD N\u00b057 F 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1174",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE HORACIO BETANCUR",
          "sede": "INST EDUC JOSE HORACIO BETANCUR",
          "itemValue": "CRA. 121 N\u00b0 57 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1175",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN NEPOMUCENO MORALES",
          "sede": "SEC ESC JUAN NEPOMUCENO MORALES",
          "itemValue": "CLL 62 N\u00b0 127 6"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1176",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC GUILLERMO ECHAVARRIA MISAS",
          "sede": "SEC ESC GUILLERMO ECHAVARRIA MISAS",
          "itemValue": "CR. 43 NO. 9-61"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1177",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTA CATALINA DE SIENA",
          "sede": "INST EDUC SANTA CATALINA DE SIENA",
          "itemValue": "CLL 1 SUR N\u00b0 29-300"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1178",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA SALLE DE CAMPOAMOR",
          "sede": "INST EDUC LA SALLE DE CAMPOAMOR",
          "itemValue": "CRA. 65 B NO. 4-49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1179",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CRISTO REY-APOLO",
          "sede": "SEC ESC CRISTO REY-APOLO",
          "itemValue": "CRA 50 G N\u00ba 3 SUR 34"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1180",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN ROBERTO BELARMINO",
          "sede": "INST EDUC SAN ROBERTO BELARMINO",
          "itemValue": "CLL. 32B NO. 83 - 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1181",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC PEDRO OCTAVIO AMADO",
          "sede": "INST EDUC PEDRO OCTAVIO AMADO",
          "itemValue": "CRA 88 A N\u00aa 18 A - 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1182",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ANTONIO RICAURTE",
          "sede": "INST EDUC ANTONIO RICAURTE",
          "itemValue": "CLL. 2 NO. 80-28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1183",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC CARLOS FRANCO",
          "sede": "SEC ESC CARLOS FRANCO",
          "itemValue": "CRA 77 NO. 25-67"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1184",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC GUILLERMO VALENCIA",
          "sede": "SEC ESC GUILLERMO VALENCIA",
          "itemValue": "CALLE 23 N\u00b0 78-48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1185",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC ANTONIO JOSE RESTREPO",
          "sede": "SEC ESC ANTONIO JOSE RESTREPO",
          "itemValue": "CLL. 2 NO. 79-42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1186",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "SEC ESC YERMO Y PARRES",
          "sede": "SEC ESC YERMO Y PARRES",
          "itemValue": "CRA.2 N\u00ba 2 - 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1187",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC ROSALIA SUAREZ",
          "sede": "INST EDUC ROSALIA SUAREZ",
          "itemValue": "CRA. 77 NO. 30 A 53"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1188",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC REPUBLICA DE VENEZUELA",
          "sede": "INST EDUC REPUBLICA DE VENEZUELA",
          "itemValue": "CLL 31C NO. 89 C 62"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "1189",
          "modalidad": "AMPM/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAMON GIRALDO CEBALLOS",
          "sede": "INST EDUC RAMON GIRALDO CEBALLOS",
          "itemValue": "CLL. 21 NO. 82 A 56"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2001",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC ANTONIO DERKA - SANTO DOMINGO",
          "sede": "INST EDUC ANTONIO DERKA - SANTO DOMINGO",
          "itemValue": "CARRERA 28 107 425"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2002",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC CARPINELO AMAPOLITA",
          "sede": "SEC ESC CARPINELO AMAPOLITA",
          "itemValue": "CALLE 97 23 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2003",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA AVANZADA",
          "sede": "INST EDUC LA AVANZADA",
          "itemValue": "CARRERA 27 106BB 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2004",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC REINO DE BELGICA",
          "sede": "INST EDUC REINO DE BELGICA",
          "itemValue": "CARRERA 24C 93 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2005",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC MEDELLIN",
          "sede": "SEC ESC MEDELLIN",
          "itemValue": "CALLE 96 36 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2006",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC NUEVO HORIZONTE -PAULO VI",
          "sede": "INST EDUC NUEVO HORIZONTE -PAULO VI",
          "itemValue": "CARRERA 42B 110A 28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2007",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SANTO DOMINGO SAVIO",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SANTO DOMINGO SAVIO",
          "itemValue": "CARRERA 29 110A 83"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2008",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA SEGUNDA AGRUPACION",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA SEGUNDA AGRUPACION",
          "itemValue": "CARRERA 30 110B 24"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2009",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA CANDELARIA",
          "sede": "INST EDUC LA CANDELARIA",
          "itemValue": "CALLE 106 32 100"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2010",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LA ESPERANZA NO 2",
          "sede": "SEC ESC LA ESPERANZA NO 2",
          "itemValue": "CARRERA 29 102A 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2011",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FEDERICO CARRASQUILLA",
          "sede": "INST EDUC FEDERICO CARRASQUILLA",
          "itemValue": "CARRERA 45 108 110"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2012",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC DIVINA PROVIDENCIA",
          "sede": "SEC ESC DIVINA PROVIDENCIA",
          "itemValue": "CALLE 108 43B 17"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2013",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MARIA DE LOS ANGELES CANO MARQUEZ",
          "sede": "INST EDUC MARIA DE LOS ANGELES CANO MARQUEZ",
          "itemValue": "CALLE 103 33D 75"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2014",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "ESC HERMANA ALCIRA CASTRO OSORIO",
          "sede": "ESC HERMANA ALCIRA CASTRO OSORIO",
          "itemValue": "CARRERA 27B 107FA 138"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2015",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL SAGRADA FAMILIA ALDEA PABLO VI",
          "sede": "COL SAGRADA FAMILIA ALDEA PABLO VI",
          "itemValue": "CARRERA 30 100B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2016",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ-SANTO DOMINGO",
          "sede": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ-SANTO DOMINGO",
          "itemValue": "CALLE 101C 22B 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2017",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LA FRONTERA",
          "sede": "SEC ESC LA FRONTERA",
          "itemValue": "CALLE 122 50A 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2018",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC VILLA NIZA",
          "sede": "SEC ESC VILLA NIZA",
          "itemValue": "CALLE 104A 50A 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2019",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CIRO MENDIA",
          "sede": "INST EDUC CIRO MENDIA",
          "itemValue": "CALLE 99 48 55"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2020",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SANTA TERESA",
          "sede": "INST EDUC SANTA TERESA",
          "itemValue": "CARRERA 52 109A 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2021",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC PABLO NERUDA",
          "sede": "INST EDUC PABLO NERUDA",
          "itemValue": "CALLE 97A 50AA 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2022",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC REPUBLICA DE HONDURAS",
          "sede": "INST EDUC REPUBLICA DE HONDURAS",
          "itemValue": "CARRERA 50B 97A 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2023",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FINCA LA MESA",
          "sede": "INST EDUC FINCA LA MESA",
          "itemValue": "CALLE 118 51A 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2024",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LA ISLA",
          "sede": "SEC ESC LA ISLA",
          "itemValue": "CALLE 112 47 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2025",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC VERSALLES",
          "sede": "SEC ESC VERSALLES",
          "itemValue": "CALLE 71 33 33"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2026",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ROBERTO VASQUEZ",
          "sede": "INST EDUC JOSE ROBERTO VASQUEZ",
          "itemValue": "CALLE 76 39 160"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2027",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN LORENZO DE ABURRA",
          "sede": "INST EDUC SAN LORENZO DE ABURRA",
          "itemValue": "CARRERA 39 80 33"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2028",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN LORENZO DE ABURRA",
          "sede": "SEC ESC SAN LORENZO DE ABURRA",
          "itemValue": "CALLE 81 40 46"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2029",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LA CIMA",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LA CIMA",
          "itemValue": "CARRERA 36C 86BB 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2030",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LA CIMA SAN JOSE",
          "sede": "SEC ESC LA CIMA SAN JOSE",
          "itemValue": "CALLE 92C 31BB 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2031",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC GABRIEL RESTREPO MORENO",
          "sede": "INST EDUC GABRIEL RESTREPO MORENO",
          "itemValue": "CARRERA 39 85 59"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2032",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SANTA BERNARDITA",
          "sede": "SEC ESC SANTA BERNARDITA",
          "itemValue": "CARRERA 40 85 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2033",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ANTONIO GALAN",
          "sede": "INST EDUC JOSE ANTONIO GALAN",
          "itemValue": "CARRERA 44A 93 87"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2034",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LAS NIEVES",
          "sede": "INST EDUC LAS NIEVES",
          "itemValue": "CALLE 82 39 69"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2035",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MONTECARLO GUILLERMO GAVIRIA CORREA - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC MONTECARLO GUILLERMO GAVIRIA CORREA",
          "itemValue": "CARRERA 36 85B 140"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2036",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC RODRIGO LARA BONILLA - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC RODRIGO LARA BONILLA",
          "itemValue": "CARRERA 25 69D 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2037",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL PABLO VI",
          "sede": "COL PABLO VI",
          "itemValue": "CARRERA 36 69 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2038",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ - LUZ DE ORIENTE",
          "sede": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ - LUZ DE ORIENTE",
          "itemValue": "CARRERA 24 74 130"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2039",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COLEGIO B\u00c1SICO SANTA MARIA DE LA CRUZ",
          "sede": "COLEGIO B\u00c1SICO SANTA MARIA DE LA CRUZ",
          "itemValue": "CARRERA 23C 75C 246"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2040",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O SEVILLA",
          "sede": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O SEVILLA",
          "itemValue": "CALLE 71 51D 26"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2041",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO MIRANDA",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO MIRANDA",
          "itemValue": "CARRERA 51C 79 56"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2042",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC JULIO ARBOLEDA",
          "sede": "SEC ESC JULIO ARBOLEDA",
          "itemValue": "CALLE 78 51 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2043",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO LUIS HERNANDEZ BETANCUR",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO LUIS HERNANDEZ BETANCUR",
          "itemValue": "CALLE 87 50AA 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2044",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN AGUSTIN",
          "sede": "INST EDUC SAN AGUSTIN",
          "itemValue": "CALLE 88A 51B 91"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2045",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC ESTEBAN JARAMILLO",
          "sede": "SEC ESC ESTEBAN JARAMILLO",
          "itemValue": "CARRERA 47 89 79"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2046",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SIMONA DUQUE",
          "sede": "SEC ESC SIMONA DUQUE",
          "itemValue": "CARRERA 51 96 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2047",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JOSE EUSEBIO CARO",
          "sede": "INST EDUC JOSE EUSEBIO CARO",
          "itemValue": "CARRERA 50A 93 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2048",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC DIEGO ECHAVARRIA MISAS",
          "sede": "INST EDUC DIEGO ECHAVARRIA MISAS",
          "itemValue": "CALLE 111 70 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2049",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC EDUARDO URIBE BOTERO",
          "sede": "SEC ESC EDUARDO URIBE BOTERO",
          "itemValue": "CARRERA 74 112 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2050",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MARIA MONTESSORI",
          "sede": "INST EDUC MARIA MONTESSORI",
          "itemValue": "CARRERA 69A 92C 87"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2051",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC DIEGO MARIA GOMEZ",
          "sede": "SEC ESC DIEGO MARIA GOMEZ",
          "itemValue": "CARRERA 74 115 36"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2052",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC PBRO ANTONIO JOSE BERNAL LONDO\u00d1O SJ",
          "sede": "INST EDUC PBRO ANTONIO JOSE BERNAL LONDO\u00d1O SJ",
          "itemValue": "CALLE 105A 63A 200"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2053",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC TOSCANA",
          "sede": "SEC ESC TOSCANA",
          "itemValue": "CALLE 111G 64A 16"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2054",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FELIX DE BEDOUT MORENO",
          "sede": "INST EDUC FELIX DE BEDOUT MORENO",
          "itemValue": "CALLE 108 70 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2055",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC TRICENTENARIO",
          "sede": "INST EDUC TRICENTENARIO",
          "itemValue": "CARRERA 63A 94A 629"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2056",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC TRICENTENARIO",
          "sede": "SEC ESC TRICENTENARIO",
          "itemValue": "CARRERA 63A 94A 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2057",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC DINAMARCA",
          "sede": "INST EDUC DINAMARCA",
          "itemValue": "CALLE 91 65 119"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2058",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC REPUBLICA DE URUGUAY",
          "sede": "INST EDUC REPUBLICA DE URUGUAY",
          "itemValue": "CALLE 91A 70A 123"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2059",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ASUNCION SILVA",
          "sede": "INST EDUC JOSE ASUNCION SILVA",
          "itemValue": "CALLE 118 64CC 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2060",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC RODRIGO CORREA PALACIO",
          "sede": "INST EDUC RODRIGO CORREA PALACIO",
          "itemValue": "CALLE 103 66 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2061",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC ALEJO PIMIENTA",
          "sede": "SEC ESC ALEJO PIMIENTA",
          "itemValue": "CALLE 96 70 46"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2062",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JULIO CESAR GARCIA",
          "sede": "INST EDUC JULIO CESAR GARCIA",
          "itemValue": "CALLE 111A 65 26"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2063",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC MINERVA",
          "sede": "SEC ESC MINERVA",
          "itemValue": "CALLE 94 79A 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2064",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC EL PICACHO",
          "sede": "SEC ESC EL PICACHO",
          "itemValue": "CARRERA 83 95B 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2065",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC KENNEDY",
          "sede": "INST EDUC KENNEDY",
          "itemValue": "CARRERA 76A 92 200"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2066",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC CAROLINA KENNEDY",
          "sede": "SEC ESC CAROLINA KENNEDY",
          "itemValue": "CARRERA 76A 90 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2067",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA ESPERANZA",
          "sede": "INST EDUC LA ESPERANZA",
          "itemValue": "CARRERA 73B 96 09"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2068",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LOS COMUNEROS",
          "sede": "SEC ESC LOS COMUNEROS",
          "itemValue": "CARRERA 73B 96 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2069",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC REPUBLICA DE CUBA",
          "sede": "SEC ESC REPUBLICA DE CUBA",
          "itemValue": "CALLE 97 74 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2070",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN FRANCISCO DE PAULA",
          "sede": "SEC ESC SAN FRANCISCO DE PAULA",
          "itemValue": "CARRERA 74B 93 58"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2071",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN MARTIN DE PORRES",
          "sede": "SEC ESC SAN MARTIN DE PORRES",
          "itemValue": "CARRERA 75A 97 135"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2072",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC ALFREDO COCK ARANGO",
          "sede": "INST EDUC ALFREDO COCK ARANGO",
          "itemValue": "CARRERA 72 99 55"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2073",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CASD",
          "sede": "INST EDUC CASD",
          "itemValue": "CALLE 99 72 192"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2074",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC CONTRANAL",
          "sede": "SEC ESC CONTRANAL",
          "itemValue": "CALLE 100 74A 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2075",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MAESTRO FERNANDO BOTERO",
          "sede": "INST EDUC MAESTRO FERNANDO BOTERO",
          "itemValue": "CALLE 104 72 A 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2076",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC EL PEDREGAL",
          "sede": "SEC ESC EL PEDREGAL",
          "itemValue": "CALLE 104E 74 109"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2077",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENTRO EDUCATIVO HOGAR JES\u00daS REDENTOR",
          "sede": "CENTRO EDUCATIVO HOGAR JES\u00daS REDENTOR",
          "itemValue": "CALLE 104B 87 95"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2078",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC ESTADO DE ISRAEL",
          "sede": "SEC ESC ESTADO DE ISRAEL",
          "itemValue": "CALLE 110A 75A 01"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2079",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC EL PICACHITO",
          "sede": "INST EDUC EL PICACHITO",
          "itemValue": "CARRERA 85A 98B 17"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2080",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "ESCUELA UNIVERSIDAD NACIONAL",
          "sede": "ESCUELA UNIVERSIDAD NACIONAL",
          "itemValue": "CARRERA 88A 68 85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2081",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC BELLO HORIZONTE",
          "sede": "INST EDUC BELLO HORIZONTE",
          "itemValue": "CARRERA 86 77AB 53"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2082",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CIUDAD DON BOSCO",
          "sede": "INST EDUC CIUDAD DON BOSCO",
          "itemValue": "CARRERA 96B 78C 11"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2083",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC EL DIAMANTE",
          "sede": "INST EDUC EL DIAMANTE",
          "itemValue": "CARRERA 87 79 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2084",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MONSE\u00d1OR GERARDO VALENCIA CANO",
          "sede": "INST EDUC MONSE\u00d1OR GERARDO VALENCIA CANO",
          "itemValue": "CALLE 65 74B 273"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2085",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA LIBERTAD",
          "sede": "INST EDUC LA LIBERTAD",
          "itemValue": "DIAGONAL 17DD 56B 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2086",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA SIERRA",
          "sede": "INST EDUC LA SIERRA",
          "itemValue": "CALLE 56 B 4 ESTE 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2087",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JUAN DE LA CRUZ POSADA",
          "sede": "INST EDUC JUAN DE LA CRUZ POSADA",
          "itemValue": "CALLE 62 39 22"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2088",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC ESCUELA NORMAL SUPERIOR DE MEDELLIN",
          "sede": "INST EDUC ESCUELA NORMAL SUPERIOR DE MEDELLIN",
          "itemValue": "CARRERA 34 65 02"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2089",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN VICENTE DE PAUL",
          "sede": "SEC ESC SAN VICENTE DE PAUL",
          "itemValue": "CARRERA 6F 54 133"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2090",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN FRANCISCO DE ASIS",
          "sede": "INST EDUC SAN FRANCISCO DE ASIS",
          "itemValue": "CALLE 56 16 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2091",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC REPUBLICA DEL PERU",
          "sede": "SEC ESC REPUBLICA DEL PERU",
          "itemValue": "CALLE 52 23 114"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2092",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SOR MARIA LUISA COURBIN",
          "sede": "SEC ESC SOR MARIA LUISA COURBIN",
          "itemValue": "CARRERA 12 52 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2093",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SOL DE ORIENTE",
          "sede": "INST EDUC SOL DE ORIENTE",
          "itemValue": "CARRERA 23 56EH 200"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2094",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC BEATO DOMINGO ITURRATE",
          "sede": "SEC ESC BEATO DOMINGO ITURRATE",
          "itemValue": "CARRERA 18E 56FA 9"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2095",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL BASICO CAMINO DE PAZ - GOLONDRINAS",
          "sede": "COL BASICO CAMINO DE PAZ - GOLONDRINAS",
          "itemValue": "CALLE 59C 19 56"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2096",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "COL BASICO CAMINO DE PAZ - VILLA LILIAM",
          "sede": "COL BASICO CAMINO DE PAZ - VILLA LILIAM",
          "itemValue": "CARRERA 8A 57A 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2097",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MERCEDITAS GOMEZ MARTINEZ",
          "sede": "INST EDUC MERCEDITAS GOMEZ MARTINEZ",
          "itemValue": "CALLE 45 18 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2098",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC EL SALVADOR",
          "sede": "INST EDUC EL SALVADOR",
          "itemValue": "CARRERA 38A 34 -207"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2099",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC JOSE DE SAN MARTIN",
          "sede": "SEC ESC JOSE DE SAN MARTIN",
          "itemValue": "CALLE 39 38 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2100",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC DIVINO SALVADOR",
          "sede": "SEC ESC DIVINO SALVADOR",
          "itemValue": "CARRERA 38B 40 29"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2101",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LORETO-GABRIELA GOMEZ CARVAJAL",
          "sede": "INST EDUC LORETO-GABRIELA GOMEZ CARVAJAL",
          "itemValue": "CALLE 32 34 06"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2102",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O",
          "sede": "INST EDUC JAVIERA LONDO\u00d1O",
          "itemValue": "CALLE 53 40 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2103",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN BENITO",
          "sede": "INST EDUC SAN BENITO",
          "itemValue": "CARRERA 56 NO 54A 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2104",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC HECTOR ABAD GOMEZ",
          "sede": "INST EDUC HECTOR ABAD GOMEZ",
          "itemValue": "CALLE 50 39 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2105",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC TULIO OSPINA",
          "sede": "INST EDUC TULIO OSPINA",
          "itemValue": "CALLE 60 51 48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2106",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC DARIO LONDO\u00d1O CARDONA",
          "sede": "SEC ESC DARIO LONDO\u00d1O CARDONA",
          "itemValue": "CALLE 44 43 96"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2107",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC CASA MAMA MARGARITA",
          "sede": "CENT EDUC CASA MAMA MARGARITA",
          "itemValue": "CALLE 48 39 58"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2108",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC HIPOLITO LONDO\u00d1O MESA",
          "sede": "SEC ESC HIPOLITO LONDO\u00d1O MESA",
          "itemValue": "CARRERA 40 59 A 52"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2109",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL PLACER",
          "sede": "CENT EDUC EL PLACER",
          "itemValue": "VEREDA EL PLACER"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2110",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SANTA ELENA",
          "sede": "INST EDUC SANTA ELENA",
          "itemValue": "CABECERA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2111",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC RURAL SANTA ELENA",
          "sede": "SEC ESC RURAL SANTA ELENA",
          "itemValue": "CABECERA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2112",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC PIEDRAS BLANCAS",
          "sede": "CENT EDUC PIEDRAS BLANCAS",
          "itemValue": "PIEDRAS BLANCAS"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2113",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC MEDIA LUNA",
          "sede": "CENT EDUC MEDIA LUNA",
          "itemValue": "VEREDA MEDIA LUNA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2114",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL PLAN",
          "sede": "CENT EDUC EL PLAN",
          "itemValue": "VEREDA EL PLAN"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2115",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC PIEDRA GORDA",
          "sede": "CENT EDUC PIEDRA GORDA",
          "itemValue": "VEREDA PIEDRA GORDA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2116",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL CERRO",
          "sede": "CENT EDUC EL CERRO",
          "itemValue": "VEREDA EL CERRO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2117",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC JUAN ANDRES PATINO",
          "sede": "CENT EDUC JUAN ANDRES PATINO",
          "itemValue": "VEREDA BARRO BLANCO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2118",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC PERMANENTE MAZO",
          "sede": "CENT EDUC PERMANENTE MAZO",
          "itemValue": "VEREDA MAZO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2119",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CORPORACION EDUCATIVA COMBOS",
          "sede": "CORPORACION EDUCATIVA COMBOS",
          "itemValue": "CL 51 56 A 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2120",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "sede": "INST EDUC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "itemValue": "CR 70 N\u00ba 49 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2121",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CRISTOBAL COLON - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC CRISTOBAL COLON",
          "itemValue": "CL38 N\u00ba 92 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2122",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CRISTOBAL COLON - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC CRISTOBAL COLON - ANEXO",
          "itemValue": "CL38 N\u00ba 92 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2123",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LA INDEPENDENCIA",
          "sede": "INST EDUC LA INDEPENDENCIA",
          "itemValue": "CLL 39D N\u00ba 112 81"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2124",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC HECTOR ROGELIO MONTOYA",
          "sede": "INST EDUC HECTOR ROGELIO MONTOYA",
          "itemValue": "CALLE 20 N\u00b0 32 60"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2125",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC PALMITAS",
          "sede": "SEC ESC PALMITAS",
          "itemValue": "CALLE 20 N\u00b0 32 60"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2126",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LA VOLCANA",
          "sede": "CENT EDUC LA VOLCANA",
          "itemValue": "VEREDA LA VOLCANA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2127",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LA FRISOLA",
          "sede": "CENT EDUC LA FRISOLA",
          "itemValue": "VEREDA FRISOLA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2128",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LA SUIZA",
          "sede": "CENT EDUC LA SUIZA",
          "itemValue": "VEREDA LA SUIZA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2129",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LA ALDEA - COMEDOR 1",
          "sede": "CENT EDUC LA ALDEA",
          "itemValue": "VEREDA LA ALDEA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2130",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LEON ARANGO PAUCAR",
          "sede": "CENT EDUC LEON ARANGO PAUCAR",
          "itemValue": "VEREDA LA SUCIA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2131",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LA POTRERA",
          "sede": "CENT EDUC LA POTRERA",
          "itemValue": "VEREDA POTRERA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2132",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LUIS MESA VILLA",
          "sede": "CENT EDUC LUIS MESA VILLA",
          "itemValue": "VEREDA URQUITA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2133",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LOMA HERMOSA",
          "sede": "INST EDUC LOMA HERMOSA",
          "itemValue": "CRA. 123B N\u00b0 53B 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2134",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN VICENTE FERRER",
          "sede": "SEC ESC SAN VICENTE FERRER",
          "itemValue": "CL.48CC NO.120E 66"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2135",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN CRISTOBAL",
          "sede": "INST EDUC SAN CRISTOBAL",
          "itemValue": "CRA. 131 N\u00b0 65 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2136",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC TRAVESIAS EL MORRO",
          "sede": "CENT EDUC TRAVESIAS EL MORRO",
          "itemValue": "CRA 143 N\u00b0 68 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2137",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC FABIO ZULUAGA OROZCO",
          "sede": "CENT EDUC FABIO ZULUAGA OROZCO",
          "itemValue": "VEREDA LA PALMA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2138",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "ESC POPULAR EUCARISTICA SANTA ANGELA",
          "sede": "ESC POPULAR EUCARISTICA SANTA ANGELA",
          "itemValue": "VEREDA EL PICACHO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2139",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC PEDREGAL ALTO",
          "sede": "CENT EDUC PEDREGAL ALTO",
          "itemValue": "CRA.121 N\u00b0 69 136"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2140",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL YOLOMBO",
          "sede": "CENT EDUC EL YOLOMBO",
          "itemValue": "VEREDA EL YOLOMBO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2141",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC SAN JOSE DE LA MONTA\u00d1A",
          "sede": "CENT EDUC SAN JOSE DE LA MONTA\u00d1A",
          "itemValue": "VEREDA SAN JOS\u00c9"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2142",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC BOQUERON",
          "sede": "CENT EDUC BOQUERON",
          "itemValue": "VEREDA BOQUERON"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2143",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC PEDREGAL BAJO",
          "sede": "CENT EDUC PEDREGAL BAJO",
          "itemValue": "CRA 115 N\u00b0 66 85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2144",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC LUSITANIA - PAZ DE COLOMBIA",
          "sede": "INST EDUC LUSITANIA - PAZ DE COLOMBIA",
          "itemValue": "CRA 109 A N\u00b0 63B - 320"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2145",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC LAS PLAYAS",
          "sede": "CENT EDUC LAS PLAYAS",
          "itemValue": "VEREDA LAS PLAYAS"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2146",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC SAGRADO CORAZON",
          "sede": "CENT EDUC SAGRADO CORAZON",
          "itemValue": "VEREDA LA CUCHILLA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2147",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL PATIO",
          "sede": "CENT EDUC EL PATIO",
          "itemValue": "VEREDA EL PATIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2148",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CARLOS ALBERTO CALDERON",
          "sede": "INST EDUC CARLOS ALBERTO CALDERON",
          "itemValue": "VEREDA EL LLANO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2149",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC MARIA PAULINA TABORDA",
          "sede": "CENT EDUC MARIA PAULINA TABORDA",
          "itemValue": "VEREDA TRAVESIAS"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2150",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SANTISIMA TRINIDAD",
          "sede": "SEC ESC SANTISIMA TRINIDAD",
          "itemValue": "CLL 26 NO. 65 C 100"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2151",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ACEVEDO Y GOMEZ",
          "sede": "INST EDUC JOSE ACEVEDO Y GOMEZ",
          "itemValue": "CLL 08 SUR NO. 52C - 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2152",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC REPUBLICA DE COSTA RICA",
          "sede": "SEC ESC REPUBLICA DE COSTA RICA",
          "itemValue": "CRA 52 NO .7 SUR 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2153",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LA COLINA",
          "sede": "SEC ESC LA COLINA",
          "itemValue": "CRA 52C NO.12A SUR 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2154",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC CRISTO REY",
          "sede": "INST EDUC CRISTO REY",
          "itemValue": "CLL 2 SUR NO. 50D 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2155",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC OCTAVIO CALDERON MEJIA",
          "sede": "INST EDUC OCTAVIO CALDERON MEJIA",
          "itemValue": "CRA 58 NO. 7-157"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2156",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC OCTAVIO HARRY - JACQUELINE KENNEDY",
          "sede": "INST EDUC OCTAVIO HARRY - JACQUELINE KENNEDY",
          "itemValue": "CLL 17 NO. 73-37"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2157",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC YERMO Y PARRES",
          "sede": "INST EDUC YERMO Y PARRES",
          "itemValue": "CLL 28 NO. 77-84"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2158",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC FATIMA NUTIBARA",
          "sede": "INST EDUC FATIMA NUTIBARA",
          "itemValue": "CRA 65 A NO. 32B-120"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2159",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC SOFIA OSPINA DE NAVARRO",
          "sede": "SEC SOFIA OSPINA DE NAVARRO",
          "itemValue": "CLLE 32 NO. 65 - 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2160",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC JUAN MARIA CESPEDES",
          "sede": "INST EDUC JUAN MARIA CESPEDES",
          "itemValue": "CALLE 32B NO. 76 A 48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2161",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC LAS PLAYAS",
          "sede": "SEC ESC LAS PLAYAS",
          "itemValue": "Calle 10 # 73 - 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2162",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC DEBORA ARANGO PEREZ",
          "sede": "INST EDUC DEBORA ARANGO PEREZ",
          "itemValue": "CLLE 18 N\u00ba 105 - 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2163",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC HORACIO MU\u00d1OZ SUESCUN",
          "sede": "INST EDUC HORACIO MU\u00d1OZ SUESCUN",
          "itemValue": "CLL.32 NO. 86 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2164",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN PABLO",
          "sede": "SEC ESC SAN PABLO",
          "itemValue": "CRA. 102 NO 31B 29"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2165",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MARINA ORTH",
          "sede": "INST EDUC MARINA ORTH",
          "itemValue": "C. ALTAVISTA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2166",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC AGUAS FR\u00cdAS",
          "sede": "SEC ESC AGUAS FR\u00cdAS",
          "itemValue": "C. ALTAVISTA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2167",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL MANZANILLO",
          "sede": "CENT EDUC EL MANZANILLO",
          "itemValue": "C.ALTAVISTA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2168",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC ALTAVISTA",
          "sede": "INST EDUC ALTAVISTA",
          "itemValue": "C. ALTAVISTA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2169",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC CARLOS MESA SANCHEZ",
          "sede": "CENT EDUC CARLOS MESA SANCHEZ",
          "itemValue": "C. ALTAVISTA"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2170",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC YARUMALITO",
          "sede": "CENT EDUC YARUMALITO",
          "itemValue": "CTO.SAN ANTONIO DE PRADO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2171",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC MONTA\u00d1ITA",
          "sede": "CENT EDUC MONTA\u00d1ITA",
          "itemValue": "CTO.SAN ANTONIO DE PRADO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2172",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN ANTONIO DE PRADO",
          "sede": "INST EDUC SAN ANTONIO DE PRADO",
          "itemValue": "CRA 79 CON CALLE 42 SUR- PARQUE PPAL."
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2173",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC QUEBRADA LARGA",
          "sede": "CENT EDUC QUEBRADA LARGA",
          "itemValue": "CGTO. SAN ANTONIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2174",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC ANGELA RESTREPO MORENO",
          "sede": "INST EDUC ANGELA RESTREPO MORENO",
          "itemValue": "CRA 55 48 C SUR 90"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2175",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MONSE\u00d1OR VICTOR WIEDEMANN",
          "sede": "INST EDUC MONSE\u00d1OR VICTOR WIEDEMANN",
          "itemValue": "DIAG. 60 C 41 A SUR 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2176",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC SAN JOSE OBRERO",
          "sede": "INST EDUC SAN JOSE OBRERO",
          "itemValue": "CRA 85 48 A SUR 51"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2177",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC SAN JOSE",
          "sede": "SEC ESC SAN JOSE",
          "itemValue": "CALLE 64 SUR 67 A 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2178",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC VENTANITAS",
          "sede": "SEC ESC VENTANITAS",
          "itemValue": "CRA 63 52 SUR 46"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2179",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL SALADO",
          "sede": "CENT EDUC EL SALADO",
          "itemValue": "CGTO. SAN ANTONIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2180",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC POTRERITO",
          "sede": "CENT EDUC POTRERITO",
          "itemValue": "CGTO. SAN ANTONIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2181",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC PRADITO",
          "sede": "INST EDUC PRADITO",
          "itemValue": "CALLE 38 A SUR 66 A 137"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2182",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL J. BETANCUR - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC MANUEL J. BETANCUR",
          "itemValue": "CRA 81 43 SUR 38"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2183",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "SEC ESC GUSTAVO RODAS ISAZA",
          "sede": "SEC ESC GUSTAVO RODAS ISAZA",
          "itemValue": "CALLE 48 SUR 66 B 22"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "2184",
          "modalidad": "CTA/VL/RC",
          "comedor": "CENT EDUC EL ASTILLERO",
          "sede": "CENT EDUC EL ASTILLERO",
          "itemValue": "CGTO. SAN ANTONIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3001",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL COOP SAN ANTONIO DE PRADO (AC)",
          "sede": "COL COOP SAN ANTONIO DE PRADO (AC)",
          "itemValue": "CALLE 110 43A 51"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3002",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ANTONIO DERKA - SANTO DOMINGO",
          "sede": "INST EDUC ANTONIO DERKA - SANTO DOMINGO",
          "itemValue": "CARRERA 28 107 425"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3003",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTO DOMINGO SAVIO",
          "sede": "SEC ESC SANTO DOMINGO SAVIO",
          "itemValue": "CARRERA 28 107 - 473"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3004",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ANTONIO DERKA",
          "sede": "SEC ESC ANTONIO DERKA",
          "itemValue": "CARRERA 28 107 365"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3005",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN PABLO",
          "sede": "INST EDUC SAN PABLO",
          "itemValue": "CALLE 98B 37 38"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3006",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "sede": "SEC ESC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "itemValue": "CALLE 99B 37 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3007",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SANTO DOMINGO SAVIO",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA SANTO DOMINGO SAVIO",
          "itemValue": "CARRERA 29 110A 83"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3008",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA SEGUNDA AGRUPACION",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA SEGUNDA AGRUPACION",
          "itemValue": "CARRERA 30 110B 24"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3009",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC AGRIPINA MONTES DEL VALLE",
          "sede": "SEC ESC AGRIPINA MONTES DEL VALLE",
          "itemValue": "CALLE 95A 42B 44"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3010",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA GRANIZAL",
          "itemValue": "CARRERA 39A 104 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3011",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA POPULAR NRO. 1",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA POPULAR NRO. 1",
          "itemValue": "CALLE 120 42BB 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3012",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA POPULAR NO 2",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA POPULAR NO 2",
          "itemValue": "CARRERA 43 118B 16"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3013",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MARIA DE LOS ANGELES CANO MARQUEZ",
          "sede": "INST EDUC MARIA DE LOS ANGELES CANO MARQUEZ",
          "itemValue": "CALLE 103 33D 75"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3014",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL SAGRADA FAMILIA ALDEA PABLO VI",
          "sede": "COL SAGRADA FAMILIA ALDEA PABLO VI",
          "itemValue": "CARRERA 30 100B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3015",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "ESC POPULAR EUCARISTICA JULIO C. HERNANDEZ",
          "sede": "ESC POPULAR EUCARISTICA JULIO C. HERNANDEZ",
          "itemValue": "CALLE 108 43 16"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3016",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ-SANTO DOMINGO",
          "sede": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ-SANTO DOMINGO",
          "itemValue": "CALLE 101C 22B 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3017",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PEQUE\u00d1A MARIA",
          "sede": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PEQUE\u00d1A MARIA",
          "itemValue": "CALLE 97A 24F 66"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3018",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL PLAYON",
          "sede": "INST EDUC EL PLAYON",
          "itemValue": "CALLE 125 51D 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3019",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ASIA IGNACIANA",
          "sede": "INST EDUC ASIA IGNACIANA",
          "itemValue": "CALLE 122 51B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3020",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC PREESC EL PLAYON",
          "sede": "SEC PREESC EL PLAYON",
          "itemValue": "CALLE 122 51B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3021",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ASIA IGNACIANA",
          "sede": "SEC ESC ASIA IGNACIANA",
          "itemValue": "CALLE 122 51B 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3022",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC VILLA DEL SOCORRO",
          "sede": "INST EDUC VILLA DEL SOCORRO",
          "itemValue": "CALLE 104C 48 50"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3023",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FIDEL A. SALDARRIAGA",
          "sede": "SEC ESC FIDEL A. SALDARRIAGA",
          "itemValue": "CARRERA 48 103B 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3024",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ARZOBISPO GARCIA",
          "sede": "SEC ESC ARZOBISPO GARCIA",
          "itemValue": "CARRERA 49 98 48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3025",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA ASUNCION",
          "sede": "INST EDUC LA ASUNCION",
          "itemValue": "CARRERA 47 99 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3026",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC BARRIO SANTA CRUZ",
          "sede": "INST EDUC BARRIO SANTA CRUZ",
          "itemValue": "CALLE 103 43A 23"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3027",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE MARIA VELAZ",
          "sede": "INST EDUC JOSE MARIA VELAZ",
          "itemValue": "CALLE 121 48 67"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3028",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FINCA LA MESA",
          "sede": "INST EDUC FINCA LA MESA",
          "itemValue": "CALLE 118 51A 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3029",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA FRANCIA",
          "sede": "SEC ESC LA FRANCIA",
          "itemValue": "CALLE 109 51 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3030",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN BAUTISTA MONTINI",
          "sede": "SEC ESC JUAN BAUTISTA MONTINI",
          "itemValue": "CARRERA 50A 114 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3031",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL URIBE ANGEL",
          "sede": "INST EDUC MANUEL URIBE ANGEL",
          "itemValue": "CARRERA 49A 107 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3032",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC GERARDO DAVID GIRALDO",
          "sede": "SEC ESC GERARDO DAVID GIRALDO",
          "itemValue": "CARRERA 49C 108 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3033",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC BELLO ORIENTE",
          "sede": "INST EDUC BELLO ORIENTE",
          "itemValue": "CARRERA 23B 84B 27"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3034",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "CENT EDUC NUEVO AMANECER",
          "sede": "CENT EDUC NUEVO AMANECER",
          "itemValue": "CARRERA 22D 87 48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3035",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUELA BELTRAN",
          "sede": "INST EDUC MANUELA BELTRAN",
          "itemValue": "CARRERA 37 71 47"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3036",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SAN JOSE",
          "sede": "SEC ESC SAN JOSE",
          "itemValue": "CALLE 71 33 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3037",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC PEDRO LUIS VILLA",
          "sede": "INST EDUC PEDRO LUIS VILLA",
          "itemValue": "CARRERA 43 66C 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3038",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "sede": "SEC ESC MARCO FIDEL SUAREZ",
          "itemValue": "CALLE 70A 43 74"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3039",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC BALDOMERO SANIN CANO",
          "sede": "SEC ESC BALDOMERO SANIN CANO",
          "itemValue": "CARRERA 37 75A 02"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3040",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JOSE MANUEL MORA VASQUEZ",
          "sede": "SEC ESC JOSE MANUEL MORA VASQUEZ",
          "itemValue": "CARRERA 42A 75 09"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3041",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ENRIQUE OLAYA HERRERA",
          "sede": "INST EDUC ENRIQUE OLAYA HERRERA",
          "itemValue": "CALLE 71A 32 18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3042",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LA CIMA",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LA CIMA",
          "itemValue": "CARRERA 36C 86BB 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3043",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FE Y ALEGRIA NO 3",
          "sede": "SEC ESC FE Y ALEGRIA NO 3",
          "itemValue": "CARRERA 36C 86BB 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3044",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE",
          "sede": "INST EDUC SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE",
          "itemValue": "CALLE 93 40 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3045",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALVARO MARIN VELASCO",
          "sede": "INST EDUC ALVARO MARIN VELASCO",
          "itemValue": "CARRERA 42A 76 28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3046",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC HERNAN TORO AGUDELO",
          "sede": "INST EDUC HERNAN TORO AGUDELO",
          "itemValue": "CARRERA 45 72 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3047",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC VICTOR GOMEZ RESTREPO",
          "sede": "SEC ESC VICTOR GOMEZ RESTREPO",
          "itemValue": "CALLE 79 44 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3048",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS NIEVES",
          "sede": "SEC ESC NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS NIEVES",
          "itemValue": "CALLE 79 44 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3049",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAMON MUNERA LOPERA",
          "sede": "INST EDUC RAMON MUNERA LOPERA",
          "itemValue": "CARRERA 30A 77A 04"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3050",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MONTECARLO GUILLERMO GAVIRIA CORREA - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC MONTECARLO GUILLERMO GAVIRIA CORREA - BLOQUE BARBADOS",
          "itemValue": "CARRERA 36 85B 140"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3051",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC RODRIGO LARA BONILLA - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC RODRIGO LARA BONILLA - SEC ESC SUSANITA DIAZ",
          "itemValue": "CARRERA 41B 66E 50"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3052",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ - LUZ DE ORIENTE",
          "sede": "COL GENTE UNIDA JOVENES POR LA PAZ - LUZ DE ORIENTE",
          "itemValue": "CARRERA 24 74 130"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3053",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "CENT PEDAG LA MAGIA DE APRENDER",
          "sede": "CENT PEDAG LA MAGIA DE APRENDER",
          "itemValue": "CALLE 69 33 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3054",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE MARIA BRAVO MARQUEZ",
          "sede": "INST EDUC JOSE MARIA BRAVO MARQUEZ",
          "itemValue": "CALLE 70 47A 04"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3055",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC PORFIRIO BARBA JACOB",
          "sede": "SEC ESC PORFIRIO BARBA JACOB",
          "itemValue": "CARRERA 47 74 32"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3056",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFONSO MORA NARANJO",
          "sede": "INST EDUC ALFONSO MORA NARANJO",
          "itemValue": "CARRERA 48A 77 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3057",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAMPO VALDES",
          "sede": "INST EDUC CAMPO VALDES",
          "itemValue": "CALLE 83 47 33"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3058",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN DE DIOS COCK",
          "sede": "INST EDUC JUAN DE DIOS COCK",
          "itemValue": "CALLE 88 45 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3059",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN JUAN BOSCO",
          "sede": "INST EDUC SAN JUAN BOSCO",
          "itemValue": "CALLE 82 50C 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3060",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALVERNIA",
          "sede": "INST EDUC ALVERNIA",
          "itemValue": "CALLE 82C 50C 120"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3061",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAMILO TORRES RESTREPO",
          "sede": "INST EDUC CAMILO TORRES RESTREPO",
          "itemValue": "CARRERA 49 83 34"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3062",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL BOSQUE",
          "sede": "INST EDUC EL BOSQUE",
          "itemValue": "CARRERA 58 85B 081"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3063",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC GILBERTO ALZATE AVENDA\u00d1O",
          "sede": "INST EDUC GILBERTO ALZATE AVENDA\u00d1O",
          "itemValue": "CALLE 92 51A 100"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3064",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SAN ISIDRO",
          "sede": "SEC ESC SAN ISIDRO",
          "itemValue": "CARRERA 53 95 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3065",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SEGUROS BOLIVAR",
          "sede": "SEC ESC SEGUROS BOLIVAR",
          "itemValue": "CARRERA 52 86 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3066",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LORENZA VILLEGAS DE SANTOS",
          "sede": "INST EDUC LORENZA VILLEGAS DE SANTOS",
          "itemValue": "CARRERA 51 87 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3067",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MONSE\u00d1OR FRANCISCO CRISTOBAL TORO",
          "sede": "INST EDUC MONSE\u00d1OR FRANCISCO CRISTOBAL TORO",
          "itemValue": "CARRERA 50D 90 49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3068",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ANA FRANK",
          "sede": "SEC ESC ANA FRANK",
          "itemValue": "CARRERA 50AA 88 13"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3069",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC EPIFANIO MEJIA",
          "sede": "SEC ESC EPIFANIO MEJIA",
          "itemValue": "CALLE 90 50A 09"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3070",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LUIS AMIGO",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA LUIS AMIGO",
          "itemValue": "CARRERA 58 84 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3071",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL NUESTRA SENORA DE LOURDES",
          "sede": "COL NUESTRA SENORA DE LOURDES",
          "itemValue": "CALLE 82 50BB 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3072",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC COLEGIO LOYOLA PARA LA CIENCIA Y LA INNOVACI\u00d3N",
          "sede": "INST EDUC COLEGIO LOYOLA PARA LA CIENCIA Y LA INNOVACI\u00d3N",
          "itemValue": "CARRERA 65- 98A 75"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3073",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC CARDENAL CRISANTO LUQUE",
          "sede": "SEC ESC CARDENAL CRISANTO LUQUE",
          "itemValue": "CARRERA 71C 89A 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3074",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SEBASTIAN DE BELALCAZAR",
          "sede": "INST EDUC SEBASTIAN DE BELALCAZAR",
          "itemValue": "CALLE 103EE 63D 185"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3075",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC PEDRO CLAVER AGUIRRE",
          "sede": "INST EDUC PEDRO CLAVER AGUIRRE",
          "itemValue": "CARRERA 67 95 118"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3076",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL JOSE GOMEZ SERNA",
          "sede": "INST EDUC MANUEL JOSE GOMEZ SERNA",
          "itemValue": "CARRERA 71 97 101"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3077",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SOR JUANA INES DE LA CRUZ",
          "sede": "INST EDUC SOR JUANA INES DE LA CRUZ",
          "itemValue": "CARRERA 67 103EE 1"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3078",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SOR JUANA",
          "sede": "SEC ESC SOR JUANA",
          "itemValue": "CALLE 103 E # 65-85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3079",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "CENT DE DESARROLLO INTEGRADO - CENDI",
          "sede": "CENT DE DESARROLLO INTEGRADO - CENDI",
          "itemValue": "CALLE 98A 65 120"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3080",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "CENT EDUC JESUS AMIGO",
          "sede": "CENT EDUC JESUS AMIGO",
          "itemValue": "CALLE 99 82 08"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3081",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAMILO MORA CARRASQUILLA",
          "sede": "INST EDUC CAMILO MORA CARRASQUILLA",
          "itemValue": "CALLE 62D 94B 74"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3082",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LUIS LOPEZ DE MESA",
          "sede": "INST EDUC LUIS LOPEZ DE MESA",
          "itemValue": "CALLE 84 74 60"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3083",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ALFREDO COCK ARANGO",
          "sede": "SEC ESC ALFREDO COCK ARANGO",
          "itemValue": "CARRERA 70 79A 43"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3084",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JESUS REY - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC JESUS REY",
          "itemValue": "CARRERA 88 NO. 77 A 11"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3085",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JESUS REY - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC JESUS REY - BLOQUE 2",
          "itemValue": "CALLE 77C. NO. 88 - 21 INTERIOR 101"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3086",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL SAN JUAN EUDES",
          "sede": "COL SAN JUAN EUDES",
          "itemValue": "CARRERA 78 79B 35"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3087",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LUIS CARLOS GALAN SARMIENTO",
          "sede": "INST EDUC LUIS CARLOS GALAN SARMIENTO",
          "itemValue": "CARRERA 24B 57EE 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3088",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC COLINAS DE ENCISO",
          "sede": "SEC ESC COLINAS DE ENCISO",
          "itemValue": "CARRERA 24B 57EE 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3089",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC NI\u00d1O JESUS DE PRAGA",
          "sede": "SEC ESC NI\u00d1O JESUS DE PRAGA",
          "itemValue": "CALLE 57C 23 200"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3090",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL PINAL",
          "sede": "SEC ESC EL PINAL",
          "itemValue": "CALLE 56EE 25AA 10"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3091",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL PINAL",
          "sede": "INST EDUC EL PINAL",
          "itemValue": "CALLE 56 25AA 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3092",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALFONSO LOPEZ PUMAREJO",
          "sede": "INST EDUC ALFONSO LOPEZ PUMAREJO",
          "itemValue": "CALLE 58 36B 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3093",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTIAGO SANTAMARIA",
          "sede": "SEC ESC SANTIAGO SANTAMARIA",
          "itemValue": "CALLE 58 29 31"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3094",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC FRANCISCO ANTONIO URIBE",
          "sede": "SEC ESC FRANCISCO ANTONIO URIBE",
          "itemValue": "CALLE 66A 39 75"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3095",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CARACAS",
          "sede": "INST EDUC CARACAS",
          "itemValue": "CALLE 54 33 67"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3096",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE CELESTINO MUTIS",
          "sede": "INS EDUC JOSE CELESTINO MUTIS",
          "itemValue": "CALLE 65 45 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3097",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC GABRIEL GARCIA MARQUEZ",
          "sede": "INST EDUC GABRIEL GARCIA MARQUEZ",
          "itemValue": "CARRERA 8A 57A 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3098",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN DE DIOS CARVAJAL",
          "sede": "INST EDUC JUAN DE DIOS CARVAJAL",
          "itemValue": "CALLE 65AA 36 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3099",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC BATALLON GIRARDOT",
          "sede": "SEC ESC BATALLON GIRARDOT",
          "itemValue": "CALLE 66D 39A 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3100",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FELIX HENAO BOTERO",
          "sede": "INST EDUC FELIX HENAO BOTERO",
          "itemValue": "CALLE 52 23 51"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3101",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MIGUEL DE AGUINAGA",
          "sede": "SEC ESC MIGUEL DE AGUINAGA",
          "itemValue": "CALLE 52 16 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3102",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOAQUIN VALLEJO ARBELAEZ",
          "sede": "INST EDUC JOAQUIN VALLEJO ARBELAEZ",
          "itemValue": "CARRERA 19 59C 175"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3103",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ALTOS DE LA TORRE",
          "sede": "SEC ESC ALTOS DE LA TORRE",
          "itemValue": "CALLE 57 B 16 B 139"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3104",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LAS ESTANCIAS",
          "sede": "SEC ESC LAS ESTANCIAS",
          "itemValue": "CALLE 52 4 38"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3105",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN MANUEL GONZALEZ ARBELAEZ",
          "sede": "SEC ESC JUAN MANUEL GONZALEZ ARBELAEZ",
          "itemValue": "CALLE 40A 32 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3106",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC ETERNA PRIMAVERA",
          "sede": "SEC ESC ETERNA PRIMAVERA",
          "itemValue": "CALLE 34 19 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3107",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ANA DE CASTRILLON",
          "sede": "INST EDUC ANA DE CASTRILLON",
          "itemValue": "CARRERA 38C 39B 86"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3108",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MIRAFLORES - LUIS EDUARDO VALENCIA GARCIA",
          "sede": "INST EDUC MIRAFLORES - LUIS EDUARDO VALENCIA GARCIA",
          "itemValue": "CALLE 48 27 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3109",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MERCEDES YEPES ISAZA",
          "sede": "SEC ESC MERCEDES YEPES ISAZA",
          "itemValue": "CARRERA 32 32A 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3110",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA MILAGROSA",
          "sede": "INST EDUC LA MILAGROSA",
          "itemValue": "CARRERA 29 41 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3111",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTO TOMAS DE AQUINO",
          "sede": "SEC ESC SANTO TOMAS DE AQUINO",
          "itemValue": "CARRERA 33 36A 28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3112",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC GONZALO RESTREPO JARAMILLO",
          "sede": "INST EDUC GONZALO RESTREPO JARAMILLO",
          "itemValue": "CARRERA 26 49 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3113",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA ANUNCIACION",
          "sede": "SEC ESC LA ANUNCIACION",
          "itemValue": "CARRERA 26 49 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3114",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN CANCIO RESTREPO",
          "sede": "SEC ESC JUAN CANCIO RESTREPO",
          "itemValue": "CALLE 45 31 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3115",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ASAMBLEA DEPARTAMENTAL",
          "sede": "INST EDUC ASAMBLEA DEPARTAMENTAL",
          "itemValue": "CARRERA 27 47 45"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3116",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC LIC LEON DE GREIFF",
          "sede": "SEC LIC LEON DE GREIFF",
          "itemValue": "CARRERA 30 50 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3117",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ARZOBISPO TULIO BOTERO SALAZAR",
          "sede": "INST EDUC ARZOBISPO TULIO BOTERO SALAZAR",
          "itemValue": "CALLE 49A 3A 06"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3118",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MADRE LAURA",
          "sede": "INST EDUC MADRE LAURA",
          "itemValue": "CALLE 45 22A 81"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3119",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MADRE MARIA MAZARELLO",
          "sede": "INST EDUC MADRE MARIA MAZARELLO",
          "itemValue": "CALLE 48 33 62"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3120",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FEDERICO OZANAM",
          "sede": "INST EDUC FEDERICO OZANAM",
          "itemValue": "CARRERA 36 45 08"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3121",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL TOMAS CARRASQUILLA",
          "sede": "COL TOMAS CARRASQUILLA",
          "itemValue": "CARRERA 38 TRV2 42 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3122",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC COL AGUSTIN NIETO CABALLERO",
          "sede": "SEC COL AGUSTIN NIETO CABALLERO",
          "itemValue": "CARRERA 40 59A 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3123",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CEFA",
          "sede": "INST EDUC CEFA",
          "itemValue": "CL 50 41 55"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3124",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA IGUANA",
          "sede": "SEC ESC LA IGUANA",
          "itemValue": "CR 70 N\u00ba 53 02"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3125",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC CUARTA BRIGADA",
          "sede": "SEC ESC CUARTA BRIGADA",
          "itemValue": "CLL 53 N\u00b0 76 267"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3126",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MATER DEI",
          "sede": "INST EDUC MATER DEI",
          "itemValue": "CR 68 N\u00b0 42 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3127",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC AGRUPACION COLOMBIA",
          "sede": "SEC ESC AGRUPACION COLOMBIA",
          "itemValue": "CLL 44 A N\u00b0 75 68"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3128",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAFAEL URIBE URIBE",
          "sede": "INST EDUC RAFAEL URIBE URIBE",
          "itemValue": "CR 82 N\u00ba 42C 58"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3129",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC RAFAEL URIBE URIBE",
          "sede": "SEC ESC RAFAEL URIBE URIBE",
          "itemValue": "CR 83. NO. 42C 54"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3130",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FRANCISCO ANTONIO ZEA",
          "sede": "INST EDUC FRANCISCO ANTONIO ZEA",
          "itemValue": "CR 82 N\u00ba 35 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3131",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC PEDRO DE CASTRO",
          "sede": "SEC ESC PEDRO DE CASTRO",
          "itemValue": "CLL. 40 N\u00b0 86 A 101"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3132",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CRISTOBAL COLON - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC CRISTOBAL COLON",
          "itemValue": "CL38 N\u00ba 92 93"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3133",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTA ROSA DE LIMA",
          "sede": "INST EDUC SANTA ROSA DE LIMA",
          "itemValue": "CLL 45G N\u00b080 96"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3134",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN",
          "itemValue": "CR 82 N\u00ba 47A 65"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3135",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC CONCEJO DE MEDELLIN - ANEXO",
          "itemValue": "CLL 47 A N\u00b0 83 38"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3136",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC PICHINCHA",
          "sede": "SEC ESC PICHINCHA",
          "itemValue": "CRA 86 N\u00b0 45 B 17"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3137",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC CLODOMIRO RAMIREZ",
          "sede": "SEC ESC CLODOMIRO RAMIREZ",
          "itemValue": "CR 89A N\u00ba 47B39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3138",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LOLA GONZALEZ",
          "sede": "INST EDUC LOLA GONZALEZ",
          "itemValue": "CLL 47F N\u00ba 94 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3139",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC SANTA LUCIA",
          "sede": "SEC ESC SANTA LUCIA",
          "itemValue": "CRA 89A N\u00b047DD 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3140",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAMUEL BARRIENTOS RESTREPO",
          "sede": "INST EDUC SAMUEL BARRIENTOS RESTREPO",
          "itemValue": "CL44 N\u00ba 94 119"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3141",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC BENEDIKTA ZUR NIEDEN",
          "sede": "INST EDUC BENEDIKTA ZUR NIEDEN",
          "itemValue": "CR 95 N\u00ba 42C 03"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3142",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC VEINTE DE JULIO",
          "sede": "SEC ESC VEINTE DE JULIO",
          "itemValue": "CR 106 N\u00ba 38 40"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3143",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA PIEDAD",
          "sede": "INST EDUC LA PIEDAD",
          "itemValue": "CR 81 N\u00ba 54 71"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3144",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC AMERICA",
          "sede": "INST EDUC AMERICA",
          "itemValue": "CL34EE N\u00ba 91 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3145",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC BETANIA",
          "sede": "SEC ESC BETANIA",
          "itemValue": "CR 110 A N\u00ba 34 A 82"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3146",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC PERPETUO SOCORRO",
          "sede": "INST EDUC PERPETUO SOCORRO",
          "itemValue": "CRA 92 N\u00b034 D 53"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3147",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL CORAZ\u00d3N",
          "sede": "INST EDUC EL CORAZ\u00d3N",
          "itemValue": "CRA.116F N\u00b034 AA 131"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3148",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL CORAZON",
          "sede": "SEC ESC EL CORAZON",
          "itemValue": "CLL 34B N\u00b0116 D 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3149",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL EL HOGAR DE SU NI\u00d1O",
          "sede": "COL EL HOGAR DE SU NI\u00d1O",
          "itemValue": "CLL. 45 N\u00b0 99 29"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3150",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MONSE\u00d1OR PERDOMO",
          "sede": "SEC ESC MONSE\u00d1OR PERDOMO",
          "itemValue": "CLL 44 N\u00ba 97 14"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3151",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC PIO XII",
          "sede": "SEC ESC PIO XII",
          "itemValue": "CR 98 N\u00ba 44 52"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3152",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL SOCORRO",
          "sede": "SEC ESC EL SOCORRO",
          "itemValue": "CR 102B N\u00ba 47 B 32"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3153",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FUNDADORES",
          "sede": "INST EDUC FUNDADORES",
          "itemValue": "CR 101 N\u00ba 47C 85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3154",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CARLOS VIECO ORTIZ",
          "sede": "INST EDUC CARLOS VIECO ORTIZ",
          "itemValue": "CLL 40 N\u00b0105 36"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3155",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN DE DIOS ARANZAZU",
          "sede": "SEC ESC JUAN DE DIOS ARANZAZU",
          "itemValue": "CLL 42 N\u00ba 105 42"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3156",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MUNICIPAL SAN JAVIER",
          "sede": "SEC ESC MUNICIPAL SAN JAVIER",
          "itemValue": "CR 108 N\u00ba 39D 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3157",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC AMOR AL NI\u00d1O",
          "sede": "SEC ESC AMOR AL NI\u00d1O",
          "itemValue": "CR 115 N\u00ba 39 BD 06"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3158",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EDUARDO SANTOS",
          "sede": "INST EDUC EDUARDO SANTOS",
          "itemValue": "CLL 43N\u00b0120 C 77"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3159",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC PEDRO J GOMEZ",
          "sede": "SEC ESC PEDRO J GOMEZ",
          "itemValue": "CRA.118 N\u00b039 DA 95"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3160",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC REPUBLICA DE PANAMA",
          "sede": "SEC ESC REPUBLICA DE PANAMA",
          "itemValue": "CRA. 88 NO. 49DD 70"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3161",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN XXIII",
          "sede": "INST EDUC JUAN XXIII",
          "itemValue": "CLL 49 N\u00ba 96 A 11"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3162",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O - COMEDOR 1",
          "sede": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O",
          "itemValue": "CLL 48DD N\u00b0 99 F 99"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3163",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC STELLA VELEZ LONDO\u00d1O No. 2",
          "itemValue": "CLL 48DD N\u00ba 99 D 118"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3164",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST CORFERRINI - SEDE LA DIVISA",
          "sede": "INST CORFERRINI - SEDE LA DIVISA",
          "itemValue": "CLL 49B N\u00ba 99 EE 117"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3165",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC BLANQUIZAL",
          "sede": "INST EDUC BLANQUIZAL",
          "itemValue": "CRA. 92 DD N\u00b057 F 41"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3166",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL ARENYS DEL MAR",
          "sede": "COL ARENYS DEL MAR",
          "itemValue": "CLL 58D N\u00ba 93 A 87"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3167",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE HORACIO BETANCUR",
          "sede": "INST EDUC JOSE HORACIO BETANCUR",
          "itemValue": "CRA. 121 N\u00b0 57 57"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3168",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC PRESBITERO JUAN J. ESCOBAR",
          "sede": "INST EDUC PRESBITERO JUAN J. ESCOBAR",
          "itemValue": "CLL. 62 N\u00b0 128 120"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3169",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN NEPOMUCENO MORALES",
          "sede": "SEC ESC JUAN NEPOMUCENO MORALES",
          "itemValue": "CLL 62 N\u00b0 127 6"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3170",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN CRISTOBAL",
          "sede": "INST EDUC SAN CRISTOBAL",
          "itemValue": "CRA. 131 N\u00b0 65 07"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3171",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "CENT EDUC PEDREGAL BAJO",
          "sede": "CENT EDUC PEDREGAL BAJO",
          "itemValue": "CRA 115 N\u00b0 66 85"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3172",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "GENTE UNIDA SAGRADA FAMILIA",
          "sede": "GENTE UNIDA SAGRADA FAMILIA",
          "itemValue": "VEREDA PAJARITO KILOMETRO 8"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3173",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LUSITANIA - PAZ DE COLOMBIA",
          "sede": "INST EDUC LUSITANIA - PAZ DE COLOMBIA",
          "itemValue": "CRA 109 A N\u00b0 63B - 320"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3174",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC EL TIROL",
          "sede": "SEC ESC EL TIROL",
          "itemValue": "CL 66A 104 74"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3175",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CARLOS ALBERTO CALDERON",
          "sede": "INST EDUC CARLOS ALBERTO CALDERON",
          "itemValue": "VEREDA EL LLANO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3176",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC INEM JOSE FELIX DE RESTREPO",
          "sede": "INST EDUC INEM JOSE FELIX DE RESTREPO",
          "itemValue": "CRA 48 NO 1-125"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3177",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC LA SALLE DE CAMPOAMOR",
          "sede": "INST EDUC LA SALLE DE CAMPOAMOR",
          "itemValue": "CRA. 65 B NO. 4-49"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3178",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC BENJAMIN HERRERA",
          "sede": "INST EDUC BENJAMIN HERRERA",
          "itemValue": "CRA 52 NO. 52 140"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3179",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE ACEVEDO Y GOMEZ",
          "sede": "INST EDUC JOSE ACEVEDO Y GOMEZ",
          "itemValue": "CLL 08 SUR NO. 52C - 20"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3180",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CRISTO REY",
          "sede": "INST EDUC CRISTO REY",
          "itemValue": "CLL 2 SUR NO. 50D 30"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3181",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC CRISTO REY-APOLO",
          "sede": "SEC ESC CRISTO REY-APOLO",
          "itemValue": "CRA 50 G N\u00ba 3 SUR 34"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3182",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC OCTAVIO CALDERON MEJIA",
          "sede": "INST EDUC OCTAVIO CALDERON MEJIA",
          "itemValue": "CRA 58 NO. 7-157"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3183",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTOS ANGELES CUSTODIOS",
          "sede": "INST EDUC SANTOS ANGELES CUSTODIOS",
          "itemValue": "CALLE 17A 65G 04"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3184",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC JUAN PABLO II",
          "sede": "SEC ESC JUAN PABLO II",
          "itemValue": "CARRERA 65G 16A 12"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3185",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SANTO ANGEL",
          "sede": "INST EDUC SANTO ANGEL",
          "itemValue": "CALLE 2 SUR N\u00aa 53 - 140"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3186",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC JARDIN INFANTIL NO 1",
          "sede": "SEC JARDIN INFANTIL NO 1",
          "itemValue": "CRA 72A NO. 20 A 62"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3187",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC SAN ROBERTO BELARMINO",
          "sede": "INST EDUC SAN ROBERTO BELARMINO",
          "itemValue": "CLL. 32B NO. 83 - 39"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3188",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC PEDRO OCTAVIO AMADO",
          "sede": "INST EDUC PEDRO OCTAVIO AMADO",
          "itemValue": "CRA 88 A N\u00aa 18 A - 05"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3189",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ANTONIO RICAURTE",
          "sede": "INST EDUC ANTONIO RICAURTE",
          "itemValue": "CLL. 2 NO. 80-28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3190",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC GUILLERMO VALENCIA",
          "sede": "SEC ESC GUILLERMO VALENCIA",
          "itemValue": "CALLE 23 N\u00b0 78-48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3191",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ALCALDIA DE MEDELLIN",
          "sede": "INST EDUC ALCALDIA DE MEDELLIN",
          "itemValue": "CRR 2B B N\u00ba 79 - 80"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3192",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC YERMO Y PARRES",
          "sede": "SEC ESC YERMO Y PARRES",
          "itemValue": "CRA.2 N\u00ba 2 - 15"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3193",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC ROSALIA SUAREZ",
          "sede": "INST EDUC ROSALIA SUAREZ",
          "itemValue": "CRA. 77 NO. 30 A 53"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3194",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MUNICIPAL BELEN",
          "sede": "SEC ESC MUNICIPAL BELEN",
          "itemValue": "CLL 30 A NO. 80-18"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3195",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC REPUBLICA DE VENEZUELA",
          "sede": "INST EDUC REPUBLICA DE VENEZUELA",
          "itemValue": "CLL 31C NO. 89 C 62"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3196",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC RAMON GIRALDO CEBALLOS",
          "sede": "INST EDUC RAMON GIRALDO CEBALLOS",
          "itemValue": "CLL. 21 NO. 82 A 56"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3197",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JOSE MARIA BERNAL",
          "sede": "INST EDUC JOSE MARIA BERNAL",
          "itemValue": "CRA. 70 A NO. 13 A 19"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3198",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC JUAN MARIA CESPEDES",
          "sede": "INST EDUC JUAN MARIA CESPEDES",
          "itemValue": "CALLE 32B NO. 76 A 48"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3199",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CAPILLA DEL ROSARIO",
          "sede": "INST EDUC CAPILLA DEL ROSARIO",
          "itemValue": "CLL 6 SUR 79-195"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3200",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MANO DE DIOS",
          "sede": "SEC ESC MANO DE DIOS",
          "itemValue": "CRA: 90 NO. 15-60"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3201",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC MANUEL MARIA MALLARINO",
          "sede": "SEC ESC MANUEL MARIA MALLARINO",
          "itemValue": "CALLE 40 SUR 75 B 101"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3202",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC CARLOS BETANCUR BETANCUR",
          "sede": "SEC ESC CARLOS BETANCUR BETANCUR",
          "itemValue": "CRA 77 41 SUR 02"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3203",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LUIS GUILLERMO ECHEVERRY ABAD",
          "sede": "SEC ESC LUIS GUILLERMO ECHEVERRY ABAD",
          "itemValue": "CRA 54 57 SUR 21"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3204",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "SEC ESC LA VERDE",
          "sede": "SEC ESC LA VERDE",
          "itemValue": "CRA 60 D 36 C SUR 2"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3205",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC EL LIMONAR",
          "sede": "INST EDUC EL LIMONAR",
          "itemValue": "CALLE 57 SUR 65 63"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3206",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC FE Y ALEGRIA EL LIMONAR",
          "sede": "INST EDUC FE Y ALEGRIA EL LIMONAR",
          "itemValue": "CALLE 55 SUR 60 A 13"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3207",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC COMPARTIR",
          "sede": "INST EDUC COMPARTIR",
          "itemValue": "CRA 62 A 42 D SUR 26"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3208",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC CORVIDE",
          "sede": "INST EDUC CORVIDE",
          "itemValue": "CR 60 D 48 SUR 25"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3209",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COL COOP SAN ANTONIO DE PRADO (AC)",
          "sede": "COL COOP SAN ANTONIO DE PRADO (AC)",
          "itemValue": "CGTO. SAN ANTONIO"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3210",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "INST EDUC MANUEL J. BETANCUR - COMEDOR 2",
          "sede": "INST EDUC MANUEL J BETANCUR - ANEXO",
          "itemValue": "CALLE 44 SUR NO. 81-28"
        },
        {
          "fillQuestion": "q4",
          "codigo": "3211",
          "modalidad": "RI/VL",
          "comedor": "COLEGIO EMPRESARIAL",
          "sede": "COLEGIO EMPRESARIAL",
          "itemValue": "CALLE 42 SUR 69 A 58"
        }
      ],
      "itemText": "comedor",
      "itemValue": "itemValue",
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q4"
    },
    {
      "id": 5,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "DIRECCION",
      "options": [],
      "answer": "",
      "disabled": "true",
      "name": "q4",
      "readonly": true
    },
    {
      "id": 6,
      "type": "select",
      "order": 1,
      "label": "CONTRATISTA",
      "options": [
        "GR LOG\u00cdSTICA INTEGRAL",
        "ALIRIO G\u00d3MEZ G. SERVICIOS DE ALIMENTACI\u00d3N S.A.S",
        "CONSORCIO PAE MEDELL\u00cdN"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q6"
    },
    {
      "id": 7,
      "type": "check",
      "order": 1,
      "label": "OPERADOR(ES)",
      "options": [
        {
          "label": "GR LOG\u00cdSTICA INTEGRAL ",
          "value": "grlogistic"
        },
        {
          "label": "ALIRIO G\u00d3MEZ G. SERVICIOS DE ALIMENTACI\u00d3N S.A.S ",
          "value": "aliriogomez"
        },
        {
          "label": "CONSORCIO PAE MEDELL\u00cdN ",
          "value": "consorcio"
        }
      ],
      "answer": "",
      "name": "q7"
    },
    {
      "id": 8,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "BODEGA",
      "options": [
        "1",
        "2"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q8"
    },
    {
      "id": 9,
      "type": "check",
      "order": 1,
      "label": "COMPLEMENTOS(S)",
      "options": [
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO ALMUERZO",
          "value": "CTA"
        },
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO AM/PM",
          "value": "AM/PM"
        },
        {
          "label": "RACION INDISTRIALIZADA",
          "value": "RI"
        },
        {
          "label": "VASO DE LECHE",
          "value": "VL"
        },
        {
          "label": "RACION DE CONTINGENCIA",
          "value": "RC"
        }
      ],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q9"
    },
    {
      "id": 10,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "CONCEPTO DE SECRETARIA DE SALUD O INVIMA",
      "options": [
        "NO TIENE",
        "FAVORABLE",
        "CONDICIONADO"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q10"
    },
    {
      "id": 11,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE CONCEPTO",
      "options": [],
      "answer": "",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q11"
    },
    {
      "id": 12,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "PERIODO EVALUADO",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q12"
    },
    {
      "id": 13,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "NOMBRE SUPERVISOR",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q13"
    },
    {
      "id": 14,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "RECORD DE ACTIVIDADES",
      "name": "q14"
    },
    {
      "id": 15,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": " Registre la Fecha de Visita utilizando dos d\u00edgitos para d\u00eda- mes y a\u00f1o y se\u00f1ale con (X) los Procesos Realizados durante la visita"
    },
    {
      "id": 16,
      "type": "table",
      "order": "1",
      "label": "Procesos Realizados",
      "headers": [
        {
          "text": "Fecha de Visita",
          "value": "FechaVisita"
        },
        {
          "text": "Verificacion de Materia Prima",
          "value": "VerificacionMateriaPrima"
        },
        {
          "text": "Condiciones Higienico-Sanitarias",
          "value": "CondicionesHigienicoSanitarias"
        },
        {
          "text": "Socializaci\u00f3n de Allaszgos",
          "value": "Socializaci\u00f3nAllaszgos"
        },
        {
          "text": "Control Metrologico",
          "value": "ControlMetrologico"
        },
        {
          "text": "Seguimiento a Personal o Vehiculos",
          "value": "SeguimientoPersonalVehiculos"
        },
        {
          "text": "Registro de la Bitacora",
          "value": "RegistroBitacora"
        },
        {
          "text": "Rastreo Fisico-Quimico o Microbilogico",
          "value": "RastreoFisicoQuimicoMicrobilogico"
        },
        {
          "text": "Actions",
          "value": "actions",
          "sortable": false
        }
      ],
      "fields": [
        {
          "id": 1,
          "name": "FechaVisita",
          "type": "date",
          "order": 1,
          "label": "Fecha de Visita",
          "answer": "",
          "dateFormatted": "",
          "isEnable": "true"
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "VerificacionMateriaPrima",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Verificacion de Materia Prima",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "CondicionesHigienicoSanitarias",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones Higienico-Sanitarias",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "Socializaci\u00f3nAllaszgos",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Socializaci\u00f3n de Allaszgos",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "ControlMetrologico",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Control Metrologico",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "SeguimientoPersonalVehiculos",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Seguimiento a Personal o Vehiculos",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "RegistroBitacora",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Registro de la Bitc\u00e1cora",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "RastreoFisicoQuimicoMicrobilogico",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Rastreo F\u00edsico-Qu\u00edmico o Microbil\u00f3gico",
          "answer": ""
        }
      ],
      "answers": [
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {}
      ],
      "name": "q16"
    },
    {
      "id": 17,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "LISTA DE CHEQUEO",
      "name": "q17"
    },
    {
      "id": 18,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Responda cada una de las Preguntas Orientadoras en los siguientes t\u00e9rminos: Cumple con la letra (C), No cumple (N.C), No aplica (N.A), y No Observado (N.O)"
    },
    {
      "id": 19,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "LISTA DE CHEQUEO DE PARAMETROS CONTRACTUALES APLICABLES A BODEGAS \u2013 PLANTAS ADMINISTRATIVAS Y OPERATIVAS",
      "name": "q19"
    },
    {
      "id": 20,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "ALMACENAMIENTO - PLANTA DE ENSAMBLE Y DISTRIBUCI\u00d3N DE ALIMENTOS",
      "name": "q20"
    },
    {
      "id": 21,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "1 \u00bfEl contratista cuenta con una o m\u00e1s bodegas ubicadas en el Valle de Aburr\u00e1 y/o Municipios de Antioquia, con un \u00e1rea m\u00ednima y de uso \u00fanico y exclusivo para el almacenamiento y distribuci\u00f3n de alimentos, a una distancia lineal no mayor a 30 kil\u00f3metros desde la plomada puente punto cero del Municipio de Medell\u00edn?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q21"
    },
    {
      "id": 22,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "2 \u00bfSi el contratista dispone de una bodega en donde concurren varias actividades, las cuales son afines al sector de alimentos de consumo humano, y discrimina e identifica cada uno de los programas o actividades que convergen en ella?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q22"
    },
    {
      "id": 23,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "3 \u00bfEl contratista cuenta con los equipos (cava de refrigeraci\u00f3n y de congelaci\u00f3n, b\u00e1sculas, balanzas y term\u00f3metros) e implementos (canastillas, estibas y carretillas), que dan cumplimiento a las normas higi\u00e9nico-sanitarias requeridas por ley, a las especificaciones y cantidades m\u00ednimas establecidas y que garantizan el adecuado almacenamiento, transporte y distribuci\u00f3n de los alimentos? ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q23"
    },
    {
      "id": 24,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "4 \u00bfLa bodega cuenta con concepto sanitario favorable; dicho concepto no es \u201cFavorable con observaciones\u201d o \u201cFavorable condicionado\u201d, es emitido por Secretar\u00eda de Salud del Municipio correspondiente o la autoridad competente y se mantiene durante todo el tiempo de ejecuci\u00f3n del contrato?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q24"
    },
    {
      "id": 25,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "MANTENIMIENTO DE EQUIPOS",
      "name": "q25"
    },
    {
      "id": 26,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "5 \u00bfEl contratista cuenta con un plan de mantenimiento para equipos, el cual contempla actividades de mantenimiento preventivo y correctivo, tanto para la bodega como para los comedores escolares; y cumple con los requisitos exigidos en las especificaciones t\u00e9cnicas?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q26"
    },
    {
      "id": 27,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "6 Se debe tener una carpeta con toda la documentaci\u00f3n: copia del plan de mantenimiento, inventario de equipos, ficha t\u00e9cnica, hoja de vida con la informaci\u00f3n de los mantenimientos preventivos y correctivos realizados a cada uno de los equipos y mantenerlas actualizadas incluyendo los resultados de los mantenimientos preventivos y correctivos que se hayan realizado durante su vida \u00fatil o ejecuci\u00f3n del contrato.      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q27"
    },
    {
      "id": 28,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CICLOS DE MEN\u00da",
      "name": "q28"
    },
    {
      "id": 29,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "7 \u00bfEl contratista cumple con los ciclos de men\u00fa establecidos por la Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Familia y Derechos Humanos, Anexo A- Ciclos de Men\u00fa, \u00bfgarantizando la entrega de las preparaciones y alimentos establecidos para cada uno de los ciclos?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q29"
    },
    {
      "id": 30,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "8 \u00bfLos men\u00fas cumplen con el gramaje establecido seg\u00fan los rangos de edad para las modalidades RC, RI, RPS?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q30"
    },
    {
      "id": 31,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "9 \u00bfSe realiza la reposici\u00f3n de alimentos oportunamente ante una situaci\u00f3n de alerta reportada por la supervisi\u00f3n, interventor\u00eda o personal del CIF?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q31"
    },
    {
      "id": 32,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "10 \u00bfNotifica por escrito los cambios de un componente del men\u00fa del VL por otro de la misma semana, cumpliendo con el mismo grupo de alimentos?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q32"
    },
    {
      "id": 33,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "11 El contratista garantiza la entrega de fruta entera y pulpa de fruta, donde solo podr\u00e1 repetir como m\u00e1ximo 3 veces durante el ciclo de 20 d\u00edas, utilizando todas las variedades presentadas en la relaci\u00f3n de frutas por grupo",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q33"
    },
    {
      "id": 34,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CARACTER\u00cdSTICAS GENERALES DE LOS ALIMENTOS",
      "name": "q34"
    },
    {
      "id": 35,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "12 \u00bfLos alimentos suministrados seg\u00fan los ciclos de men\u00fa son de primera calidad, cumplen con lo exigido en las caracter\u00edsticas generales de los alimentos, Anexo B Caracter\u00edsticas de Alimentos del pliego de condiciones?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q35"
    },
    {
      "id": 36,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "13 \u00bfEl empaque y rotulado de todos los alimentos a suministrar durante la ejecuci\u00f3n del contrato, deber\u00e1n cumplir con lo estipulado en la Resoluci\u00f3n 005109 de diciembre 29 de 2005, la Resoluci\u00f3n 1506 de mayo 6 de 2011 y la Resoluci\u00f3n 333 de febrero 10 de 2011 y las dem\u00e1s normas vigentes?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q36"
    },
    {
      "id": 37,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "14 \u00bfLos productos panificados que componen el ciclo de men\u00fa, de Raci\u00f3n industrializada, Raci\u00f3n de Contingencia y VL, son entregados garantizando como m\u00ednimo el 40% de su vida \u00fatil?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q37"
    },
    {
      "id": 38,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "15 Los alimentos que suministra el contratista cumplen con el registro, permiso o notificaci\u00f3n sanitaria, acorde con lo establecido en el t\u00edtulo III cap\u00edtulo I de la Resoluci\u00f3n 2674 de 2013 y las normas vigentes que lo modifiquen, excepto los que se eximen en dicho cap\u00edtulo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q38"
    },
    {
      "id": 39,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "16 \u00bfEl contratista identifica como \u201cproducto no conforme\u201d los productos que no cumplen con las caracter\u00edsticas generales de los alimentos, estipuladas en el anexo B del presente pliego de condiciones e indica por escrito el      procedimiento para el manejo y disposici\u00f3n final de los mismos?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q39"
    },
    {
      "id": 40,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "17 \u00bfCumple con el uso de las marcas de alimentos actualizado, autorizadas y relacionadas en el Anexo D?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q40"
    },
    {
      "id": 41,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "18 \u00bfEl contratista realiza el re empaque de alimentos cumpliendo con los requisitos exigidos por las especificaciones t\u00e9cnicas y la normatividad vigente?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q41"
    },
    {
      "id": 42,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "19 \u00bfPara la modalidad Raci\u00f3n Industrializada (RI) el contratista hace entrega de los alimentos funcionales a partir de productos de panader\u00eda con adici\u00f3n de 40 mg de \u00e1cidos grasos omega 3 EPA o DHA microencapsulado por cada 100 gr de producto, dos veces por semana de acuerdo a lo establecido en el Anexo A del pliego de condiciones?   ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q42"
    },
    {
      "id": 43,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "20 \u00bfEn el ciclo de men\u00fa se incluye la entrega de Alimentos Funcionales a partir de leches fermentadas como yogures con mezcla de cultivos probi\u00f3ticos y fibra prebi\u00f3tica, de acuerdo con lo definido en el Anexo A - Ciclos de Men\u00fa del pliego de condiciones y seg\u00fan los par\u00e1metros establecidos? ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q43"
    },
    {
      "id": 44,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "AN\u00c1LISIS MICROBIOL\u00d3GICOS Y FISICOQU\u00cdMICOS",
      "name": "q44"
    },
    {
      "id": 45,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "21 El contratista garantiza la implementaci\u00f3n de acciones correctivas cuando se presenta alg\u00fan grado de alteraci\u00f3n en los resultados obtenidos de los an\u00e1lisis f\u00edsico- qu\u00edmicos y/o microbiol\u00f3gicos, en un periodo de tiempo m\u00e1ximo de 15 d\u00edas calendario?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q45"
    },
    {
      "id": 46,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "22 \u00bfEl contratista retira de forma inmediata tanto en la bodega como en comedores escolares el lote correspondiente a los productos que presenten resultados de an\u00e1lisis microbiol\u00f3gicos con presencia de microorganismos pat\u00f3genos e inicia de inmediato las gestiones necesarias?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q46"
    },
    {
      "id": 47,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "MANEJO HIGI\u00c9NICO SANITARIO",
      "name": "q47"
    },
    {
      "id": 48,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "23 \u00bfLa planta o bodega del contratista cumple con las condiciones higi\u00e9nico-sanitarias seg\u00fan la resoluci\u00f3n 2674 de 2013?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q48"
    },
    {
      "id": 49,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "24 \u00bfPara el complemento vaso de leche, raci\u00f3n industrializada y raci\u00f3n de contingencia el contratista guarda diariamente en refrigeraci\u00f3n una muestra completa del men\u00fa ofrecido por d\u00eda y por n\u00famero de lote a los que haya lugar, por un tiempo m\u00ednimo de 72 horas o 96 horas en fines de semana con festivo? \u00bfEsta muestra es rotulada como m\u00ednimo con fecha de distribuci\u00f3n, hora de despacho e ingredientes del men\u00fa?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q49"
    },
    {
      "id": 50,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "25 \u00bfEn caso de presentarse producto vencido, deteriorado o contaminado (animales, insectos o roedores o sustancias qu\u00edmicas), signos y/o s\u00edntomas caracter\u00edsticos de presunta enfermedad o brote alimentario en uno o m\u00e1s titulares de derecho, el contratista reporta de manera inmediata a la Secretar\u00eda de Salud del Municipio, a la interventor\u00eda o Supervisi\u00f3n y al Equipo de Seguridad Alimentaria, con el fin de realizar el procedimiento t\u00e9cnico      y administrativo correspondiente?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q50"
    },
    {
      "id": 51,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PLAN DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO",
      "name": "q51"
    },
    {
      "id": 52,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "26 \u00bfEl contratista dise\u00f1a un plan de saneamiento b\u00e1sico (PSB) que incluya la planta o bodega y es implementado seg\u00fan lo establecido en las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q52"
    },
    {
      "id": 53,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "27 \u00bfEl Plan de Saneamiento B\u00e1sico (PSB) cuenta con las fichas t\u00e9cnicas y hojas de seguridad de los insumos qu\u00edmicos empleados, y como evidencia de su implementaci\u00f3n cuenta con registros de verificaci\u00f3n, listas de chequeo      y dem\u00e1s soportes de las actividades realizadas?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q53"
    },
    {
      "id": 54,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PROGRAMA DE LIMPIEZA Y DESINFECCI\u00d3N",
      "name": "q54"
    },
    {
      "id": 55,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "28 \u00bfLos procedimientos de limpieza y desinfecci\u00f3n satisfacen las necesidades particulares del proceso y cuenta con todos los Procedimientos Operativos Estandarizados de Saneamiento - POES, incluyendo los agentes y sustancias que se utilizan indicando las concentraciones o formas de uso, tiempos de contacto, los equipos e implementos requeridos para efectuar las operaciones y la periodicidad de las actividades desarrolladas en      planta?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q55"
    },
    {
      "id": 56,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "29 \u00bfPara la desinfecci\u00f3n de equipos, utensilios, superficies, canastillas, estibas y canecas, el contratista utiliza soluci\u00f3n desinfectante con amonio cuaternario de quinta generaci\u00f3n?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q56"
    },
    {
      "id": 57,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "30 \u00bfEl contratista implementa el uso de la cintilla medidora para medir la concentraci\u00f3n de amonio cuaternario establecida? ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q57"
    },
    {
      "id": 58,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "31 \u00bfSe mantiene en \u00f3ptimas condiciones de higiene y limpieza las zonas altas como techos, paredes y l\u00e1mparas de la planta o bodega?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q58"
    },
    {
      "id": 59,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PROGRAMA DE CONTROL DE PLAGAS",
      "name": "q59"
    },
    {
      "id": 60,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "32 \u00bfEl contratista formula e implementa un programa de control de plagas, el cual incluya un mapa de riesgo y los formatos de registro de control de prevenci\u00f3n y presencia de plagas, ajustado a las condiciones de cada una de las instalaciones de la bodega y de cada espacio f\u00edsico en donde funcionen las diferentes modalidades, seg\u00fan especificaciones t\u00e9cnicas?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q60"
    },
    {
      "id": 61,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "33 \u00bfEl contratista instala barreras f\u00edsicas para evitar el ingreso de plagas del exterior al interior de la planta y/o bodega y estas cumplen con las condiciones solicitadas en el pliego?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q61"
    },
    {
      "id": 62,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "34 \u00bfEl contratista realiza el control qu\u00edmico o biol\u00f3gico de manera oportuna si se evidencia infestaci\u00f3n de plagas, y deja registro de las actividades realizadas y del tipo de sustancias empleadas; as\u00ed como la copia de licencia      sanitaria de funcionamiento del proveedor de la aplicaci\u00f3n y certificado de la empresa MIRP?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q62"
    },
    {
      "id": 63,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PROGRAMA DE DESECHOS S\u00d3LIDOS",
      "name": "q63"
    },
    {
      "id": 64,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "35 \u00bfEl contratista elabora un programa de desechos s\u00f3lidos, teniendo en cuenta el Resoluci\u00f3n 879 de 2007 del \u00c1rea Metropolitana del Valle de Aburr\u00e1 y la normatividad vigente, y este es verificado para garantizar que el      plan sea eficiente?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q64"
    },
    {
      "id": 65,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "36 \u00bfEl contratista garantiza un adecuado manejo de residuos s\u00f3lidos, para evitar que estos sean fuente de alimento y albergue de plagas, e implementa el uso de las bolsas entregadas en el kit de aseo establecido en el      pliego de condiciones?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q65"
    },
    {
      "id": 66,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "37 \u00bfEl contratista elabora el procedimiento a implementar para dar cumplimiento a la recolecci\u00f3n y disposici\u00f3n final del aceite usado?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q66"
    },
    {
      "id": 67,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PROGRAMA DE ABASTECIMIENTO O SUMINISTRO DE AGUA",
      "name": "q67"
    },
    {
      "id": 68,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "38 \u00bfEl contratista documenta y aplica un programa de control de agua potable, para el proceso de almacenamiento, distribuci\u00f3n y producci\u00f3n; cumpliendo con lo establecido en la legislaci\u00f3n colombiana, el cual debe incluir las acciones a aplicar en caso de emergencia que impidan el normal suministro o abastecimiento de agua debido a da\u00f1os en redes de suministro, suspensi\u00f3n del servicio, \u00bfentre otras?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q68"
    },
    {
      "id": 69,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "SUMINISTRO DE IMPLEMENTOS DE ASEO",
      "name": "q69"
    },
    {
      "id": 70,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "39 \u00bfEl contratista garantiza los insumos e implementos necesarios para llevar a cabo de forma adecuada la limpieza y desinfecci\u00f3n, y adem\u00e1s garantiza la permanencia de los productos en cantidades suficientes y en perfecto      estado?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q70"
    },
    {
      "id": 71,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "40 \u00bfEl contratista relaciona los productos de aseo en una remisi\u00f3n de entrega indicando los requisitos m\u00ednimos establecidos en la licitaci\u00f3n p\u00fablica?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q71"
    },
    {
      "id": 72,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "TEMPERATURAS Y EMPAQUE",
      "name": "q72"
    },
    {
      "id": 73,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "41 \u00bfTodos los alimentos que componen el complemento de las diferentes modalidades cuentan con empaque primario, que cumple con el rotulado seg\u00fan la normatividad que aplique, excepto las frutas y verduras?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q73"
    },
    {
      "id": 74,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "42 \u00bfEl producto panificado es empacado en bolsa de polipropileno transparente y marcada con r\u00f3tulo de color rojo para el grupo de transici\u00f3n, amarillo para primero a tercero, verde para cuarto y quinto, blanco para sexto a noveno y negro para decimo, y con la siguiente leyenda: \u201cMunicipio de Medell\u00edn Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Familia y Derechos Humanos; prohibida su venta o comercializaci\u00f3n\u201d. Adem\u00e1s, contiene la imagen vigente de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn acorde a los lineamientos impartidos por el \u00e1rea de comunicaciones de la Alcald\u00eda, nombre del contratista y tel\u00e9fono?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q74"
    },
    {
      "id": 75,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "43 \u00bfLas bebidas l\u00e1cteas: leche l\u00edquida, yogurt y yogurt griego o tipo griego, tienen impreso en su empaque la leyenda: \u201cMunicipio de Medell\u00edn Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Familia y Derechos Humanos; prohibida su venta o comercializaci\u00f3n\u201d? Adem\u00e1s, contiene la imagen vigente de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn, \u00bfacorde a los lineamientos impartidos por el \u00e1rea de comunicaciones de la Alcald\u00eda?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q75"
    },
    {
      "id": 76,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "44 \u00bfEl queso de porci\u00f3n individual deber\u00e1 ser suministrado en bolsa pl\u00e1stica individual, transparente y sellada?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q76"
    },
    {
      "id": 77,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "45 \u00bfLa fruta y la bebida de todos los men\u00fas est\u00e1n empacados seg\u00fan las cantidades requeridas, teniendo en cuenta para las bebidas un m\u00e1ximo de 50 unidades por bolsa y para las frutas su transporte es en canastillas pl\u00e1sticas perforadas garantizando la conservaci\u00f3n adecuada del producto?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q77"
    },
    {
      "id": 78,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "46 \u00bfEl complemento se distribuye al EE con las condiciones de temperatura y empaque descritas en el pliego de condiciones, la fruta, \u00bfel dulce y el panificado solo se refrigera en el transporte?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q78"
    },
    {
      "id": 79,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "47 \u00bfEl contratista dentro del Plan Integral de Gesti\u00f3n De Residuos S\u00f3lidos (PGIRS) se tiene contemplado actividades y/o estrategias para la reducci\u00f3n de residuos pl\u00e1sticos de un solo uso, dando as\u00ed respuesta a lo establecido en el acuerdo 020 de diciembre de 2020 del municipio de Medell\u00edn?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q79"
    },
    {
      "id": 80,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "DISTRIBUCI\u00d3N Y TRANSPORTE",
      "name": "q80"
    },
    {
      "id": 81,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "48 \u00bfEl contratista de acuerdo con los pedidos realizados por el equipo de Seguridad Alimentaria, entrega a los EE atendidos y reportados en el Anexo C - Consolidado de Cupos por IE, los insumos que componen la raci\u00f3n      seg\u00fan el ciclo de men\u00fa y los cupos asignados?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q81"
    },
    {
      "id": 82,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "49 \u00bfEl contratista para el transporte de los alimentos utiliza canastillas pl\u00e1sticas, costales de fibra o bolsas pl\u00e1sticas transparentes seg\u00fan el tipo de alimento; todos estos en adecuadas condiciones de limpieza, y respeta el margen m\u00ednimo de 5 cm entre el borde superior de la canastilla y el tendido del producto, \u00bfpara evitar el deterioro de los alimentos cuando las canastillas sean apiladas?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q82"
    },
    {
      "id": 83,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "50 \u00bfLas bolsas que contienen los productos se transportan en canastillas?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q83"
    },
    {
      "id": 84,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "51 \u00bfEl contratista elabora y entrega diligenciado el formato establecido por el MEN (Rutas, periodicidad y d\u00edas de entrega de v\u00edveres, en EE) al Equipo de Seguridad Alimentaria y      cuando se presentan novedades en los EE atendidos (ingreso o retiro), estas son incluidas, oficializando dicho cambio a la Interventor\u00eda o Supervisi\u00f3n y al Equipo de Seguridad Alimentaria?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q84"
    },
    {
      "id": 85,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "52 \u00bfLa planilla de remisi\u00f3n de entrega de v\u00edveres, vaso de leche, raci\u00f3n contingencia y raci\u00f3n industrializada para cada establecimiento educativo, est\u00e1 acorde a la establecida por el MEN, as\u00ed mismo el formato establecido por el MEN para la reposici\u00f3n o entrega de faltantes (formato reposici\u00f3n faltantes \u2013 Raci\u00f3n Preparada en sitio)?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q85"
    },
    {
      "id": 86,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "53 \u00bfEl contratista tiene disponible en la planta o bodega una porci\u00f3n completa de los alimentos que componen el complemento tipo Vaso de Leche, raci\u00f3n industrializada y raci\u00f3n de contingencia, con el fin de ser evaluada por parte de la Interventor\u00eda o Supervisi\u00f3n en el momento del despacho?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q86"
    },
    {
      "id": 87,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CARACTER\u00cdSTICAS DE LOS VEH\u00cdCULOS PARA EL TRANSPORTE DE ALIMENTOS",
      "name": "q87"
    },
    {
      "id": 88,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "54 \u00bfLos alimentos son transportados en veh\u00edculos que garantizan las adecuadas condiciones higi\u00e9nico-sanitarias de estos, dando cumplimiento a lo establecido en la resoluci\u00f3n 2674 de 2013 del Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social en su art\u00edculo 29 y 30 y en la resoluci\u00f3n 2505 de 2004 del Ministerio de Transporte y dem\u00e1s normas que las modifique?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q88"
    },
    {
      "id": 89,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "55 \u00bfLos veh\u00edculos utilizados para la realizaci\u00f3n de esta actividad son suficientes para garantizar la entrega adecuada y oportuna de los alimentos teniendo en cuenta el tiempo establecido para ello en el presente pliego de condiciones?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q89"
    },
    {
      "id": 90,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "56 \u00bfEl contratista cuenta con una carpeta en bodega, en donde se encuentra copia de la documentaci\u00f3n de cada veh\u00edculo, como lo indican las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q90"
    },
    {
      "id": 91,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "57 \u00bfLos veh\u00edculos utilizados para esta actividad, conservan durante la ejecuci\u00f3n del contrato el concepto sanitario favorable; y en caso del cambio de este concepto, \u00bfel contratista aporta un veh\u00edculo que cumpla con todas las condiciones requeridas?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q91"
    },
    {
      "id": 92,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "58 \u00bfLos veh\u00edculos empleados en la entrega de los alimentos e insumos para el programa, se encuentran identificados con lona, imantado u otro material, seg\u00fan los lineamientos emitidos por el \u00e1rea de Comunicaciones de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q92"
    },
    {
      "id": 93,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PERSONAL REQUERIDO",
      "name": "q93"
    },
    {
      "id": 94,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "59 \u00bfEl contratista cuenta con una carpeta en la bodega por cada manipulador de alimentos contratado, que contiene la hoja de vida, copia del certificado de manipulaci\u00f3n y copia del certificado de aptitud laboral en las      condiciones solicitadas en las especificaciones t\u00e9cnicas?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q94"
    },
    {
      "id": 95,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "60 \u00bfEl contratista tiene en un lugar visible los horarios de trabajo del personal vinculado para la ejecuci\u00f3n del programa?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q95"
    },
    {
      "id": 96,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "61 \u00bfEl contratista proporciona un ambiente laboral adecuado a todo el personal, donde cada uno de ellos se siente respetado y valorado como persona y como empleado, lo cual llevar\u00e1 a un gran compromiso en el      cumplimiento de sus obligaciones?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q96"
    },
    {
      "id": 97,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "62 \u00bfEl contratista formula e implementa un plan de capacitaci\u00f3n continua, no inferior a 10 horas anuales y este contiene metodolog\u00eda, duraci\u00f3n, profesional que dicte la actualizaci\u00f3n, cronograma y temas espec\u00edficos a      impartir?      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q97"
    },
    {
      "id": 98,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "63 \u00bfEl contratista establece e implementa acorde al Decreto 1072 de 2015, la Resoluci\u00f3n 0312 de 2019 y la circular 20196000014 de 2019 un sistema de gesti\u00f3n de la seguridad y salud en el trabajo?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q98"
    },
    {
      "id": 99,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "64 \u00bfLos conductores y auxiliares empleados en la ejecuci\u00f3n del Programa usan el uniforme cumpliendo con la imagen corporativa del Municipio de Medell\u00edn?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q99"
    },
    {
      "id": 100,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "65 \u00bfLos conductores y auxiliares empleados en la ejecuci\u00f3n del programa cuentan con certificado de aptitud para manipular alimentos, lo portan de manera permanente?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q100"
    },
    {
      "id": 101,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "66 \u00bfEl contratista cuenta con el personal m\u00ednimo requerido en bodega para la operaci\u00f3n del programa solicitado en las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q101"
    },
    {
      "id": 102,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "67 \u00bfEl personal que labora en bodega y de transporte no presenta sintomatolog\u00eda que ponga en riesgo la inocuidad del complemento?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q102"
    },
    {
      "id": 103,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "68 \u00bfEl personal que labora en bodega y de transporte no presenta sintomatolog\u00eda que ponga en riesgo la inocuidad del complemento?",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q103"
    },
    {
      "id": 104,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "SEGUIMIENTO A LAS CONDICIONES HIGI\u00c9NICO SANITARIAS",
      "name": "q104"
    },
    {
      "id": 105,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Eval\u00fae cada una de las Condiciones Higi\u00e9nico Sanitarias con los siguientes t\u00e9rminos: Cumple con la letra (C), No cumple (NC), No Aplica (N.A) y No Observado (N.O) Utilizando la Casilla de Registro seg\u00fan la programaci\u00f3n de verificaci\u00f3n del periodo evaluado."
    },
    {
      "id": 106,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Res 2674 T\u00edtulo II De 2013"
    },
    {
      "id": 107,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (1.1) La planta o bodega est\u00e1n ubicados en lugares aislados de cualquier foco de insalubridad que represente riesgos potenciales para la contaminaci\u00f3n del alimento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q107"
    },
    {
      "id": 108,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (1.2) Su funcionamiento no debe poner en riesgo la salud y el bienestar de la comunidad.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q108"
    },
    {
      "id": 109,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (1.3) Sus accesos y alrededores se mantendr\u00e1n limpios, libres de acumulaci\u00f3n de basuras y deber\u00e1n tener superficies pavimentadas o recubiertas con materiales que faciliten el mantenimiento sanitario e impidan la generaci\u00f3n de polvo, el estancamiento de aguas o la presencia de otras fuentes de contaminaci\u00f3n para el alimento.      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q109"
    },
    {
      "id": 110,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.1) La edificaci\u00f3n debe estar dise\u00f1ada y construida de manera que proteja los ambientes de producci\u00f3n e impida la entrada de polvo, lluvia, suciedades u otros contaminantes, as\u00ed como del ingreso y refugio de plagas y animales dom\u00e9sticos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q110"
    },
    {
      "id": 111,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.3) Los diversos ambientes de la edificaci\u00f3n deben tener el tama\u00f1o adecuado para la instalaci\u00f3n, operaci\u00f3n y mantenimiento de los equipos, as\u00ed como para la circulaci\u00f3n del personal y el traslado de materiales o productos. Estos ambientes deben estar ubicados seg\u00fan la secuencia l\u00f3gica del proceso, desde la recepci\u00f3n de los insumos hasta el despacho del producto terminado, de tal manera que se eviten retrasos indebidos y la contaminaci\u00f3n cruzada. De ser requerido, tales ambientes deben dotarse de las condiciones de temperatura, humedad u otras necesarias para la ejecuci\u00f3n higi\u00e9nica de las operaciones de producci\u00f3n y/o para la conservaci\u00f3n del alimento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q111"
    },
    {
      "id": 112,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.4) La edificaci\u00f3n y sus instalaciones deben estar construidas de manera que se faciliten las operaciones de limpieza, desinfecci\u00f3n y control de plagas seg\u00fan lo establecido en el plan de saneamiento del establecimiento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q112"
    },
    {
      "id": 113,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.6) Sus \u00e1reas deben ser independientes y separadas f\u00edsicamente de cualquier tipo de vivienda y no pueden ser utilizadas como dormitorio.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q113"
    },
    {
      "id": 114,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.9) En los establecimientos contemplados en el presente t\u00edtulo, no se permite el almacenamiento de elementos, productos qu\u00edmicos o peligrosos ajenos a las actividades propias realizadas en este.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q114"
    },
    {
      "id": 115,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.1) El agua que se utilice debe ser de calidad potable y cumplir con las normas vigentes establecidas por el Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q115"
    },
    {
      "id": 116,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.2) Se debe disponer de agua potable a la temperatura y presi\u00f3n requeridas en las diferentes actividades que se realizan en el establecimiento, as\u00ed como para una limpieza y desinfecci\u00f3n efectiva.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q116"
    },
    {
      "id": 117,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.4) El sistema de conducci\u00f3n o tuber\u00edas debe garantizar la protecci\u00f3n de la potabilidad del agua.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q117"
    },
    {
      "id": 118,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.5) El establecimiento debe disponer de un tanque de almacenamiento de agua con capacidad suficiente para un d\u00eda de trabajo, garantizando la potabilidad de la misma. La construcci\u00f3n y el material de dicho tanque se realizar\u00e1 conforme a lo establecido en las normas sanitarias vigentes y deber\u00e1 cumplir con los siguientes requisitos:",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q118"
    },
    {
      "id": 119,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.5.1) Los pisos, paredes y tapas deben estar construidos con materiales que no generen sustancias o contaminantes t\u00f3xicos, deben ser resistentes, no porosos, impermeables, no absorbentes y con acabados libres de grietas o defectos que dificulten la limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q119"
    },
    {
      "id": 120,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.5.2) Debe ser de f\u00e1cil acceso para limpieza y desinfecci\u00f3n peri\u00f3dica seg\u00fan lo establecido en el plan de saneamiento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q120"
    },
    {
      "id": 121,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.5.3) Debe garantizar protecci\u00f3n total contra el acceso de animales, cuerpos extra\u00f1os o contaminaci\u00f3n por aguas lluvias.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q121"
    },
    {
      "id": 122,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (3.5.4) Deben estar debidamente identificado e indicada su capacidad.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q122"
    },
    {
      "id": 123,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (4.2) El manejo de residuos l\u00edquidos dentro del establecimiento debe realizarse de manera que impida la contaminaci\u00f3n del alimento o de las superficies de potencial contacto con este.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q123"
    },
    {
      "id": 124,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (5.1) Los residuos s\u00f3lidos que se generen deben ser ubicados de manera tal que no representen riesgo de contaminaci\u00f3n al alimento, a los ambientes o superficies de potencial contacto con este.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q124"
    },
    {
      "id": 125,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (5.2)Los residuos s\u00f3lidos deben ser removidos frecuentemente de las \u00e1reas de producci\u00f3n y disponerse de manera que se elimine la generaci\u00f3n de malos olores, el refugio y alimento de animales y plagas y que no contribuya de otra forma al deterioro ambiental.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q125"
    },
    {
      "id": 126,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (5.5) Aquellos establecimientos que generen residuos peligrosos deben cumplir con la reglamentaci\u00f3n sanitaria vigente.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q126"
    },
    {
      "id": 127,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.1) Deben disponer de instalaciones sanitarias en cantidad suficiente tales como servicios sanitarios y vestidores, independientes para hombres y mujeres, separados de las \u00e1reas de elaboraci\u00f3n. Para el caso de microempresas que tienen un reducido n\u00famero de operarios (no m\u00e1s de 6 operarios), se podr\u00e1 disponer de un ba\u00f1o para el servicio de hombres y mujeres.      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q127"
    },
    {
      "id": 128,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.2) Los servicios sanitarios deben mantenerse limpios y proveerse de los recursos requeridos para la higiene personal, tales como, pero sin limitarse a: papel higi\u00e9nico, dispensador de jab\u00f3n, desinfectante, implementos desechables o equipos autom\u00e1ticos para el secado de las manos y papeleras de accionamiento indirecto o no manual.      ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q128"
    },
    {
      "id": 129,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.3) Se deben instalar lavamanos con grifos de accionamiento no manual dotados con dispensador de jab\u00f3n desinfectante, implementos desechables o equipos autom\u00e1ticos para el secado de manos, en las \u00e1reas de elaboraci\u00f3n o pr\u00f3ximos a estas para la higiene del personal que participe en la manipulaci\u00f3n de los alimentos y para facilitar la supervisi\u00f3n de estas pr\u00e1cticas. Estas \u00e1reas deben ser de uso exclusivo para este prop\u00f3sito.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q129"
    },
    {
      "id": 130,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.4) En las proximidades de los lavamanos se deben colocar avisos o advertencias al personal sobre la necesidad de lavarse las manos luego de usar los servicios sanitarios, despu\u00e9s de cualquier cambio de actividad y antes de iniciar las labores de producci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q130"
    },
    {
      "id": 131,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (1.1) Los pisos deben estar construidos con materiales que no generen sustancias o contaminantes t\u00f3xicos, resistentes, no porosos, impermeables, no absorbentes, no deslizantes y con acabados libres de grietas o defectos que dificulten la limpieza, desinfecci\u00f3n y mantenimiento sanitario.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q131"
    },
    {
      "id": 132,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (1.3) Cuando el drenaje de las cavas o cuartos fr\u00edos de refrigeraci\u00f3n o congelaci\u00f3n se encuentren en el interior de los mismos, se debe disponer de un mecanismo que garantice el sellamiento total del drenaje, el cual puede ser removido para prop\u00f3sitos de limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q132"
    },
    {
      "id": 133,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (1.4) El sistema de tuber\u00edas y drenajes para la conducci\u00f3n y recolecci\u00f3n de las aguas residuales debe tener la capacidad y la pendiente requeridas para permitir una salida r\u00e1pida y efectiva de los vol\u00famenes m\u00e1ximos generados por el establecimiento. Los drenajes de piso deben tener la debida protecci\u00f3n con rejillas y si se requieren trampas adecuadas para grasas y/o s\u00f3lidos, deben estar dise\u00f1adas de forma que permitan su limpieza.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q133"
    },
    {
      "id": 134,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (2.2) Las uniones entre las paredes y entre \u00e9stas y los pisos, deben estar selladas y tener forma redondeada para impedir la acumulaci\u00f3n de suciedad y facilitar la limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q134"
    },
    {
      "id": 135,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (3.1) Los techos deben estar dise\u00f1ados y construidos de manera que se evite la acumulaci\u00f3n de suciedad, la condensaci\u00f3n, la formaci\u00f3n de hongos y levaduras, el desprendimiento superficial y adem\u00e1s facilitar la limpieza y el mantenimiento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q135"
    },
    {
      "id": 136,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (3.2) En lo posible, no se debe permitir el uso de techos falsos o dobles techos, a menos que se construyan con materiales impermeables, resistentes, lisos, de f\u00e1cil limpieza y con accesibilidad a la c\u00e1mara superior para realizar la limpieza, desinfecci\u00f3n y desinfestaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q136"
    },
    {
      "id": 137,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (3.3) En el caso de los falsos techos, las l\u00e1minas utilizadas, deben fijarse de tal manera que se evite su f\u00e1cil remoci\u00f3n por acci\u00f3n de corrientes de aire u otro factor externo ajeno a las labores de limpieza, desinfecci\u00f3n y desinfestaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q137"
    },
    {
      "id": 138,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (4.1) Las ventanas y otras aberturas en las paredes deben construirse de manera tal que se evite la entrada y acumulaci\u00f3n de polvo, suciedades, al igual que el ingreso de plagas y facilitar la limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q138"
    },
    {
      "id": 139,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (4.2) Las ventanas que se comuniquen con el ambiente exterior deben estar dise\u00f1adas de tal manera que se evite el ingreso de plagas y otros contaminantes, y estar provistas con malla anti insecto de f\u00e1cil limpieza y buena conservaci\u00f3n que sean resistentes a la limpieza y la manipulaci\u00f3n. Los vidrios de las ventanas ubicadas en \u00e1reas de proceso deben tener protecci\u00f3n para evitar contaminaci\u00f3n en caso de ruptura.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q139"
    },
    {
      "id": 140,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (5.1) Las puertas deben tener superficie lisa, no absorbente, deben ser resistentes y de suficiente amplitud; donde se precise, tendr\u00e1n dispositivos de cierre autom\u00e1tico y ajuste herm\u00e9tico. Las aberturas entre las puertas exteriores y los pisos, y entre \u00e9stas y las paredes deben ser de tal manera que se evite el ingreso de plagas.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q140"
    },
    {
      "id": 141,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (6.2) Las estructuras elevadas y los accesorios deben aislarse en donde sea requerido, estar dise\u00f1adas y con un acabado para prevenir la acumulaci\u00f3n de suciedad, minimizar la condensaci\u00f3n, el desarrollo de hongos y el desprendimiento superficial.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q141"
    },
    {
      "id": 142,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (6.3) Las instalaciones el\u00e9ctricas, mec\u00e1nicas y de prevenci\u00f3n de incendios deben estar dise\u00f1adas y con un acabado de manera que impidan la acumulaci\u00f3n de suciedades y el albergue de plagas.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q142"
    },
    {
      "id": 143,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (7.1) Los establecimientos a que hace referencia el art\u00edculo 2\u00b0 de la presente resoluci\u00f3n tendr\u00e1n una adecuada y suficiente iluminaci\u00f3n natural o artificial, la cual se obtendr\u00e1 por medio de ventanas, claraboyas, y l\u00e1mparas convenientemente distribuidas.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q143"
    },
    {
      "id": 144,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (7.2) La iluminaci\u00f3n debe ser de la calidad e intensidad adecuada para la ejecuci\u00f3n higi\u00e9nica y efectiva de todas las actividades.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q144"
    },
    {
      "id": 145,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 7 (7.3) Las l\u00e1mparas, accesorios y otros medios de iluminaci\u00f3n del establecimiento deben ser del tipo de seguridad y estar protegidos para evitar la contaminaci\u00f3n en caso de ruptura y, en general, contar con una iluminaci\u00f3n uniforme que no altere los colores naturales.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q145"
    },
    {
      "id": 146,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 9 (1) Los equipos y utensilios empleados en el manejo de alimentos deben estar fabricados con materiales resistentes al uso y a la corrosi\u00f3n, as\u00ed como a la utilizaci\u00f3n frecuente de los agentes de limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q146"
    },
    {
      "id": 147,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 9 (2) Todas las superficies de contacto con el alimento deben cumplir con las resoluciones 683, 4142 y 4143 de 2012 o las normas que las modifiquen, adicionen o sustituyan.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q147"
    },
    {
      "id": 148,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 10 (3) Los equipos que se utilicen en operaciones cr\u00edticas para lograr la inocuidad del alimento deben estar dotados de los instrumentos y accesorios requeridos para la medici\u00f3n y registro de las variables del proceso. As\u00ed mismo, deben poseer dispositivos para permitir la toma de muestras del alimento y materias primas.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q148"
    },
    {
      "id": 149,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 12 Educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n. Todas las personas que realizan actividades de manipulaci\u00f3n de alimentos deben tener formaci\u00f3n en educaci\u00f3n sanitaria, principios b\u00e1sicos de Buenas Pr\u00e1cticas de Manufactura y pr\u00e1cticas higi\u00e9nicas en manipulaci\u00f3n de alimentos. Igualmente, deben estar capacitados para llevar a cabo las tareas que se les asignen o desempe\u00f1en, con el fin de que se encuentren en capacidad de adoptar las precauciones y medidas preventivas necesarias para evitar la contaminaci\u00f3n o deterioro de los alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q149"
    },
    {
      "id": 150,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 12\u00aa Las empresas deben tener un plan de capacitaci\u00f3n continuo y permanente para el personal manipulador de alimentos desde el momento de su contrataci\u00f3n y luego ser reforzado mediante charlas, cursos u otros medios efectivos de actualizaci\u00f3n. Dicho plan debe ser de por lo menos 10 horas anuales, sobre asuntos espec\u00edficos de que trata la presente resoluci\u00f3n. Esta capacitaci\u00f3n estar\u00e1 bajo la responsabilidad de la empresa y podr\u00e1 ser efectuada por esta, por personas naturales o jur\u00eddicas contratadas y por las autoridades sanitarias. Cuando el plan de capacitaci\u00f3n se realice a trav\u00e9s de personas naturales o jur\u00eddicas diferentes a la empresa, estas deben demostrar su idoneidad t\u00e9cnica y cient\u00edfica y su formaci\u00f3n y experiencia espec\u00edfica en las \u00e1reas de higiene de los alimentos, Buenas Pr\u00e1cticas de Manufactura y sistemas preventivos de aseguramiento de la inocuidad.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q150"
    },
    {
      "id": 151,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 13 Plan de capacitaci\u00f3n. El plan de capacitaci\u00f3n debe contener, al menos, los siguientes aspectos: Metodolog\u00eda, duraci\u00f3n, docentes, cronograma y temas espec\u00edficos a impartir. El enfoque, contenido y alcance de la capacitaci\u00f3n impartida debe ser acorde con la empresa, el proceso tecnol\u00f3gico y tipo de establecimiento de que se trate. En todo caso, la empresa debe demostrar a trav\u00e9s del desempe\u00f1o de los operarios y la condici\u00f3n sanitaria del establecimiento la efectividad e impacto de la capacitaci\u00f3n impartida.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q151"
    },
    {
      "id": 152,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 13 Par\u00e1grafo 1 Para reforzar el cumplimiento de las pr\u00e1cticas higi\u00e9nicas, se colocar\u00e1n en sitios estrat\u00e9gicos avisos alusivos a la obligatoriedad y necesidad de su observancia durante la manipulaci\u00f3n de alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q152"
    },
    {
      "id": 153,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 13 Par\u00e1grafo 2 El manipulador de alimentos debe ser entrenado para comprender y manejar el control de los puntos del proceso que est\u00e1n bajo su responsabilidad y la importancia de su vigilancia o monitoreo; adem\u00e1s, debe conocer los l\u00edmites del punto del proceso y las acciones correctivas a tomar cuando existan desviaciones en dichos l\u00edmites. ",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q153"
    },
    {
      "id": 154,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (1) Mantener una estricta limpieza e higiene personal y aplicar buenas pr\u00e1cticas higi\u00e9nicas en sus labores, de manera que se evite la contaminaci\u00f3n del alimento y de las superficies de contacto con este.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q154"
    },
    {
      "id": 155,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (2) Usar vestimenta de trabajo que cumpla los siguientes requisitos: De color claro que permita visualizar f\u00e1cilmente su limpieza; con cierres o cremalleras y/o broches en lugar de botones u otros accesorios que puedan caer en el alimento; sin bolsillos ubicados por encima de la cintura; cuando se utiliza delantal, este debe permanecer atado al cuerpo en forma segura para evitar la contaminaci\u00f3n del alimento y accidentes de trabajo. La empresa ser\u00e1 responsable de una dotaci\u00f3n de vestimenta de trabajo en n\u00famero suficiente para el personal manipulador, con el prop\u00f3sito de facilitar el cambio de indumentaria el cual ser\u00e1 consistente con el tipo de trabajo que desarrolla. En ning\u00fan caso se podr\u00e1n aceptar colores grises o aquellos que impidan evidenciar su limpieza, en la dotaci\u00f3n de los manipuladores de alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q155"
    },
    {
      "id": 156,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (3) El manipulador de alimentos no podr\u00e1 salir e ingresar al establecimiento con la vestimenta de trabajo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q156"
    },
    {
      "id": 157,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (4) Lavarse las manos con agua y jab\u00f3n desinfectante, antes de comenzar su trabajo, cada vez que salga y regrese al \u00e1rea asignada y despu\u00e9s de manipular cualquier material u objeto que pudiese representar un riesgo de contaminaci\u00f3n para el alimento. Ser\u00e1 obligatorio realizar la desinfecci\u00f3n de las manos cuando los riesgos asociados con la etapa del proceso as\u00ed lo justifiquen.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q157"
    },
    {
      "id": 158,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (5) Mantener el cabello recogido y cubierto totalmente mediante malla, gorro u otro medio efectivo y en caso de llevar barba, bigote o patillas se debe usar cubiertas para estas. No se permite el uso de maquillaje.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q158"
    },
    {
      "id": 159,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (6) Dependiendo del riesgo de contaminaci\u00f3n asociado con el proceso o preparaci\u00f3n, ser\u00e1 obligatorio el uso de tapabocas desechables cubriendo nariz y boca mientras se manipula el alimento. Es necesario evaluar sobre todo el riesgo asociado a un alimento de mayor y riesgo medio en salud p\u00fablica en las etapas finales de elaboraci\u00f3n o manipulaci\u00f3n del mismo, cuando este se encuentra listo para el consumo y puede estar expuesto a posible contaminaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q159"
    },
    {
      "id": 160,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (7) Mantener las u\u00f1as cortas, limpias y sin esmalte.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q160"
    },
    {
      "id": 161,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (8) No se permite utilizar reloj, anillos, aretes, joyas u otros accesorios mientras el personal realice sus labores. En caso de usar lentes, deben asegurarse a la cabeza mediante bandas, cadenas u otros medios ajustables.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q161"
    },
    {
      "id": 162,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (9) Usar calzado cerrado, de material resistente e impermeable y de tac\u00f3n bajo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q162"
    },
    {
      "id": 163,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (10) De ser necesario el uso de guantes, estos deben mantenerse limpios, sin roturas o desperfectos y ser tratados con el mismo cuidado higi\u00e9nico de las manos sin protecci\u00f3n. El material de los guantes, debe ser apropiado para la operaci\u00f3n realizada y debe evitarse la acumulaci\u00f3n de humedad y contaminaci\u00f3n en su interior para prevenir posibles afecciones cut\u00e1neas de los operarios. El uso de guantes no exime al operario de la obligaci\u00f3n de lavarse las manos, seg\u00fan lo contempla el numeral 4 del presente art\u00edculo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q163"
    },
    {
      "id": 164,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (11) No est\u00e1 permitido comer, beber o masticar cualquier objeto o producto, como tampoco fumar o escupir en las \u00e1reas donde se manipulen alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q164"
    },
    {
      "id": 165,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (12) El personal que presente afecciones de la piel o enfermedad infectocontagiosa debe ser excluido de toda actividad directa de manipulaci\u00f3n de alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q165"
    },
    {
      "id": 166,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (13) Los manipuladores no deben sentarse, acostarse, inclinarse o similares en el pasto, andenes o lugares donde la ropa de trabajo pueda contaminarse.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q166"
    },
    {
      "id": 167,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (14) Los visitantes a los establecimientos o plantas deben cumplir estrictamente todas las pr\u00e1cticas de higiene establecidas en esta resoluci\u00f3n y portar la vestimenta y dotaci\u00f3n adecuada, la cual debe ser suministrada por la empresa.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q167"
    },
    {
      "id": 168,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (1) La recepci\u00f3n de materias primas debe realizarse en condiciones que eviten su contaminaci\u00f3n, alteraci\u00f3n y da\u00f1os f\u00edsicos y deben estar debidamente identificadas de conformidad con la Resoluci\u00f3n 5109 de 2005 o las normas que la modifiquen, adicionen o sustituyan, y para el caso de los insumos, deben cumplir con las resoluciones 1506 de 2011 y/o la 683 de 2012, seg\u00fan corresponda, o las normas que las modifiquen, adicionen o sustituyan.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q168"
    },
    {
      "id": 169,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (2) Toda materia prima debe poseer una ficha t\u00e9cnica la cual debe estar a disposici\u00f3n de la autoridad sanitaria competente cuando esta lo requiera.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q169"
    },
    {
      "id": 170,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (7) Los dep\u00f3sitos de materias primas y productos terminados ocupar\u00e1n espacios independientes, salvo en aquellos casos en que a juicio de la autoridad sanitaria competente no se presenten peligros de contaminaci\u00f3n para los alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q170"
    },
    {
      "id": 171,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (8) Las zonas donde se reciban o almacenen materias primas estar\u00e1n separadas de las que se destinan a elaboraci\u00f3n o envasado del producto final. La autoridad sanitaria competente podr\u00e1 eximir del cumplimiento de este requisito a los establecimientos en los cuales no exista peligro de contaminaci\u00f3n para los alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q171"
    },
    {
      "id": 172,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (1) Los envases y embalajes deben estar fabricados con materiales tales que garanticen la inocuidad del alimento, de acuerdo a lo establecido en la reglamentaci\u00f3n expedida por el Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social especialmente las resoluciones 683, 4142 y 4143 de 2012; 834 y 835 de 2013 o las normas que las modifiquen, adicionen o sustituyan al respecto.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q172"
    },
    {
      "id": 173,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (2) El material del envase y embalaje debe ser adecuado y conferir una protecci\u00f3n apropiada contra la contaminaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q173"
    },
    {
      "id": 174,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (3) No deben haber sido utilizados previamente para fines diferentes que puedan ocasionar la contaminaci\u00f3n del alimento a contener.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q174"
    },
    {
      "id": 175,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (5) Los envases y embalajes deben almacenarse en un sitio exclusivo para este fin en condiciones de limpieza y debidamente protegidos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q175"
    },
    {
      "id": 176,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (1) Todo el proceso de fabricaci\u00f3n del alimento, incluyendo las operaciones de envasado y almacenamiento, deben realizarse en \u00f3ptimas condiciones sanitarias, de limpieza y conservaci\u00f3n y con los controles necesarios para reducir el crecimiento de microorganismos y evitar la contaminaci\u00f3n del alimento. Para cumplir con este requisito, se deben controlar factores, tales como tiempo, temperatura, humedad, actividad acuosa (Aw), pH, presi\u00f3n y velocidad de flujo. Adicionalmente, se debe vigilar las operaciones de fabricaci\u00f3n, tales como congelaci\u00f3n, deshidrataci\u00f3n, tratamiento t\u00e9rmico, acidificaci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n, asegurando que los tiempos de espera, las fluctuaciones de temperatura y otros factores, no contribuyan a la alteraci\u00f3n o contaminaci\u00f3n del alimento.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q176"
    },
    {
      "id": 177,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (3) Los alimentos que por su naturaleza permiten un r\u00e1pido crecimiento de microorganismos indeseables, deben mantenerse en condiciones tales que se evite su proliferaci\u00f3n. Para el cumplimiento de este requisito deben adoptarse medidas efectivas como:",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q177"
    },
    {
      "id": 178,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (3.1) Mantener los alimentos a temperaturas de refrigeraci\u00f3n no mayores de 4\u00b0C +/-2\u00baC.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q178"
    },
    {
      "id": 179,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (3.2) Mantener el alimento en estado congelado.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q179"
    },
    {
      "id": 180,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (4) Los m\u00e9todos de esterilizaci\u00f3n, irradiaci\u00f3n, ozonizaci\u00f3n, cloraci\u00f3n, pasteurizaci\u00f3n, ultra pasteurizaci\u00f3n, ultra alta temperatura, congelaci\u00f3n, refrigeraci\u00f3n, control de pH, y de actividad acuosa (Aw) entre otros, que se utilizan para destruir y evitar el crecimiento de microorganismos indeseables, deben ser suficientes y validados bajo las condiciones de fabricaci\u00f3n, procesamiento, manipulaci\u00f3n, distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n, para evitar la alteraci\u00f3n y deterioro de los alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q180"
    },
    {
      "id": 181,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 19 (1) El envasado y embalado debe hacerse en condiciones que impidan la contaminaci\u00f3n del alimento o materias primas y debe realizarse en un \u00e1rea exclusiva para este fin.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q181"
    },
    {
      "id": 182,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 19 (2) Identificaci\u00f3n de lotes. Cada envase y embalaje debe llevar marcado o grabado la identificaci\u00f3n de la f\u00e1brica productora y el lote de fabricaci\u00f3n, la cual se debe hacer en clave o en lenguaje claro, de forma visible, legible e indeleble (N\u00fameros, alfanum\u00e9rico, ranuras, barras, perforaciones, fecha de producci\u00f3n, fecha de fabricaci\u00f3n, fecha de vencimiento), teniendo en cuenta lo establecido en la resoluci\u00f3n 5109 de 2005 o la norma que la modifique, adicione o sustituya. A partir del lote, fecha de vencimiento o fabricaci\u00f3n se debe garantizar la trazabilidad hacia adelante y hacia atr\u00e1s de los productos elaborados, as\u00ed como de las materias primas utilizadas en su fabricaci\u00f3n. No se aceptar\u00e1 el uso de adhesivos para declarar esta informaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q182"
    },
    {
      "id": 183,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 19 (4) Todo producto al momento de salir de una planta de proceso, independiente de su destino debe encontrarse debidamente rotulado, de conformidad con lo establecido en la reglamentaci\u00f3n sanitaria vigente.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q183"
    },
    {
      "id": 184,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 20 (1) Durante las operaciones de fabricaci\u00f3n, procesamiento, envasado y almacenamiento se tomar\u00e1n medidas eficaces para evitar la contaminaci\u00f3n de los alimentos por contacto directo o indirecto con materias primas que se encuentren en las fases in\u00edciales del proceso.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q184"
    },
    {
      "id": 185,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 20 (6) Cuando sea requerido, se deben implementar filtros sanitarios (lava bota, pediluvios o instalaciones para limpieza y desinfecci\u00f3n de calzado, lava manos de accionamiento no manual y toallas desechables o secador de manos, aspiradoras de polvo y contaminaci\u00f3n, etc.), debidamente dotados y provistos de sustancias desinfectantes en cantidad suficiente para impedir el paso de contaminaci\u00f3n de unas zonas a otras. En cualquier caso, se debe garantizar la limpieza y desinfecci\u00f3n de manos de los operarios al ingreso de la sala de proceso o de manipulaci\u00f3n de los productos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q185"
    },
    {
      "id": 186,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 21 Control de la calidad e inocuidad. Todas las operaciones de fabricaci\u00f3n, procesamiento, envase, embalado, almacenamiento, distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y expendio de los alimentos deben estar sujetas a los controles de calidad e inocuidad apropiados. Los procedimientos de control de calidad e inocuidad deben prevenir los defectos evitables y reducir los defectos naturales o inevitables a niveles tales que no representen riesgo para la salud. Estos controles variar\u00e1n seg\u00fan el tipo de alimento y las necesidades del establecimiento y deben rechazar todo alimento que represente riesgo para la salud del consumidor.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q186"
    },
    {
      "id": 187,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 Sistema de control. Todas las f\u00e1bricas de alimentos deben contar con un sistema de control y aseguramiento de calidad, el cual debe ser esencialmente preventivo y cubrir todas las etapas de procesamiento del alimento, desde la obtenci\u00f3n de materias primas e insumos, hasta la distribuci\u00f3n de productos terminados, el cual debe contar como m\u00ednimo, con los siguientes aspectos:",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q187"
    },
    {
      "id": 188,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 (1) Especificaciones sobre las materias primas y productos terminados. Las especificaciones definen completamente la calidad de todos los productos y de todas las materias primas con los cuales son elaborados y deben incluir criterios claros para su aceptaci\u00f3n, liberaci\u00f3n, retenci\u00f3n o rechazo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q188"
    },
    {
      "id": 189,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 (2) Documentaci\u00f3n sobre planta, equipos y proceso. Se debe disponer de manuales de instrucciones, gu\u00edas y regulaciones donde se describen los detalles esenciales de equipos, procesos y procedimientos requeridos para fabricar o procesar productos. Estos documentos deben cubrir todos los factores que puedan afectar la calidad, manejo de los alimentos, del equipo de procesamiento, el control de calidad, almacenamiento, distribuci\u00f3n, m\u00e9todos y procedimientos de laboratorio.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q189"
    },
    {
      "id": 190,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 (3) Los planes de muestreo, los procedimientos de laboratorio, especificaciones y m\u00e9todos de ensayo deben garantizar que los resultados sean confiables y representativos del lote analizado.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q190"
    },
    {
      "id": 191,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 (4) El control y el aseguramiento de la calidad no se limitan a las operaciones de laboratorio, sino que debe estar presente en todas las decisiones vinculadas con la calidad del producto.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q191"
    },
    {
      "id": 192,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 23 Laboratorios. Todas las f\u00e1bricas de alimentos que procesen, elaboren o envasen alimentos deben tener acceso a un laboratorio de pruebas y ensayos, propio o externo. Estos laboratorios deber\u00e1n cumplir con lo dispuesto en la Resoluci\u00f3n 16078 de 1985, o la norma que la modifique, adicione o sustituya.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q192"
    },
    {
      "id": 193,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 24. Obligatoriedad de profesional o personal t\u00e9cnico. Los establecimientos que fabriquen procesen, elaboren o envasen alimentos de alto riesgo en salud p\u00fablica, deben contar con los servicios de tiempo completo de personal t\u00e9cnico id\u00f3neo en las \u00e1reas de producci\u00f3n y control de calidad de alimentos, quien debe tener a cargo el programa de capacitaci\u00f3n del personal manipulador de alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q193"
    },
    {
      "id": 194,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 25. Garant\u00eda de la confiabilidad de las mediciones. Toda persona natural o jur\u00eddica propietaria del establecimiento de que trata esta resoluci\u00f3n deben garantizar la confiabilidad de las mediciones que se realizan para el control de puntos o variables cr\u00edticas del proceso, para lo cual deben tener implementado un programa de calibraci\u00f3n de los equipos e instrumentos de medici\u00f3n, que se encuentren relacionados con la inocuidad del producto procesado.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q194"
    },
    {
      "id": 195,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 26. Plan de saneamiento. Toda persona natural o jur\u00eddica propietaria del establecimiento que fabrique, procese, envase, embale, almacene y expenda alimentos y sus materias primas debe implantar y desarrollar un Plan de Saneamiento con objetivos claramente definidos y con los procedimientos requeridos para disminuir los riesgos de contaminaci\u00f3n de los alimentos. Este plan debe estar escrito y a disposici\u00f3n de la autoridad sanitaria competente; este debe incluir como m\u00ednimo los procedimientos, cronogramas, registros, listas de chequeo y responsables de los siguientes programas:",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q195"
    },
    {
      "id": 196,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 26 (1) Limpieza y desinfecci\u00f3n. Los procedimientos de limpieza y desinfecci\u00f3n deben satisfacer las necesidades particulares del proceso y del producto de que se trate. Cada establecimiento debe tener por escrito todos los procedimientos, incluyendo los agentes y sustancias utilizadas, as\u00ed como las concentraciones o formas de uso, tiempos de contacto y los equipos e implementos requeridos para efectuar las operaciones y periodicidad de limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q196"
    },
    {
      "id": 197,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 26 (2) Desechos s\u00f3lidos. Debe contarse con la infraestructura, elementos, \u00e1reas, recursos y procedimientos que garanticen una eficiente labor de recolecci\u00f3n, conducci\u00f3n, manejo, almacenamiento interno, clasificaci\u00f3n, transporte y disposici\u00f3n final de los desechos s\u00f3lidos, lo cual tendr\u00e1 que hacerse observando las normas de higiene y salud ocupacional establecidas con el prop\u00f3sito de evitar la contaminaci\u00f3n de los alimentos, \u00e1reas, dependencias y equipos, y el deterioro del medio ambiente.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q197"
    },
    {
      "id": 198,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 26 (3) Control de plagas. Las plagas deben ser objeto de un programa de control espec\u00edfico, el cual debe involucrar el concepto de control integral, apelando a la aplicaci\u00f3n arm\u00f3nica de las diferentes medidas de control conocidas, con especial \u00e9nfasis en las radicales y de orden preventivo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q198"
    },
    {
      "id": 199,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 26 (4) Abastecimiento o suministro de agua potable. Todos los establecimientos de que trata la presente resoluci\u00f3n deben tener documentado el proceso de abastecimiento de agua que incluye claramente: fuente de captaci\u00f3n o suministro, tratamientos realizados, manejo, dise\u00f1o y capacidad del tanque de almacenamiento, distribuci\u00f3n; mantenimiento, limpieza y desinfecci\u00f3n de redes y tanque de almacenamiento; controles realizados para garantizar el cumplimiento de los requisitos fisicoqu\u00edmicos y microbiol\u00f3gicos establecidos en la normatividad vigente, as\u00ed como los registros que soporten el cumplimiento de los mismos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q199"
    },
    {
      "id": 200,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 27 Condiciones generales. Las operaciones y condiciones de almacenamiento, distribuci\u00f3n, transporte y comercializaci\u00f3n deben evitar: a) La contaminaci\u00f3n y alteraci\u00f3n; b) La proliferaci\u00f3n de microorganismos indeseables; c) El deterioro o da\u00f1o del envase o embalaje.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q200"
    },
    {
      "id": 201,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (1) Debe llevarse un control de primeras entradas y primeras salidas con el fin de garantizar la rotaci\u00f3n de los productos. Es necesario que la empresa peri\u00f3dicamente d\u00e9 salida a productos y materiales in\u00fatiles, en desuso, obsoletos o fuera de especificaciones para facilitar la limpieza de las instalaciones y eliminar posibles focos de contaminaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q201"
    },
    {
      "id": 202,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (2) El almacenamiento de productos que requieren refrigeraci\u00f3n o congelaci\u00f3n se realizar\u00e1 teniendo en cuenta las condiciones de temperatura, humedad y circulaci\u00f3n del aire que requiera el alimento, materia prima o insumo. Estas instalaciones se mantendr\u00e1n limpias y en buenas condiciones higi\u00e9nicas, adem\u00e1s, se llevar\u00e1 a cabo un control de temperatura y humedad que asegure la conservaci\u00f3n del producto. Los dispositivos de registro de la temperatura y humedad deben inspeccionarse a intervalos regulares y se debe comprobar su exactitud. La temperatura de congelaci\u00f3n debe ser de -18\u00baC o menor.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q202"
    },
    {
      "id": 203,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (3) El almacenamiento de los insumos, materias primas y productos terminados se realizar\u00e1 de manera que se minimice su deterioro y se eviten aquellas condiciones que puedan afectar la inocuidad, funcionalidad e integridad de los mismos. Adem\u00e1s, se deben identificar claramente y llevar registros para conocer su uso, procedencia, calidad y tiempo de vida.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q203"
    },
    {
      "id": 204,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (4) El almacenamiento de los insumos, materias primas o productos terminados se realizar\u00e1 ordenadamente en pilas o estibas con separaci\u00f3n m\u00ednima de 60 cent\u00edmetros con respecto a las paredes perimetrales, y disponerse sobre pal\u00e9s o tarimas limpias y en buen estado, elevadas del piso por lo menos 15 cent\u00edmetros de manera que se permita la inspecci\u00f3n, limpieza y fumigaci\u00f3n, si es el caso.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q204"
    },
    {
      "id": 205,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (5) En los sitios o lugares destinados al almacenamiento de materias primas, insumos y productos terminados no podr\u00e1n realizarse actividades diferentes a estas.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q205"
    },
    {
      "id": 206,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (6) El almacenamiento de los alimentos y materias primas devueltos a la empresa o que se encuentren dentro de sus instalaciones con fecha de vencimiento caducada, debe realizarse en un \u00e1rea o dep\u00f3sito exclusivo para tal fin; este lugar debe identificarse claramente, se llevar\u00e1 un libro de registro en el cual se consigne la fecha y la cantidad de producto, las salidas parciales o totales y su destino final. Estos productos en ning\u00fan caso pueden destinarse al reproceso para elaboraci\u00f3n de alimentos para consumo humano. Estos registros estar\u00e1n a disposici\u00f3n de la autoridad sanitaria competente.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q206"
    },
    {
      "id": 207,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 El transporte de alimentos y sus materias primas se realizar\u00e1 cumpliendo con las siguientes condiciones:",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q207"
    },
    {
      "id": 208,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (1) En condiciones que impidan la contaminaci\u00f3n y la proliferaci\u00f3n de microorganismos y eviten su alteraci\u00f3n, as\u00ed como los da\u00f1os en el envase o embalaje seg\u00fan sea el caso.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q208"
    },
    {
      "id": 209,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (2) Los alimentos y materias primas que por su naturaleza requieran mantenerse refrigerados o congelados deben ser transportados y distribuidos bajo condiciones que aseguren y garanticen el mantenimiento de las condiciones de refrigeraci\u00f3n o congelaci\u00f3n hasta su destino final, que podr\u00e1 verificarse mediante plantillas de registro de la temperatura del veh\u00edculo durante el transporte del alimento, o al producto durante el cargue y descargue.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q209"
    },
    {
      "id": 210,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (3) Los medios de transporte que posean sistema de refrigeraci\u00f3n o congelaci\u00f3n deben contar con un adecuado funcionamiento que garantice el mantenimiento de las temperaturas requeridas para la conservaci\u00f3n de los alimentos o sus materias primas, contando con indicadores y sistemas de registro.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q210"
    },
    {
      "id": 211,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (4) Revisar los medios de transporte antes de cargar los alimentos o materias primas, con el fin de asegurar que se encuentren en adecuadas condiciones sanitarias.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q211"
    },
    {
      "id": 212,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (5) Los medios de transporte y los recipientes en los cuales se transportan los alimentos o materias primas deben estar fabricados con materiales tales que permitan una correcta limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q212"
    },
    {
      "id": 213,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (6) Se permite transportar conjuntamente en un mismo veh\u00edculo, alimentos con diferente riesgo en salud p\u00fablica siempre y cuando se encuentren debidamente envasados, protegidos y se evite la contaminaci\u00f3n cruzada.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q213"
    },
    {
      "id": 214,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (7) Se proh\u00edbe disponer los alimentos directamente sobre el piso de los medios de transporte. Para este fin se utilizar\u00e1n los recipientes, canastillas, o implementos de material adecuado, de manera que a\u00edslen el producto de toda posibilidad de contaminaci\u00f3n.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q214"
    },
    {
      "id": 215,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (8) Se proh\u00edbe transportar conjuntamente en un mismo veh\u00edculo alimentos o materias primas con sustancias peligrosas y otras sustancias que por su naturaleza representen riesgo de contaminaci\u00f3n del alimento o la materia prima.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q215"
    },
    {
      "id": 216,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (9) Los veh\u00edculos transportadores de alimentos deben llevar en su exterior en forma claramente visible la leyenda: Transporte de Alimentos.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q216"
    },
    {
      "id": 217,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (10) Los veh\u00edculos destinados al transporte de alimentos y materias primas deben cumplir dentro del territorio colombiano con los requisitos sanitarios que garanticen la adecuada protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n de los mismos, para lo cual las autoridades sanitarias realizar\u00e1n las actividades de inspecci\u00f3n, vigilancia y control necesarias para velar por su cumplimiento. Par\u00e1grafo Las autoridades sanitarias practicar\u00e1n la inspecci\u00f3n en el veh\u00edculo y/o medio de transporte y, por acta har\u00e1n constar las condiciones sanitarias del mismo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q217"
    },
    {
      "id": 218,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "Par\u00e1grafo Las autoridades sanitarias practicar\u00e1n la inspecci\u00f3n en el veh\u00edculo y/o medio de transporte y, por acta har\u00e1n constar las condiciones sanitarias del mismo.",
      "answer": "",
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q218"
    },
    {
      "id": 219,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "Registre la fecha de diligenciamiento del Perfil Higi\u00e9nico Sanitario: ",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q219"
    },
    {
      "id": 220,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Utilice el cuadro de Notas de Apoyo para ampliar o justificar calificaciones como N.A \u2013 N.O u otras variables encontradas durante el periodo evaluado de Supervisi\u00f3n que ameriten claridad."
    },
    {
      "id": 221,
      "type": "textarea",
      "order": 1,
      "label": "Notas de Apoyo",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q221"
    },
    {
      "id": 222,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "Socializacion",
      "name": "q222"
    },
    {
      "id": 223,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Nombre del interventor",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q223"
    },
    {
      "id": 224,
      "type": "signature",
      "order": 1,
      "label": "Firma interventor",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q224"
    },
    {
      "id": 225,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Cedula",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q225"
    },
    {
      "id": 226,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Nombre de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q226"
    },
    {
      "id": 227,
      "type": "signature",
      "order": 1,
      "label": "Firma de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q227"
    },
    {
      "id": 228,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Cedula de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q228"
    },
    {
      "id": 229,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Las preguntas orientadoras ser\u00e1n establecidas seg\u00fan las especificaciones t\u00e9cnicas de la licitaci\u00f3n p\u00fablica vigente y la evaluaci\u00f3n del perfil higi\u00e9nico-sanitario ser\u00e1 adecuado a las condiciones de cada espacio intervenido (teniendo como base los art\u00edculos 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28 y 29 del t\u00edtulo II de la resoluci\u00f3n 2674-2013)."
    }
  ]
}
