{
  "name": "FO-GESR Acta de Visita de Supervisión General en Establecimiento Educativo – Seguridad Alimentaria",
  "code": "FO-GESR",
  "version": "1",
  "internalCode": "",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "INFORMACI\u00d3N GENERAL",
      "name": "q1"
    },
    {
      "id": 2,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre el Nombre del Establecimiento Educativo (E.E), Se\u00f1ale con una X el Concepto Sanitario de Secretar\u00eda de Salud  y registre la fecha  de la visita utilizando dos d\u00edgitos para d\u00eda- mes y a\u00f1o, Seleccione con X  el o los operadores que ejecutan al interior del E.E"
    },
    {
      "id": 3,
      "type": "select",
      "order": 1,
      "label": "CONTRATISTA",
      "options": [
        "GR LOGÍSTICA INTEGRAL", 
        "ALIRIO GÓMEZ G. SERVICIOS DE ALIMENTACIÓN S.A.S",
        "CONSORCIO PAE MEDELLÍN"],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q3"
    },
    {
      "id": 4,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "ESPACIO INTERVENIDO",
      "name": "q4"
    },
    {
      "id": 5,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "ESTABLECIMIENTO EDUCATIVO (E.E)",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q5"
    },
    {
      "id": 6,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "DIRECCION",
      "options": [],
      "answer": "",
      "disabled": "true",
      "name": "q6",
      "readonly": true
    },
    {
      "id": 7,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "CONCEPTO DE SECRETARIA DE SALUD - R.P.S.",
      "options": [
        "No Tiene",
        "Favorable",
        "Condicionado"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q7"
    },
    {
      "id": 8,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE LA VISITA - R.P.S.",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnable": "false",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q8"
    },
    {
      "id": 9,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "CONCEPTO DE SECRETARIA DE SALUD - R.C.",
      "options": [
        "No Tiene",
        "Favorable",
        "Condicionado"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q9"
    },
    {
      "id": 10,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE LA VISITA - R.C.",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnable": "false",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q10"
    },
    {
      "id": 11,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "CONCEPTO DE SECRETARIA DE SALUD - R.I.",
      "options": [
        "No Tiene",
        "Favorable",
        "Condicionado"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q11"
    },
    {
      "id": 12,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE LA VISITA - R.I.",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnable": "false",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q12"
    },
    {
      "id": 13,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "CONCEPTO DE SECRETARIA DE SALUD - V.I.",
      "options": [
        "No Tiene",
        "Favorable",
        "Condicionado"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q13"
    },
    {
      "id": 14,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE LA VISITA",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnable": "false",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q14"
    },
    {
      "id": 15,
      "type": "check",
      "order": 1,
      "label": "OPERADORES(es):",
      "options": [
        {
          "label": "GR LOG\u00cdSTICA INTEGRAL ",
          "value": "grlogistic"
        },
        {
          "label": "ALIRIO G\u00d3MEZ G. SERVICIOS DE ALIMENTACI\u00d3N S.A.S ",
          "value": "aliriogomez"
        },
        {
          "label": "CONSORCIO PAE MEDELL\u00cdN ",
          "value": "consorcio"
        }
      ],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q15"
    },
    {
      "id": 16,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "Visita",
      "name": "q16"
    },
    {
      "id": 17,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre la fecha seg\u00fan directriz previa, seleccione con X si la visita es Efectiva. Registre hora de inicio y finalizaci\u00f3n de la visita. Diligencie con una X el Tipo de Complemento o complementos a evaluar en  el E.E y registre seg\u00fan las modalidades de atenci\u00f3n el N\u00famero de titulares de derecho programados seg\u00fan grupo poblacional (grados escolares: Transici\u00f3n, 1 a 3; 4 a 5, 6 a 9, 10 a 11), informe que Semana y  Men\u00fa se ejecuta el d\u00eda de la visita para cada Complemento. Esta informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios de acuerdo a los pliegos de cada licitaci\u00f3n del programa de Alimentaci\u00f3n PAE"
    },
    {
      "id": 18,
      "type": "select",
      "order": 1,
      "label": "Nro. Visita",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4",
        "5"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q18"
    },
    {
      "id": 19,
      "type": "date",
      "order": 1,
      "label": "FECHA DE LA VISITA",
      "answer": "",
      "isEnable": "false",
      "dateFormatted": "",
      "name": "q19"
    },
    {
      "id": 20,
      "type": "time",
      "order": 1,
      "label": "HORA INICIO DE LA VISITA",
      "answer": "",
      "isEnabled": "",
      "name": "q20",
      "format": "24hr"
    },
    {
      "id": 21,
      "type": "time",
      "order": 1,
      "label": "HORA FINALIZACION DE LA VISITA",
      "answer": "",
      "isEnabled": "",
      "name": "q21",
      "format": "24hr"
    },
    {
      "id": 22,
      "type": "option",
      "order": 1,
      "label": "VISITA EFECTIVA",
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q22"
    },
    {
      "id": 23,
      "type": "check",
      "order": 1,
      "label": "COMPLEMENTOS(S)",
      "options": [
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO ALMUERZO",
          "value": "CTA"
        },
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO AM/PM",
          "value": "AM/PM"
        },
        {
          "label": "RACION INDISTRIALIZADA",
          "value": "RI"
        },
        {
          "label": "VASO DE LECHE",
          "value": "VL"
        },
        {
          "label": "RACION DE CONTINGENCIA",
          "value": "RC"
        }
      ],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q23"
    },
    {
      "id": 24,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "NUMERO DE BENEFICIARIOS POR COMPLEMENTO",
      "name": "q24"
    },
    {
        "id": 2,
        "type": "label",
        "order": 1,
        "label": "Complete las secciones de acuerdo a los complementos indicados anteriormente"
    },
    {
        "id": 24,
        "type": "subtitle",
        "order": 1,
        "label": "COMPLEMENTO TIPO ALMUERZO",
        "name": "q24"
      },
    {
      "id": 25,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Transicion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q25",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 26,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Primero a Tercero (1ero a 3ro)",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q26",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 27,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Cuato a Quinto (4to a 5to)",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q27",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 28,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Sexto a Noveno (6to a 9no)",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q28",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 29,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Decimo a Once (10mo a 11) ",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q29",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 30,
      "type": "numeric",
      "order": 1,
      "label": "Semana del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q30",
      "precision": "0"
    },
    {
      "id": 31,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Men\u00fa del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q31"
    },
    {
      "id": 32,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "COMPLEMENTO TIPO AM/PM"
    },
    {
      "id": 34,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Numero de Beneficiarios por Complemento"
    },
    {
        "id": 25,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Transicion",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q25",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 26,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Primero a Tercero (1ero a 3ro)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q26",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 27,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Cuato a Quinto (4to a 5to)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q27",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 28,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Sexto a Noveno (6to a 9no)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q28",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 29,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Decimo a Once (10mo a 11) ",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q29",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 30,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Semana del dia de la visita",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q30",
        "precision": "0"
      },
    {
      "id": 41,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Men\u00fa del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q41"
    },
    {
      "id": 42,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "RACION INDISTRIALIZADA"
    },
    {
      "id": 44,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Numero de Beneficiarios por Complemento"
    },
    {
      "id": 45,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Transicion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q45"
    },
    {
        "id": 25,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Transicion",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q25",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 26,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Primero a Tercero (1ero a 3ro)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q26",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 27,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Cuato a Quinto (4to a 5to)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q27",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 28,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Sexto a Noveno (6to a 9no)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q28",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 29,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Decimo a Once (10mo a 11) ",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q29",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 30,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Semana del dia de la visita",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q30",
        "precision": "0"
      },
    {
      "id": 51,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Men\u00fa del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q51"
    },
    {
        "id": 42,
        "type": "subtitle",
        "order": 1,
        "label": "VASO DE LECHE"
      },
      {
        "id": 44,
        "type": "label",
        "order": 1,
        "label": "Numero de Beneficiarios por Complemento"
      },
    {
        "id": 25,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Transicion",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q25",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 26,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Primero a Tercero (1ero a 3ro)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q26",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 27,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Cuato a Quinto (4to a 5to)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q27",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 28,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Sexto a Noveno (6to a 9no)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q28",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 29,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Decimo a Once (10mo a 11) ",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q29",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 30,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Semana del dia de la visita",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q30",
        "precision": "0"
      },
    {
      "id": 61,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Men\u00fa del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q61"
    },
    {
        "id": 42,
        "type": "subtitle",
        "order": 1,
        "label": "RACION DE CONTINGENCIA"
      },
      {
        "id": 44,
        "type": "label",
        "order": 1,
        "label": "Numero de Beneficiarios por Complemento"
      },
    {
        "id": 25,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Transicion",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q25",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 26,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Primero a Tercero (1ero a 3ro)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q26",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 27,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Cuato a Quinto (4to a 5to)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q27",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 28,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Sexto a Noveno (6to a 9no)",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q28",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 29,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Decimo a Once (10mo a 11) ",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q29",
        "precision": "0"
      },
      {
        "id": 30,
        "type": "numeric",
        "order": 1,
        "label": "Semana del dia de la visita",
        "options": [],
        "answer": "",
        "isEnabled": "false",
        "name": "q30",
        "precision": "0"
      },
    {
      "id": 61,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Men\u00fa del dia de la visita",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q61"
    },
    {
      "id": 62,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "NOMBRE DEL INTERVENTOR",
      "options": [],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q62"
    },
    {
      "id": 63,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "LISTA DE CHEQUEO",
      "name": "q63"
    },
    {
      "id": 64,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Responda a cada una de los T\u00edtulos de Preguntas Orientadoras en los siguientes t\u00e9rminos: Cumple con la letra (C), No cumple (NC), No observado (NO) o No Aplica (NA). Debe respetar la casilla descrita para cada modalidad de atenci\u00f3n: Complemento jornada AM/PM (AM/PM),  Complemento tipo almuerzo (CTA), Raci\u00f3n Industrializada (RI), Vaso de Leche (VL) y raci\u00f3n de contingencia (RC)"
    },
    {
      "id": 65,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "PREGUNTAS ORIENTADORAS",
      "name": "q65"
    },
    {
      "id": 66,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CARACTER\u00cdSTICAS DE LOS VEH\u00cdCULOS PARA EL TRANSPORTE DE ALIMENTOS",
      "name": "q66"
    },
    {
      "id": 67,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "1. \u00bfLos veh\u00edculos cuentan con condiciones higi\u00e9nico- sanitarias adecuadas seg\u00fan la resoluci\u00f3n 2674 de 2013 y normatividad vigente, resoluci\u00f3n 2505 de 2004?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q67"
    },
    {
      "id": 68,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "2. \u00bfLos alimentos que requieren cadena de fr\u00edo, la conservan durante el recibo y almacenamiento en el establecimiento educativo?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q68"
    },
    {
      "id": 69,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "3. \u00bfLos veh\u00edculos cuentan con la documentaci\u00f3n solicitada en las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q69"
    },
    {
      "id": 70,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "4. \u00bfLos veh\u00edculos cuentan con la dotaci\u00f3n (carretilla) solicitada en las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q70"
    },
    {
      "id": 71,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "5. \u00bfLos veh\u00edculos se encuentran identificados con la imagen del Programa, seg\u00fan los lineamientos emitidos por el \u00e1rea de Comunicaciones de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q71"
    },
    {
      "id": 72,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "DISTRIBUCI\u00d3N Y TRANSPORTE",
      "name": "q72"
    },
    {
      "id": 73,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "6. \u00bfEl n\u00famero de raciones entregadas al EE corresponde a los cupos asignados acorde a la modalidad de atenci\u00f3n?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q73"
    },
    {
      "id": 74,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "7. \u00bfEl personal distribuidor, verifica la calidad y cantidad de los alimentos entregados, los cuales deben estar acordes al ciclo de men\u00fa correspondiente, de acuerdo a la modalidad y la cantidad de cupos asignados al EE?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q74"
    },
    {
      "id": 75,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "8. \u00bfLa remisi\u00f3n de alimentos se encuentra acorde a la establecida por el MEN, debidamente diligenciada y es firmada por el personal distribuidor, si se presenta un faltante o devoluci\u00f3n de alimentos queda la nota consignada en la remisi\u00f3n?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q75"
    },
    {
      "id": 76,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "9. \u00bfEn el transporte de los alimentos se utilizan canastillas pl\u00e1sticas en adecuadas condiciones de limpieza, respetando un margen m\u00ednimo de 5 cm entre el borde superior de la canastilla y el tendido del producto?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q76"
    },
    {
      "id": 77,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "10. \u00bfSe realiza la remoci\u00f3n de los empaques de cart\u00f3n de los comedores escolares y/o sitios de distribuci\u00f3n?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q77"
    },
    {
      "id": 78,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "11. \u00bfSe realiza la entrega del complemento seg\u00fan la modalidad en los horarios establecidos:  Complemento AM/PM y CTA (6:00 am - 04:00 pm) y RI - VL - RC (6:00 am -08:00 am)?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q78"
    },
    {
      "id": 79,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "12. \u00bfEl contratista realiza la entrega de faltantes en los horarios establecidos seg\u00fan la modalidad: Complemento AM/PM y CTA (hasta 16 horas antes de la preparaci\u00f3n del men\u00fa correspondiente) RI - VL (10:00 am para la jornada de la ma\u00f1ana y 12:00 m para la jornada de la tarde)?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q79"
    },
    {
      "id": 80,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "13. El contratista distribuye los complementos en los horarios establecidos: Complemento alimentario jornada de la ma\u00f1ana entre las 7:00 a.m. y 9:00 a.m., Complemento alimentario jornada de la tarde entre las 3:00 p.m. y 4:30 p.m, Complemento tipo almuerzo entre las 11:30 a.m. y 1:00 p.m. RI - VL - RC jornada de la ma\u00f1ana 7:00 a.m. y 10:00 a.m. y jornada de la tarde 3:00 p.m. y 4:30 p.m.?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q80"
    },
    {
      "id": 81,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "14. El contratista atiende a los inicios de los periodos cortos y largos de vacaciones escolares con raci\u00f3n de contingencia, con el  men\u00fa correspondiente para dicha semana, previa concertaci\u00f3n del Equipo de Seguridad Alimentaria?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q81"
    },
    {
      "id": 82,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CARACTER\u00cdSTICAS GENERALES DE LOS ALIMENTOS",
      "name": "q82"
    },
    {
      "id": 83,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "15. \u00bfLos alimentos entregados cumplen con las caracter\u00edsticas establecidas en el Anexo B?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q83"
    },
    {
      "id": 84,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "16. \u00bfLos alimentos que no cumplen con el anexo B, son identificados como \u201cProducto No Conforme\u201d y se registra el procedimiento definido para la disposici\u00f3n final?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q84"
    },
    {
      "id": 85,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "17. \u00bfTodas las marcas de los alimentos entregados se encuentran incluidas en el listado de marcas aprobadas establecidas en el anexo D?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q85"
    },
    {
      "id": 86,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "18. \u00bfLos productos panificados entregados en el EE, garantizan como m\u00ednimo, el 40% de su vida \u00fatil?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q86"
    },
    {
      "id": 87,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "19. \u00bfLos alimentos que componen los complementos cumplen con el rotulado seg\u00fan la normatividad que aplique?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q87"
    },
    {
      "id": 88,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "20. \u00bfLos alimentos suministrados cuentan con el registro sanitario, el permiso sanitario o la notificaci\u00f3n sanitaria, excepto los  que se encuentran eximidos por la normatividad vigente? \u00bfY esta informaci\u00f3n se evidencia en el empaque?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q88"
    },
    {
      "id": 89,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "21. \u00bfEl reempaque de unidades necesarias cuentan con el sticker que contenga la siguiente informaci\u00f3n: nombre del producto, marca comercial, peso del producto entregado, unidades del empaque, n\u00famero de lote, fecha de vencimiento, \u00bfinstrucciones de conservaci\u00f3n y n\u00famero de permiso sanitario, registro sanitario o notificaci\u00f3n sanitaria?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q89"
    },
    {
      "id": 90,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "22. \u00bfLos excedentes de alimentos se identifican con el  sticker establecido seg\u00fan las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q90"
    },
    {
      "id": 91,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "23. \u00bfEl contratista tiene implementado la utilizaci\u00f3n del Kardex en los EE y se encuentra diligenciado y actualizado?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q91"
    },
    {
      "id": 92,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "24. \u00bfEl contratista reporta a la ESAN por escrito y recoge los alimentos sobrantes?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q92"
    },
    {
      "id": 93,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "CICLOS DE MEN\u00da",
      "name": "q93"
    },
    {
      "id": 94,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "25. \u00bfEl contratista cuenta con el Anexo A al interior del Comedor escolar para consulta del personal procesador y/o distribuidor?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q94"
    },
    {
      "id": 95,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "26. \u00bfEl contratista cumple con el ciclo de men\u00fa definido en el Anexo A, en cuanto a preparaciones y gramajes seg\u00fan las especificaciones t\u00e9cnicas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q95"
    },
    {
      "id": 96,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "27. \u00bfEl contratista tiene publicado en un lugar visible a la comunidad educativa el anexo F?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q96"
    },
    {
      "id": 97,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "28. \u00bfEl men\u00fa cumple con el gramaje establecido seg\u00fan el rango de edad?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q97"
    },
    {
      "id": 98,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "29. \u00bfSe cumple con la estandarizaci\u00f3n de utensilios para la servida del men\u00fa seg\u00fan el grupo de edad?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q98"
    },
    {
      "id": 99,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "30. \u00bfEl contratista cuenta y utiliza el anexo E \u201cGu\u00edas de preparaci\u00f3n alimentos\u201d en el interior del comedor escolar?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q99"
    },
    {
      "id": 100,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "31. \u00bfEl  comedor  escolar cuenta con la ficha t\u00e9cnica de informaci\u00f3n del PAE y l\u00ednea de atenci\u00f3n en un lugar visible a la comunidad educativa, cumpliendo las especificaciones t\u00e9cnicas del MEN y Municipio de Medell\u00edn?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q100"
    },
    {
      "id": 101,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "32. \u00bfEl contratista suministra al personal distribuidor o procesador una raci\u00f3n diaria seg\u00fan el men\u00fa del d\u00eda?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q101"
    },
    {
      "id": 102,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "33. \u00bfEl EE cuenta con la lista de intercambios de acuerdo a la modalidad establecida?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q102"
    },
    {
      "id": 103,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "DOTACI\u00d3N DE EQUIPOS DE MEDICI\u00d3N",
      "name": "q103"
    },
    {
      "id": 104,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "34. \u00bfEl comedor escolar cuenta con el term\u00f3metro, b\u00e1scula y balanza con las caracter\u00edsticas requeridas seg\u00fan especificaciones t\u00e9cnicas? (RI, VL y RC solo term\u00f3metro)",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q104"
    },
    {
      "id": 105,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "35. \u00bfEl term\u00f3metro, la b\u00e1scula  y la balanza son verificados semanalmente (RPS) y quincenalmente (RI-VL), por el personal supervisor del contratista?, se consigna esta informaci\u00f3n en la hoja de vida del equipo?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q105"
    },
    {
      "id": 106,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "36. \u00bfLos equipos de medici\u00f3n, son reemplazados mientras son enviados a calibraci\u00f3n cuando se detectan desviaciones en el proceso de verificaci\u00f3n en un tiempo m\u00e1ximo de 5 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de la fecha en que se report\u00f3 el dato alterado?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q106"
    },
    {
      "id": 107,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "MANEJO HIGI\u00c9NICO SANITARIO",
      "name": "q107"
    },
    {
      "id": 108,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "37. \u00bfEl comedor escolar cumple con las condiciones higi\u00e9nico-sanitarias seg\u00fan la resoluci\u00f3n 2674 de 2013?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q108"
    },
    {
      "id": 109,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "38. \u00bfSe cuenta en el comedor escolar con una copia del Plan de Saneamiento B\u00e1sico (PSB) que incluye los programas descritos en las especificaciones t\u00e9cnicas y se identifica su implementaci\u00f3n con los formatos y registros?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q109"
    },
    {
      "id": 110,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "39. \u00bfEl contratista realiza los procesos de limpieza y desinfecci\u00f3n establecidos seg\u00fan las especificaciones t\u00e9cnicas y  el plan de saneamiento b\u00e1sico?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q110"
    },
    {
      "id": 111,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "40. \u00bfEl comedor escolar cuenta con fichas t\u00e9cnicas y hojas de seguridad de desinfectantes y jabones biodegradables contempladas en el programa de limpieza y desinfecci\u00f3n?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q111"
    },
    {
      "id": 112,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "41. \u00bfSe mantienen en \u00f3ptimas condiciones de higiene y limpieza las zonas altas como techos, paredes y l\u00e1mparas del comedor escolar?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q112"
    },
    {
      "id": 113,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "42. \u00bfSe implementa diariamente el uso de la cintilla correspondiente para medir la concentraci\u00f3n del desinfectante utilizado en ppm?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q113"
    },
    {
      "id": 114,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "43. \u00bfEl EE cuenta con trampa de grasa en acero inoxidable y se realizan los procesos de limpieza y desinfecci\u00f3n seg\u00fan especificaci\u00f3n t\u00e9cnica, se cuenta con los formatos de seguimiento diligenciados y actualizados?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q114"
    },
    {
      "id": 115,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "44. \u00bfSe realiza la  limpieza y desinfecci\u00f3n de la trampa  de  grasa subterr\u00e1nea,  de acuerdo a  la frecuencia establecida, se cuenta con los formatos de seguimiento diligenciados y actualizados?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q115"
    },
    {
      "id": 116,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "45. \u00bfSe aplican los procesos y procedimientos establecidos en el programa del control de plagas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q116"
    },
    {
      "id": 117,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "46. \u00bfSe cuenta con las fichas t\u00e9cnicas y hojas de seguridad de los productos qu\u00edmicos y control biol\u00f3gico a utilizar en el programa de control de plagas?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q117"
    },
    {
      "id": 118,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "47. \u00bfSe verifica la instalaci\u00f3n de barreras f\u00edsicas y en caso de presentarse deterioro de estas, se realiza el cambio?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q118"
    },
    {
      "id": 119,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "48. \u00bfSe realiza el adecuado manejo de residuos s\u00f3lidos de acuerdo al programa y se cuenta con los formatos de seguimiento diligenciados y actualizados?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q119"
    },
    {
      "id": 120,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "49. \u00bfEl contratista ejecuta en cada comedor escolar el procedimiento para la recolecci\u00f3n y disposici\u00f3n final del aceite usado de  acuerdo a la normativa ambiental Vigente?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q120"
    },
    {
      "id": 121,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "50. \u00bfSe  verifica  la  implementaci\u00f3n  del  programa  de  abastecimiento  y  suministro  de  agua  potable  y  se  cuenta  con  los  formatos  de  seguimiento  diligenciados  y actualizados?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q121"
    },
    {
      "id": 122,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "51. \u00bfEl contratista implementa el Anexo G \u201cOrientaciones para la higiene y manejo ambiental en los comedores escolares PAE Medell\u00edn\u201d y Dentro del PGIRS \u201cPlan Integral  de  Gesti\u00f3n  de  Residuos  S\u00f3lidos\u201d,  se  tiene  contemplado  actividades  y/o  estrategias  para  la  reducci\u00f3n  de  residuos  pl\u00e1sticos  de  un  solo  uso  dando  as\u00ed respuesta a lo normatizado en el Acuerdo 020 de diciembre de 2020 del municipio de Medell\u00edn?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q122"
    },
    {
      "id": 123,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "SUMINISTRO DE IMPLEMENTOS DE ASEO",
      "name": "q123"
    },
    {
      "id": 124,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "52. \u00bfSe cuenta con la permanencia de los productos incluidos en el kit de aseo, en cantidades suficientes y en perfecto estado, que garanticen la realizaci\u00f3n de los procesos de limpieza y desinfecci\u00f3n diariamente?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q124"
    },
    {
      "id": 125,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "53. \u00bfSe cuenta con la remisi\u00f3n de la entrega de los productos del kit de aseo, la cual debe contener nombre y firma de quien recibe a satisfacci\u00f3n?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q125"
    },
    {
      "id": 126,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "54. \u00bfEn los comedores escolares donde se cuenta con la existencia del gorro de algod\u00f3n y la bata blanca, el contratista garantiza que se encuentren en adecuadas condiciones de limpieza, para el uso de visitantes?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q126"
    },
    {
      "id": 127,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PLANTA F\u00cdSICA Y DOTACI\u00d3N DE LOS ESTABLECIMIENTOS EDUCATIVOS ATENDIDOS",
      "name": "q127"
    },
    {
      "id": 128,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "55. \u00bfEl EE cuenta con el inventario de equipos firmado y aprobado por la instituci\u00f3n y adem\u00e1s coincide con los equipos existentes dentro del restaurante escolar?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q128"
    },
    {
      "id": 129,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "56. \u00bfLos equipos se encuentran identificados con la placa o el c\u00f3digo suministrado por el municipio de Medell\u00edn o por el contratista?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q129"
    },
    {
      "id": 130,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "57. \u00bfEl contratista realiza la gesti\u00f3n con la rector\u00eda de EE para el retiro de equipos y utensilios en desuso?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q130"
    },
    {
      "id": 131,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "58. \u00bfEl contratista realiza la verificaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y se\u00f1alizaci\u00f3n en material durable, que no deteriore la infraestructura, en material de f\u00e1cil remoci\u00f3n y lavable en las diferentes \u00e1reas de procesos?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q131"
    },
    {
      "id": 132,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "MANTENIMIENTO DE EQUIPOS",
      "name": "q132"
    },
    {
      "id": 133,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "59. \u00bfSe encuentra en el EE la carpeta de los equipos con toda la documentaci\u00f3n: copia del plan de mantenimiento, inventario de equipos, fichas t\u00e9cnicas y hojas de vida con sus actualizaciones?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q133"
    },
    {
      "id": 134,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "60. \u00bfSe cuenta con las fichas t\u00e9cnicas y hojas de vida de cada uno de los equipos del comedor escolar, con la informaci\u00f3n de los mantenimientos realizados?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q134"
    },
    {
      "id": 135,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "61. \u00bfEl Contratista realiza los mantenimientos correctivos dentro de los 5 d\u00edas h\u00e1biles, luego de ser reportado el da\u00f1o del equipo?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q135"
    },
    {
      "id": 136,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "62. \u00bfEl contratista ha realizado las visitas de mantenimiento preventivo seg\u00fan el cronograma establecido?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q136"
    },
    {
      "id": 137,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "63. \u00bfEl inventario de equipos que reposa en el comedor escolar relaciona todos los equipos, codificaciones y modificaciones?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q137"
    },
    {
      "id": 138,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "64. Si durante la visita al EE el proveedor del contratista realiza mantenimiento de equipos, este se desarrolla cumpliendo con las especificaciones t\u00e9cnicas para cada equipo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q138"
    },
    {
      "id": 139,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "65. \u00bfEl contratista cumple con el tiempo establecido en las especificaciones t\u00e9cnicas, en caso de necesitarse el reemplazo de un equipo?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q139"
    },
    {
      "id": 140,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "REQUERIMIENTOS DE INFORMACI\u00d3N",
      "name": "q140"
    },
    {
      "id": 141,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "66. \u00bfEl personal procesador /distribuidor diligencia diariamente el formato de registro y control diario de asistencia en el EE, que se encuentra establecido por el MEN?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q141"
    },
    {
      "id": 142,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "67. \u00bfEl personal procesador/distribuidor verifica el d\u00eda anterior a la preparaci\u00f3n del men\u00fa la asistencia de los escolares y se registra en la Bit\u00e1cora?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q142"
    },
    {
      "id": 143,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "TEMPERATURA Y EMPAQUE",
      "name": "q143"
    },
    {
      "id": 144,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "68. \u00bfEl panificado suministrado est\u00e1 empacado en bolsa de polipropileno transparente con leyenda: \u201cMunicipio de Medell\u00edn Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Familia y Derechos Humanos; prohibida su venta o comercializaci\u00f3n\u201d?, \u00bfy adem\u00e1s contiene el logo y el eslogan actual de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn acorde a los lineamientos impartidos por el \u00e1rea de comunicaciones de la Alcald\u00eda?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q144"
    },
    {
      "id": 145,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "69. \u00bfEl empaque de las bebidas, tiene impresa la leyenda: \u201cMunicipio de Medell\u00edn Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Familia y Derechos Humanos; prohibida su venta o comercializaci\u00f3n\u201d y el logo actual de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q145"
    },
    {
      "id": 146,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "70. \u00bfEl queso de porci\u00f3n individual se suministra en bolsa pl\u00e1stica individual, transparente y sellada?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q146"
    },
    {
      "id": 147,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "71. \u00bfEl complemento RI se encuentra identificado por colores de acuerdo a las especificaciones t\u00e9cnicas (rojo- transici\u00f3n, amarillo \u2013 1\u00b0 a 3\u00b0, verde - 4\u00b0 a 5\u00b0, blanco - 6\u00b0 a9\u00b0 y negro - 10\u00b0 a 11\u00b0), cada una de las bolsas donde est\u00e1 empacado el panificado debe contener una servilleta en su interior?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q147"
    },
    {
      "id": 148,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "72. \u00bfLas frutas son transportadas en canastillas pl\u00e1sticas perforadas que garantizan la conservaci\u00f3n adecuada del producto?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q148"
    },
    {
      "id": 149,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "73. \u00bfLos productos l\u00e1cteos (leche, yogurt, yogurt griego y el queso en porci\u00f3n individual) se entregan en el EE con una temperatura entre 0\u00b0C y 6\u00b0C seg\u00fan normatividad vigente, siendo este el l\u00edmite permisible para la entrega de estos alimentos?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q149"
    },
    {
      "id": 150,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "74. \u00bfEl s\u00e1ndwich y la hamburguesa se entregan a una temperatura entre 0\u00b0 C y 4\u00b0C en el EE?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q150"
    },
    {
      "id": 151,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "PERSONAL REQUERIDO",
      "name": "q151"
    },
    {
      "id": 152,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "75. \u00bfEl comedor escolar cuenta con el personal procesador y/o distribuidor exigido, de acuerdo al n\u00famero de cupos y modalidad ejecutada en el EE?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q152"
    },
    {
      "id": 153,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "76. \u00bfEl personal procesador/distribuidor y de transporte cuenta con todos los elementos de protecci\u00f3n exigidos por las especificaciones t\u00e9cnicas y los protocolos de bioseguridad aprobados por la ARL?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q153"
    },
    {
      "id": 154,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "77. \u00bfEl personal procesador/ distribuidor no presenta sintomatolog\u00eda que ponga en riesgo la inocuidad del complemento?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q154"
    },
    {
      "id": 155,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "78. \u00bfSe verifica que se cuente con un sistema de gesti\u00f3n de seguridad y salud en el trabajo, este se encuentre documentado y socializado en cada EE. Incluyendo la rutade reporte inmediato en caso de accidente laboral?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q155"
    },
    {
      "id": 156,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "79. \u00bfEl personal procesador/distribuidor/y de veh\u00edculos cuenta con copia de certificados de manipulaci\u00f3n de alimentos y de aptitud laboral en el EE?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q156"
    },
    {
      "id": 157,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "80. \u00bfEl supervisor del contratista realiza visita al comedor escolar una vez por semana en los establecimientos asignados, de manera que se verifiquen todos los procesosdurante el mes, consignando dichas visitas en la bit\u00e1cora?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q157"
    },
    {
      "id": 158,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "81. \u00bfEl supervisor del contratista cuenta con balanza, term\u00f3metro, gorro y delantal de color claro con imagen corporativa de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn (logo y slogan) y marcado con el nombre de dicho supervisor?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q158"
    },
    {
      "id": 159,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "82. \u00bfLa bata del personal procesador / distribuidor/ y de veh\u00edculos cuenta con el logo y eslogan actual de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn?",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q159"
    },
    {
      "id": 160,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "LISTA DE CHEQUEO",
      "name": "q160"
    },
    {
      "id": 161,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Responda a cada una de las Preguntas en los siguientes t\u00e9rminos: (SI) \u00f3 (NO). "
    },
    {
      "id": 162,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "SITUACIONES DE ALERTA",
      "name": "q162"
    },
    {
      "id": 163,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "83. Por necesidad de mantenimiento correctivo de equipos",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q163"
    },
    {
      "id": 164,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "84. Por faltante de materia prima",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q164"
    },
    {
      "id": 165,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "85. Por necesidad de control qu\u00edmico para plagas en E.E.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q165"
    },
    {
      "id": 166,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "86. Por necesidad de control f\u00edsico contra plagas en E.E.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q166"
    },
    {
      "id": 167,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "87. Por necesidad de reemplazo de personal procesador o distribuidor de alimentos",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q167"
    },
    {
      "id": 168,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "ACTIVIDADES A VERIFICAR",
      "name": "q168"
    },
    {
      "id": 169,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": " 88. Recepci\u00f3n de los alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q169"
    },
    {
      "id": 170,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "89. Condiciones de transporte de alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q170"
    },
    {
      "id": 171,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "90. Condiciones de almacenamiento y caracter\u00edsticas de los alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q171"
    },
    {
      "id": 172,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "91. Procesamiento de alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q172"
    },
    {
      "id": 173,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "92. Distribuci\u00f3n y servicio.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q173"
    },
    {
      "id": 174,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "93. Estado de equipos y menaje.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q174"
    },
    {
      "id": 175,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "94. Condiciones del personal (n\u00famero y funciones del personal, soporte documental)",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q175"
    },
    {
      "id": 176,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "95. Ejecuci\u00f3n del plan de saneamiento b\u00e1sico.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q176"
    },
    {
      "id": 177,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "96. Seguimiento al perfil higi\u00e9nico sanitario.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q177"
    },
    {
      "id": 178,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "97. Suministro de implementos de aseo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q178"
    },
    {
      "id": 179,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "98. Suministro de implementos de gas.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "SI",
        "NO"
      ],
      "name": "q179"
    },
    {
      "id": 180,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "EVALUACI\u00d3N DE MEN\u00da.",
      "name": "q180"
    },
    {
      "id": 181,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre seg\u00fan la PREPARACI\u00d3N a evaluar, el Nombre del alimento, seleccione sobre el grupo poblacional a evaluar con X (TRN= transici\u00f3n; 1\u00aa3; 4\u00aa5; 6\u00aa9; 10\u00aa11) registre los pesos de referencia seg\u00fan los lineamientos para el grupo de edad seleccionado, registre el peso de verificaci\u00f3n en la casilla REAL y califique con la letra C (Cumple) o NC (No Cumple) el cotejo de PESOS (g) y las CARACTER\u00cdSTICAS ORGANOL\u00c9PTICAS del men\u00fa evaluado. Esta informaci\u00f3n est\u00e1 sujeta a cambios de acuerdo a los pliegos de cada licitaci\u00f3n del programa de Alimentaci\u00f3n PAE."
    },
    {
      "id": 182,
      "type": "table",
      "order": "1",
      "label": "EVALUACION DE MEN\u00da VISITA",
      "headers": [
        {
          "text": "PREPARACION",
          "value": "preparation"
        },
        {
          "text": "ALIMENTOS",
          "value": "foods"
        },
        {
          "text": "GRUPO DE EDAD",
          "value": "yearsgroup"
        },
        {
          "text": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) REF",
          "value": "ref"
        },
        {
          "text": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) REAL",
          "value": "real"
        },
        {
          "text": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) C/NC/NA",
          "value": "weightOption"
        },
        {
          "text": "CARACTERISITICAS ORGANOLEPTICAS C/NC/NA",
          "value": "COoption"
        },
        {
          "text": "CARACTERISITICAS ORGANOLEPTICAS MODALIDAD",
          "value": "modality"
        },
        {
          "text": "Actions",
          "value": "actions",
          "sortable": false
        }
      ],
      "fields": [
        {
          "id": 1,
          "name": "preparation",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Preparacion",
          "answer": "",
          "readonly":true
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "foods",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Alimentos",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "yearsgroup",
          "type": "check",
          "order": 1,
          "label": "Grupo de Edad",
          "options": [
            {
              "label": "TRN",
              "value": "TRN"
            },
            {
              "label": "1°-3°",
              "value": "1-3"
            },
            {
              "label": "4°-5°",
              "value": "4-5"
            },
            {
              "label": "6°-9°",
              "value": "6-9"
            },
            {
              "label": "10°-11°",
              "value": "10-11"
            }
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "ref",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) REF",
          "answer": "",
          "precision": "2"
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "real",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) REAL",
          "answer": "",
          "precision": "2"
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "weightOption",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "PESOS(G)/ VOLUMEN(cc) C/NC/NA",
          "answer": "weightOption",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ]
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "COoption",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "CARACTERISITICAS ORGANOLEPTICAS C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 1,
          "name": "modality",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "CARACTERISITICAS ORGANOLEPTICAS MODALIDAD",
          "answer": ""
        }
      ],
      "answers": [
        {
          "preparation": "Bebida 1"
        },
        {
          "preparation": "Bebida 2"
        },
        {
          "preparation": "Proteico"
        },
        {
          "preparation": "Acompa\u00f1ante 1"
        },
        {
          "preparation": "Acompa\u00f1ante 2"
        },
        {
          "preparation": "Acompa\u00f1ante 3"
        },
        {
          "preparation": "Acompa\u00f1ante 4"
        },
        {
          "preparation": "Ensalada"
        },
        {
          "preparation": "Fruta 1"
        },
        {
          "preparation": "Fruta 2"
        },
        {
          "preparation": "Acompa\u00f1ante VL"
        },
        {
          "preparation": "Bebida VL"
        }
      ],
      "name": "q182"
    },
    {
      "id": 183,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "INVENTARIO DE ALIMENTOS",
      "name": "q183"
    },
    {
      "id": 184,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre el nombre de 10 Productos a Inventariar, La Marca, El Lote, Fecha de vencimiento, registre con la letra C (Cumple), NC (No Cumple) o NA (No aplica) en las variables que lo indican de            Condiciones De Empaque y Condiciones De Rotulado y exprese las cantidades de alimentos evaluados en unidades de medida. Tener en cuenta los alimentos de alto riesgo.            "
    },
    {
      "id": 185,
      "type": "table",
      "order": "1",
      "label": "INVENTARIO DE ALIMENTOS",
      "headers": [
        {
          "text": "PRODUCTOS",
          "value": "productos"
        },
        {
          "text": "MARCA",
          "value": "marca"
        },
        {
          "text": "LOTE",
          "value": "lote"
        },
        {
          "text": "FECHA DE VENCIMIENTO",
          "value": "fechaVencimiento"
        },
        {
          "text": "CONDICIONES DE EMPAQUE - C/NC/NA",
          "value": "condicionesEmpaque"
        },
        {
          "text": "CONDICIONES DE ROTULO - C/NC/NA",
          "value": "condicionesRotulado"
        },
        {
          "text": "CANTIDAD - ENCONTRADA",
          "value": "cantEncontrada"
        },
        {
          "text": "CANTIDAD - ESPERADA",
          "value": "cantEsperada"
        },
        {
          "text": "CANTIDAD - EXCEDENTE DE EMPAQUE",
          "value": "cantExedenteEmpaque"
        },
        {
          "text": "CANTIDAD - DIFERENCIA",
          "value": "cantDiferencia"
        },
        {
          "text": "CANTIDAD C/NC/NA",
          "value": "cantOptions"
        },
        {
          "text": "COINCIDE CON KARDEX - C/NC/NA",
          "value": "coincideKardex"
        },
        {
          "text": "Actions",
          "value": "actions",
          "sortable": false
        }
      ],
      "fields": [
        {
          "id": 1,
          "name": "productos",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "PRODUCTOS",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "marca",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "MARCA",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "lote",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "LOTE",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "fechaVencimiento",
          "type": "date",
          "order": 1,
          "label": "FECHA DE VENCIMIENTO",
          "dateFormatted": "",
          "answer": "",
          "isEnable": "true"
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "condicionesEmpaque",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "CONDICIONES DE EMPAQUE - C/NC/NA",
          "answer": "",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ]
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "condicionesRotulado",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "CONDICIONES DE ROTULO - C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "cantEncontrada",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "CANTIDAD - ENCONTRADA",
          "answer": "",
          "precision": "0"
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "cantEsperada",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "CANTIDAD - ESPERADA",
          "answer": "",
          "precision": "0"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "cantExedenteEmpaque",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "CANTIDAD - EXCEDENTE DE EMPAQUE",
          "answer": "",
          "precision": "0"
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "cantDiferencia",
          "type": "numeric",
          "order": 1,
          "label": "CANTIDAD - DIFERENCIA",
          "answer": "",
          "precision": "0"

        },
        {
          "id": 11,
          "name": "cantOptions",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "CANTIDAD C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 12,
          "name": "coincideKardex",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "COINCIDE CON KARDEX - C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        }
      ],
      "answers": [
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {},
        {}
      ],
      "name": "q185"
    },
    {
      "id": 186,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "INVENTARIO DE ALIMENTOS",
      "name": "q186"
    },
    {
      "id": 187,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre los productos del complemento V.L y/o R.I, La Marca, El Lote, Fecha de vencimiento, registre con la letra C (Cumple), NC (No Cumple) o NA (No aplica) en las variables que lo indican de Condiciones De Empaque, Condiciones De Rotulado, Cantidad, Condiciones de transporte y Temperatura recepci\u00f3n y exprese las cantidades de alimentos evaluados en unidades de medida. "
    },
    {
      "id": 188,
      "type": "table",
      "order": "1",
      "label": "Inventario de Alimentos V.L - R.I",
      "headers": [
        {
          "text": "Productos V.L - R.I",
          "value": "productosVL"
        },
        {
          "text": "Marca",
          "value": "marcaVL"
        },
        {
          "text": "Lote",
          "value": "loteVL"
        },
        {
          "text": "Fecha de Vencimiento",
          "value": "fechaVencimientoVL"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Empaque - C/NC/NA",
          "value": "condicionesEmpaqueVL"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Rotulado - C/NC/NA",
          "value": "condicionesRotuladoVL"
        },
        {
          "text": "Cantidad Encontrada",
          "value": "cantEncontradaVL"
        },
        {
          "text": "Cantidad Esperada",
          "value": "cantEsperadaVL"
        },
        {
          "text": "Cantidad - Diferencia",
          "value": "cantDiferenciaVL"
        },
        {
          "text": "C/NC/NA",
          "value": "C/NCV.L"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Transporte",
          "value": "condiTransporte"
        },
        {
          "text": "Temperatura Recepcion",
          "value": "tempRecepcion"
        },
        {
          "text": "Actions",
          "value": "actions",
          "sortable": false
        }
      ],
      "fields": [
        {
          "id": 1,
          "name": "productosVL",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Productos V.L - RJ",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "marcaVL",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Marca",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "loteVL",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Lote",
          "answer": ""
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "fechaVencimientoVL",
            "type": "date",
            "order": 1,
            "label": "FECHA DE VENCIMIENTO",
            "dateFormatted": "",
            "answer": "",
            "isEnable": "true"
          },
        {
          "id": 5,
          "name": "condicionesEmpaqueVL",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Empaque - C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "condicionesRotuladoVL",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Rotulado - C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "CantEncontradaV.L",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad Encontrada",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "CantEsperadaV.L",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad Esperada",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "CantDiferenciaV.L",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad - Diferencia",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 11,
          "name": "C/NCV.L",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "C/NC/NA",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 12,
          "name": "condiTransporte",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Transporte",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 12,
          "name": "tempRecepcion",
          "type": "option",
          "order": 1,
          "label": "Temperatura Recepcion",
          "options": [
            "C",
            "NC",
            "NA"
          ],
          "answer": ""
        }
      ],
      "answers": [
        {},
        {},
        {},
        {},
        {}
      ],
      "name": "q188"
    },
    {
      "id": 189,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "INVENTARIO DE ALIMENTOS",
      "name": "q189"
    },
    {
      "id": 190,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Registre los productos del complemento R.C., La Marca, El Lote, Fecha de vencimiento, registre con la letra C (Cumple), NC (No Cumple) o NA (No aplica) en las variables que lo indican de Condiciones De Empaque, Condiciones De Rotulado, Cantidad, Condiciones de transporte y Temperatura recepci\u00f3n y exprese las cantidades de alimentos evaluados en unidades de medida.  "
    },
    {
      "id": 191,
      "type": "table",
      "order": "1",
      "label": "Inventario de Alimentos R.C",
      "headers": [
        {
          "text": "Productos R.C",
          "value": "ProductosR.C"
        },
        {
          "text": "Marca",
          "value": "MarcaR.C"
        },
        {
          "text": "Lote",
          "value": "LoteR.C"
        },
        {
          "text": "Fecha de Vencimiento",
          "value": "FechaVencimientoR.C"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Empaque - C/NC",
          "value": "CondicionesEmpaqueR.C"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Rotulado - C/NC",
          "value": "CondicionesRotuladoR.C"
        },
        {
          "text": "Cantidad Encontrada",
          "value": "CantEncontradaR.C"
        },
        {
          "text": "Cantidad Esperada",
          "value": "CantEsperadaR.C"
        },
        {
          "text": "Cantidad - Diferencia",
          "value": "CantDiferenciaR.C"
        },
        {
          "text": "C/NC",
          "value": "C/NCR.C"
        },
        {
          "text": "Condiciones de Transporte",
          "value": "CondiTransporteR.C"
        },
        {
          "text": "Temperatura Recepcion",
          "value": "TempRecepcionR.C"
        },
        {
          "text": "Actions",
          "value": "actions",
          "sortable": false
        }
      ],
      "fields": [
        {
          "id": 1,
          "name": "ProductosR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Productos V.L - RJ",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 2,
          "name": "MarcaR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Marca",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 3,
          "name": "LoteR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Lote",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 4,
          "name": "FechaVencimientoR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Fecha de Vencimiento",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 5,
          "name": "CondicionesEmpaqueR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Empaque - C/NC",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 6,
          "name": "CondicionesRotuladoR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Rotulado - C/NC",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 7,
          "name": "CantEncontradaR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad Encontrada",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 8,
          "name": "CantEsperadaR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad Esperada",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 10,
          "name": "CantDiferenciaR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Cantidad - Diferencia",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 11,
          "name": "C/NCR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "C/NC",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 12,
          "name": "CondiTransporteR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Condiciones de Transporte",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": 12,
          "name": "TempRecepcionR.C",
          "type": "text",
          "order": 1,
          "label": "Temperatura Recepcion",
          "answer": ""
        }
      ],
      "answers": [
        {
          "ProductosVL": "Bebida 1"
        },
        {},
        {},
        {},
        {}
      ],
      "name": "q191"
    },
    {
      "id": 192,
      "type": "title",
      "order": 1,
      "label": "SEGUIMIENTO A LAS CONDICIONES HIGI\u00c9NICO SANITARIAS",
      "name": "q192"
    },
    {
      "id": 193,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Eval\u00fae cada una de las Condiciones Higi\u00e9nico Sanitarias con los siguientes t\u00e9rminos: Cumple (C), No cumple (NC), No Observado (NO) o No aplica (NA); Complemento tipo Almuerzo (CTA), Raci\u00f3n Industrializada (RI), Vaso de Leche (VL) y raci\u00f3n de Contingencia (RC)."
    },
    {
      "id": 194,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (2.7) No se permite la presencia de animales en los establecimientos objeto de la presente resoluci\u00f3n, espec\u00edficamente en las \u00e1reas destinadas a la fabricaci\u00f3n, procesamiento, preparaci\u00f3n, envase, almacenamiento y expendio.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q194"
    },
    {
      "id": 195,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (4.2) El manejo de residuos l\u00edquidos dentro del establecimiento debe realizarse de manera que impida la contaminaci\u00f3n del alimento o de las superficies de potencial contacto con este.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q195"
    },
    {
      "id": 196,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.2) Los servicios sanitarios deben mantenerse limpios y proveerse de los recursos requeridos para la higiene personal, tales como, pero sin limitarse a: papel higi\u00e9nico, dispensador de jab\u00f3n, desinfectante, implementos desechables o equipos autom\u00e1ticos para el secado de las manos y papeleras de accionamiento indirecto o no manual.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q196"
    },
    {
      "id": 197,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 6 (6.4) En las proximidades de los lavamanos se deben colocar avisos o advertencias al personal sobre la necesidad de lavarse las manos luego de usar los servicios sanitarios, despu\u00e9s de cualquier cambio de actividad y antes de iniciar las labores de producci\u00f3n.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q197"
    },
    {
      "id": 198,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 10 (2) La distancia entre los equipos y las paredes perimetrales, columnas u otros elementos de la edificaci\u00f3n, debe ser tal que les permita funcionar adecuadamente y facilite el acceso para la inspecci\u00f3n, mantenimiento, limpieza y desinfecci\u00f3n.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q198"
    },
    {
      "id": 199,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 13 Par\u00e1grafo 1. Para reforzar el cumplimiento de las pr\u00e1cticas higi\u00e9nicas, se colocar\u00e1n en sitios estrat\u00e9gicos avisos alusivos a la obligatoriedad y necesidad de su observancia durante la manipulaci\u00f3n de alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q199"
    },
    {
      "id": 200,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 13 Par\u00e1grafo 2. El manipulador de alimentos debe ser entrenado para comprender y manejar el control de los puntos del proceso que est\u00e1n bajo su responsabilidad y la importancia de su vigilancia o monitoreo; adem\u00e1s, debe conocer los l\u00edmites del punto del proceso y las acciones correctivas a tomar cuando existan desviaciones en dichos l\u00edmites.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q200"
    },
    {
      "id": 201,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Articulo 14 (1). Mantener una estricta limpieza e higiene personal y aplicar buenas pr\u00e1cticas higi\u00e9nicas en sus labores, de manera que se evite la contaminaci\u00f3n del alimento y de las superficies de contacto con este.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q201"
    },
    {
      "id": 202,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (3). El manipulador de alimentos no podr\u00e1 salir e ingresar al establecimiento con la vestimenta de trabajo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q202"
    },
    {
      "id": 203,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Articulo 14 (4). Lavarse las manos con agua y jab\u00f3n desinfectante, antes de comenzar su trabajo, cada vez que salga y regrese al \u00e1rea asignada y despu\u00e9s de manipular cualquier material u objeto que pudiese representar un riesgo de contaminaci\u00f3n para el alimento. Ser\u00e1 obligatorio realizar la desinfecci\u00f3n de las manos cuando los riesgos asociados con la etapa del proceso as\u00ed lo justifiquen.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q203"
    },
    {
      "id": 204,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (5). Mantener el cabello recogido y cubierto totalmente mediante malla, gorro u otro medio efectivo y en caso de llevar barba, bigote o patillas se debe usar cubiertas para estas. No se permite el uso de maquillaje.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q204"
    },
    {
      "id": 205,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (7). Mantener las u\u00f1as cortas, limpias y sin esmalte",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q205"
    },
    {
      "id": 206,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (8). No se permite utilizar reloj, anillos, aretes, joyas u otros accesorios mientras el personal realice sus labores, En caso de usar lentes, deben asegurarse a la cabeza mediante bandas, cadenas u otros medios ajustables.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q206"
    },
    {
      "id": 207,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (9). Usar calzado cerrado, de material resistente e impermeable y de tac\u00f3n bajo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q207"
    },
    {
      "id": 208,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (10). De ser necesario el uso de guantes, estos deben mantenerse limpios, sin roturas o desperfectos y ser tratados con el mismo cuidado higi\u00e9nico de las manos sin protecci\u00f3n. El material de los guantes, debe ser apropiado para la operaci\u00f3n realizada y debe evitarse la acumulaci\u00f3n de humedad y contaminaci\u00f3n en su interior para prevenir posibles afecciones cut\u00e1neas de los operarios. El uso de guantes no exime al operario de la obligaci\u00f3n de lavarse las manos, seg\u00fan lo contempla el numeral 4 del presente art\u00edculo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q208"
    },
    {
      "id": 209,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (11). No est\u00e1 permitido comer, beber o masticar cualquier objeto o producto, como tampoco fumar o escupir en las \u00e1reas donde se manipulen alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q209"
    },
    {
      "id": 210,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (13). Los manipuladores no deben sentarse, acostarse, inclinarse o similares en el pasto, andenes o lugares donde la ropa de trabajo pueda contaminarse.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q210"
    },
    {
      "id": 211,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 14 (14). Los visitantes a los establecimientos o plantas deben cumplir estrictamente todas las pr\u00e1cticas de higiene establecidas en esta resoluci\u00f3n y portar la vestimenta y dotaci\u00f3n adecuada, la cual debe ser suministrada por la empresa.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q211"
    },
    {
      "id": 212,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (5). Las materias primas conservadas por congelaci\u00f3n que requieren ser descongeladas previo al uso, deben descongelarse a una velocidad controlada para evitar el desarrollo de microorganismos y no podr\u00e1n ser recongeladas. Adem\u00e1s, se manipular\u00e1n de manera que se minimice la contaminaci\u00f3n proveniente de otras fuentes.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q212"
    },
    {
      "id": 213,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 16 (7). Los dep\u00f3sitos de materias primas y productos terminados ocupar\u00e1n espacios independientes, salvo en aquellos casos en que a juicio de la autoridad sanitaria competente no se presenten peligros de contaminaci\u00f3n para los alimentos.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q213"
    },
    {
      "id": 214,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (3). Envases y embalajes. No deben haber sido utilizados previamente para fines diferentes que puedan ocasionar la contaminaci\u00f3n del alimento a contener.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q214"
    },
    {
      "id": 215,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 17 (4). Los envases y embalajes que est\u00e9n en contacto directo con el alimento antes de su envase, aunque sea en forma temporal, deben permanecer en buen estado, limpios y, de acuerdo con el riesgo en salud p\u00fablica, deben estar debidamente desinfectados.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q215"
    },
    {
      "id": 216,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (5). Las operaciones de fabricaci\u00f3n deben realizarse de forma secuencial y continua para que no se produzcan retrasos indebidos que permitan el crecimiento de microorganismos, contribuyan a otro tipo de deterioro o contaminaci\u00f3n del alimento. Cuando se requiera esperar entre una etapa del proceso y la siguiente, el alimento debe mantenerse protegido y en el caso de alimentos susceptibles al r\u00e1pido crecimiento de microorganismos durante el tiempo de espera, deben emplearse temperaturas altas (>60\u00b0C) o bajas no mayores de 4\u00b0C +/- 2\u00b0C seg\u00fan sea el caso.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q216"
    },
    {
      "id": 217,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (6). Los procedimientos mec\u00e1nicos de manufactura, tales como, lavar, pelar, cortar, clasificar, desmenuzar, extraer, batir, secar, entre otros, deben realizarse de manera tal que se protejan los alimentos y las materias primas de la contaminaci\u00f3n.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q217"
    },
    {
      "id": 218,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 18 (10). No se permite el uso de utensilios de vidrio en las \u00e1reas de elaboraci\u00f3n debido al riesgo de ruptura y contaminaci\u00f3n del alimento",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q218"
    },
    {
      "id": 219,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 20 (1). Durante las operaciones de fabricaci\u00f3n, procesamiento, envasado y almacenamiento se tomar\u00e1n medidas eficaces para evitar la contaminaci\u00f3n de los alimentos por contacto directo o indirecto con materias primas que se encuentren en las fases in\u00edciales del proceso",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q219"
    },
    {
      "id": 220,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 20 (5). Todo equipo y utensilio que haya entrado en contacto con materias primas o con material contaminado debe limpiarse y desinfectarse cuidadosamente antes de ser nuevamente utilizado",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q220"
    },
    {
      "id": 221,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 22 (1). Especificaciones sobre las materias primas y productos terminados. Las especificaciones definen completamente la calidad de todos los productos y de todas las materias primas con los cuales son elaborados y deben incluir criterios claros para su aceptaci\u00f3n, liberaci\u00f3n, retenci\u00f3n o rechazo.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q221"
    },
    {
      "id": 222,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (2) El almacenamiento de productos que requieren refrigeraci\u00f3n o congelaci\u00f3n se realizar\u00e1 teniendo en cuenta las condiciones de temperatura, humedad y circulaci\u00f3n del aire que requiera el alimento, materia prima o insumo. Estas instalaciones se mantendr\u00e1n limpias y en buenas condiciones higi\u00e9nicas, adem\u00e1s, se llevar\u00e1 a cabo un control de temperatura y humedad que asegure la conservaci\u00f3n del producto. Los dispositivos de registro de la temperatura y humedad deben inspeccionarse a intervalos regulares y se debe comprobar su exactitud. La temperatura de congelaci\u00f3n debe ser de -18\u00baC o menor.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q222"
    },
    {
      "id": 223,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (4). El almacenamiento de los insumos, materias primas o productos terminados se realizar\u00e1 ordenadamente en pilas o estibas con separaci\u00f3n m\u00ednima de 60 cent\u00edmetros con respecto a las paredes perimetrales, y disponerse sobre pal\u00e9s o tarimas limpias y en buen estado, elevadas del piso por lo menos 15 cent\u00edmetros de manera que se permita la inspecci\u00f3n, limpieza y fumigaci\u00f3n, si es el caso.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q223"
    },
    {
      "id": 224,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (5). En los sitios o lugares destinados al almacenamiento de materias primas, insumos y productos terminados no podr\u00e1n realizarse actividades diferentes a estas.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q224"
    },
    {
      "id": 225,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 28 (7). Los plaguicidas, detergentes, desinfectantes y otras sustancias peligrosas que por necesidades de uso se encuentren dentro de la f\u00e1brica, deben etiquetarse adecuadamente con un r\u00f3tulo en que se informe sobre su toxicidad y empleo. Estos productos deben almacenarse en \u00e1reas independientes con separaci\u00f3n f\u00edsica y su manipulaci\u00f3n s\u00f3lo podr\u00e1 hacerla el personal id\u00f3neo, evitando la contaminaci\u00f3n de otros productos. Estas \u00e1reas deben estar debidamente identificadas, organizadas, se\u00f1alizadas y aireadas.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q225"
    },
    {
      "id": 226,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (7). Se proh\u00edbe disponer los alimentos directamente sobre el piso de los medios de transporte. Para este fin se utilizar\u00e1n los recipientes, canastillas, o implementos de material adecuado, de manera que a\u00edslen el producto de toda posibilidad de contaminaci\u00f3n.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q226"
    },
    {
      "id": 227,
      "type": "multi-question",
      "order": 1,
      "label": "Art\u00edculo 29 (8). Se proh\u00edbe transportar conjuntamente en un mismo veh\u00edculo alimentos o materias primas con sustancias peligrosas y otras sustancias que por su naturaleza representen riesgo de contaminaci\u00f3n del alimento o la materia prima.",
      "innerQuestions": [
        {
          "label": "AM/PM",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "CTA",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RI",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "VL",
          "answer": ""
        },
        {
          "label": "RC",
          "answer": ""
        }
      ],
      "options": [
        "C",
        "NC",
        "NO",
        "NA"
      ],
      "name": "q227"
    },
    {
      "id": 228,
      "type": "label",
      "order": 1,
      "label": "Utilice el cuadro de Notas de Apoyo para ampliar o justificar calificaciones como N.A \u2013 N.O u otras variables encontradas durante de la visita de Supervisi\u00f3n que ameriten claridad."
    },
    {
      "id": 229,
      "type": "textarea",
      "order": 1,
      "label": "Notas de Apoyo",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q229"
    },
    {
      "id": 230,
      "type": "select",
      "order": 1,
      "label": "Nro. Visita",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4",
        "5"
      ],
      "answer": "",
      "name": "q230"
    },
    {
      "id": 23,
      "type": "check",
      "order": 1,
      "label": "COMPLEMENTOS(S)",
      "options": [
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO ALMUERZO",
          "value": "CTA"
        },
        {
          "label": "COMPLEMENTO TIPO AM/PM",
          "value": "AM/PM"
        },
        {
          "label": "RACION INDISTRIALIZADA",
          "value": "RI"
        },
        {
          "label": "VASO DE LECHE",
          "value": "VL"
        },
        {
          "label": "RACION DE CONTINGENCIA",
          "value": "RC"
        }
      ],
      "answer": "",
      "isEnabled": "false",
      "name": "q23"
    },
    {
      "id": 232,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Nombre del Interventor",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q232"
    },
    {
      "id": 233,
      "name": "q233",
      "type": "signature",
      "order": 1,
      "label": "Firma interventor",
      "options": [],
      "answer": ""
    },
    {
      "id": 234,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Cedula",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q234"
    },
    {
      "id": 235,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Nombre de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q235"
    },
    {
      "id": 236,
      "name": "q236",
      "type": "signature",
      "order": 1,
      "label": "Firma de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": ""
    },
    {
      "id": 237,
      "type": "text",
      "order": 1,
      "label": "Cedula de Quien Recibe la Socializacion",
      "options": [],
      "answer": "",
      "name": "q237"
    },
    {
      "id": 238,
      "type": "subtitle",
      "order": 1,
      "label": "Nota: Las preguntas orientadoras ser\u00e1n establecidas seg\u00fan las especificaciones t\u00e9cnicas de la licitaci\u00f3n p\u00fablica vigente y la evaluaci\u00f3n del perfil higi\u00e9nico-sanitario ser\u00e1 adecuado a las condiciones de cada espacio intervenido (teniendo como base los art\u00edculos 1, 2, 6, 12, 13, 14, 16, 17, 18, 22, 28 y 29 del t\u00edtulo II de la resoluci\u00f3n 2674-2013).",
      "name": "q238"
    }
  ]
}